msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Alchemists\n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-10 19:35+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-10 19:36+0100\n"
"Last-Translator: Dan Fisher <dan.fisher85@yahoo.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: style.css\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;"
"esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;"
"__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: 404.php:48
msgid "404 Error"
msgstr "404错误"

#: 404.php:85
msgid "OOOOPS! Page not Found"
msgstr "OOOOPS！ 找不到网页"

#: 404.php:92
msgid "Seems that we have a problem!"
msgstr "似乎我们有一个问题！"

#: 404.php:100
msgid ""
"The page you are looking for has been moved or doesn't exist anymore, if you like you "
"can return to our homepage. If the problem persists, please send us an email to <a href="
"\"mailto:info@alchemists.com\">info@alchemists.com</a>"
msgstr ""
"您正在寻找的页面已被移动或不再存在，如果您喜欢，您可以返回到我们的主页。 如果问题仍然存"
"在，请发送电子邮件至<a href=\"mailto:admin@fifapro.cn\"> admin@fifapro.cn </a>"

#: 404.php:111
msgid "Return to Home"
msgstr "返回首页"

#: 404.php:121
msgid "Keep Browsing"
msgstr "继续浏览"

#: admin/includes/admin-screens.php:46 admin/includes/admin-screens.php:47
#: admin/includes/admin-screens.php:163
msgid "Support"
msgstr ""

#: admin/includes/admin-screens.php:56 admin/includes/admin-screens.php:57
#: admin/includes/admin-screens.php:166
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/partials/tabs.php:42
msgid "Plugins"
msgstr ""

#: admin/includes/admin-screens.php:66 admin/includes/admin-screens.php:67
#: admin/includes/admin-screens.php:170 admin/includes/admin-screens.php:173
msgid "Demo Import"
msgstr ""

#: admin/includes/admin-screens.php:76 admin/includes/admin-screens.php:77
#: admin/includes/admin-screens.php:178 admin/includes/admin-screens.php:181
#: admin/options-init.php:32 admin/options-init.php:35
msgid "Theme Options"
msgstr "主题选项"

#: admin/includes/admin-screens.php:86 admin/includes/admin-screens.php:87
msgid "System status"
msgstr ""

#: admin/includes/admin-screens.php:152
#, php-format
msgid "Welcome to %s!"
msgstr ""

#: admin/includes/admin-screens.php:154
#, php-format
msgid ""
"%s is now installed and ready to use! Get ready to build something beautiful. Please "
"register your purchase to get automatic theme updates, import %1$s demos and customize "
"the theme. Read below for additional information. We hope you enjoy it!"
msgstr ""

#: admin/includes/admin-screens.php:156
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:495
#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2638
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: admin/includes/admin-screens.php:160
msgid "Registration"
msgstr ""

#: admin/includes/admin-screens.php:185
msgid "System Status"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/envato-market.php:93
msgid ""
"The Envato Market plugin requires PHP version 5.4+, plugin is currently NOT ACTIVE. "
"Please contact the hosting provider to upgrade the version of PHP."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/envato-market.php:112
#, php-format
msgid ""
"Envato Market plugin is not installed correctly. Please delete this plugin and get the "
"correct zip file from %s."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:77
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:87
#: admin/includes/envato-market/inc/class-envato-market-api.php:80
#: admin/includes/envato-market/inc/class-envato-market-api.php:90
#: admin/includes/envato-market/inc/class-envato-market-github.php:87
#: admin/includes/envato-market/inc/class-envato-market-github.php:97
#: admin/includes/envato-market/inc/class-envato-market-items.php:100
#: admin/includes/envato-market/inc/class-envato-market-items.php:110
#: admin/includes/envato-market/inc/class-envato-market.php:149
#: admin/includes/envato-market/inc/class-envato-market.php:159
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:238
msgid "You do not have sufficient permissions to delete transients."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:359
msgid "Envato Market"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:417
msgid "Save"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:418
#: woocommerce/cart/cart.php:38
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:419
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:420
msgid "An unknown error occurred. Try again."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:440
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/partials/settings.php:21
msgid "Test API Connection"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:445
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/callback/setting/items.php:22
#: admin/options-init.php:989 inc/vc-functions.php:342
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:447
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:318
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/callback/setting/items.php:24
msgid "Delete"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:458
msgid "Remove Item"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:459
msgid ""
"You are about to remove the connection between the Envato Market API and this item. You "
"cannot undo this action."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:464
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/callback/setting/items.php:37
msgid "Add Item"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:467
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:541
msgid "Token"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:469
msgid "Enter the Envato API Personal Token."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:470
msgid "Item ID"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:472
msgid "Enter the Envato Item ID."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:495
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:167
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:168
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:390
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:391
#, php-format
msgid "Version %s"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:503
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:178
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:401
msgid "By"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:510
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:511
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:148
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:371
#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2802
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:533
msgid "Activate Envato API Connection"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:550
msgid "Single Item Tokens (Advanced)"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:558
msgid "Envato Market Items"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:825
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:850
msgid "Installing Plugin..."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:826
msgid "You do not have sufficient permissions to install plugins on this site."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:827
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:852
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:910
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-theme-installer-skin.php:120
msgid "Return to Plugin Installer"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:851
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:909
msgid "An error occurred, please check that the item ID is correct."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:857
#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:337
#, php-format
msgid "Installing Plugin: %s"
msgstr "安装插件：%s"

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:883
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:908
msgid "Installing Theme..."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:884
msgid "You do not have sufficient permissions to install themes on this site."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:885
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-theme-installer-skin.php:70
msgid "Return to Theme Installer"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:917
#, php-format
msgid "Installing Theme: %s"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:945
msgid "The Token is missing."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:947
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:1046
msgid "The Item ID is missing."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:958
msgid "The Token or Item ID is incorrect."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:962
msgid "The item cannot be downloaded."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-admin.php:1029
msgid "An unknown error occurred."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-theme-installer-skin.php:55
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:133
msgid "Live Preview"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-theme-installer-skin.php:55
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:133
#, php-format
msgid "Live Preview &#8220;%s&#8221;"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-theme-installer-skin.php:60
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:107
msgid "Site Enable"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-theme-installer-skin.php:64
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:111
msgid "Network Enable"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-theme-installer-skin.php:68
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:126
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:334
#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2811
msgid "Activate"
msgstr "启用"

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-theme-installer-skin.php:68
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:126
#, php-format
msgid "Activate &#8220;%s&#8221;"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-theme-installer-skin.php:105
msgid "Activate Plugin"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-theme-installer-skin.php:112
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:345
msgid "Site Activate"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-theme-installer-skin.php:116
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:353
msgid "Network Activate"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-theme-upgrader.php:34
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-theme-upgrader.php:72
msgid "Downloading the Envato Market upgrade package&#8230;"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-theme-upgrader.php:45
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/class-envato-market-theme-upgrader.php:83
msgid "Downloading the Envato Market install package&#8230;"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:70
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:269
#, php-format
msgid "Update %s now"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:74
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:274
msgid "Update Available"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:82
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:282
#, php-format
msgid "View version %1$s details."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:97 inc/vc-functions.php:1134
#: inc/vc-functions.php:1144 inc/vc-functions.php:1152 inc/vc-functions.php:1162
#: inc/vc-functions.php:1174 inc/vc-functions.php:1186 inc/vc-functions.php:1196
#: inc/vc-functions.php:1207 inc/vc-functions.php:1217
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:97
#, php-format
msgid "Customize &#8220;%s&#8221;"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:107
#, php-format
msgid "Site Enable &#8220;%s&#8221;"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:111
#, php-format
msgid "Network Enable &#8220;%s&#8221;"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:149
#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:372
#, php-format
msgid "Install %s"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:303
msgid "Deactivate"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:304
#, php-format
msgid "Deactivate %s"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:319
#, php-format
msgid "Delete %s"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:335
#, php-format
msgid "Activate %s"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:346
#, php-format
msgid "Site Activate %s"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/functions.php:354
#, php-format
msgid "Network Activate %s"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/callback/section/items.php:10
msgid ""
"Add Envato Market themes & plugins using multiple OAuth tokens. This is especially "
"useful when an item has been purchased on behalf of a third-party. This works similarly "
"to the global OAuth Personal Token, but for individual items and additionally requires "
"the Envato Market item ID."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/callback/section/items.php:12
msgid "Warning: These tokens can be revoked by the account holder at any time."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/callback/section/oauth.php:12
#, php-format
msgid ""
"This area enables WordPress Theme &amp; Plugin updates from Envato Market. Read more "
"about how this process works at %s. Please follow the steps below:"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/callback/section/oauth.php:12
msgid "envato.com"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/callback/section/oauth.php:15
#, php-format
msgid "Generate an Envato API Personal Token by %s."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/callback/section/oauth.php:15
msgid "clicking this link"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/callback/section/oauth.php:16
msgid "Copy the token into the box below."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/callback/section/oauth.php:17
msgid "Click the \"Save Changes\" button."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/callback/section/oauth.php:18
msgid "A list of purchased Themes &amp; Plugins from Envato Market will appear."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/callback/setting/token.php:12
msgid "Enter your Envato API Personal Token."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/notice/error-single-use.php:11
msgid ""
"One or more Single Use OAuth Personal Tokens could not be verified and should be "
"removed."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/notice/error.php:11
msgid ""
"The OAuth Personal Token could not be verified. Please check that the Token has been "
"entered correctly and has the minimum required permissions."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/notice/success-no-items.php:11
msgid ""
"Your OAuth Personal Token has been verified. However, there are no WordPress "
"downloadable items in your account."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/notice/success-single-use.php:11
msgid "All Single Use OAuth Personal Tokens have been verified."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/notice/success.php:11
msgid "Your OAuth Personal Token has been verified."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/partials/intro.php:13
msgid "Welcome!"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/partials/intro.php:14
msgid ""
"This plugin can install WordPress themes and plugins purchased from ThemeForest & "
"CodeCanyon by connecting with the Envato Market API using a secure OAuth personal "
"token. Once your themes & plugins are installed WordPress will periodically check for "
"updates, so keeping your items up to date is as simple as a few clicks."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/partials/intro.php:15
#, php-format
msgid "Find out more at %1$senvato.com%2$s."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/partials/settings.php:19
msgid "Save Changes"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/partials/tabs.php:28
msgid "Themes"
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/admin/view/partials/tabs.php:45
#: inc/vc-functions.php:1364 inc/vc-functions.php:1372 inc/vc-functions.php:1383
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: admin/includes/envato-market/inc/class-envato-market-api.php:128
msgid "An API token is required."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/class-envato-market-api.php:141
#: admin/includes/envato-market/inc/class-envato-market-api.php:145
msgid "An unknown API error occurred."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/class-envato-market-github.php:305
#, php-format
msgid ""
"%1$sActivate the Envato Market plugin%2$s to get updates for your ThemeForest and "
"CodeCanyon items."
msgstr ""

#: admin/includes/envato-market/inc/class-envato-market-github.php:318
#, php-format
msgid ""
"%1$sInstall the Envato Market plugin%2$s to get updates for your ThemeForest and "
"CodeCanyon items."
msgstr ""

#: admin/includes/wp-crap.php:136
msgid "The Customizer is currently disabled."
msgstr ""

#: admin/menu-item-custom-fields/fields.php:39
msgid "Mega Menu?"
msgstr "超级菜单？"

#: admin/menu-item-custom-fields/fields.php:45
msgid "Mega Menu Widget Area"
msgstr "超级菜单小工具区域"

#: admin/menu-item-custom-fields/fields.php:168
msgid "Select Widget Area"
msgstr "巨型菜单小工具区"

#: admin/options-init.php:93
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: admin/options-init.php:102 admin/options-init.php:522
msgid "Custom Logo"
msgstr "自定义徽标"

#: admin/options-init.php:104 admin/options-init.php:204 admin/options-init.php:525
#: admin/options-init.php:928 admin/options-init.php:1308 admin/options-init.php:1792
#: admin/options-init.php:1979 admin/options-init.php:3133 admin/options-init.php:3335
msgid "Upload your image or specify the image URL."
msgstr "上传您的图片或指定图片网址。"

#: admin/options-init.php:111 admin/options-init.php:533
msgid "Custom Logo @2x"
msgstr "自定义徽标@ 2x"

#: admin/options-init.php:113 admin/options-init.php:214 admin/options-init.php:536
#: admin/options-init.php:1805 admin/options-init.php:1989
msgid ""
"Upload your image for retina displays or specify the image URL. It should be x2 time "
"bigger than standard logo image."
msgstr "上传您的图像视网膜显示或指定图像URL。 它应该比标准图像大2倍。"

#: admin/options-init.php:120 admin/options-init.php:544
msgid "Custom Logo Width"
msgstr "自定义徽标宽度"

#: admin/options-init.php:121 admin/options-init.php:545
msgid "Set your Logo width."
msgstr "设置您的徽标宽度。"

#: admin/options-init.php:122 admin/options-init.php:136
msgid "Logo width can be set in px. Height will automatically calculated."
msgstr "徽标宽度可以设置为px。 高度将自动计算。"

#: admin/options-init.php:134
msgid "Custom Logo Width on Tablet/Mobile"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:135
msgid "Set your Logo width on Tablet/Mobile devices."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:146
msgid "Adjust Logo Position?"
msgstr "调整徽标位置？"

#: admin/options-init.php:147
msgid "Enable Logo Position Adjustments."
msgstr "启用徽标位置调整。"

#: admin/options-init.php:149 admin/options-init.php:194 admin/options-init.php:242
#: admin/options-init.php:250 admin/options-init.php:295 admin/options-init.php:373
#: admin/options-init.php:406 admin/options-init.php:449 admin/options-init.php:468
#: admin/options-init.php:505 admin/options-init.php:513 admin/options-init.php:570
#: admin/options-init.php:619 admin/options-init.php:635 admin/options-init.php:698
#: admin/options-init.php:707 admin/options-init.php:717 admin/options-init.php:806
#: admin/options-init.php:878 admin/options-init.php:919 admin/options-init.php:1171
#: admin/options-init.php:1180 admin/options-init.php:1273 admin/options-init.php:1298
#: admin/options-init.php:1334 admin/options-init.php:1394 admin/options-init.php:1441
#: admin/options-init.php:1482 admin/options-init.php:1588 admin/options-init.php:1622
#: admin/options-init.php:1632 admin/options-init.php:1643 admin/options-init.php:1654
#: admin/options-init.php:1684 admin/options-init.php:1772 admin/options-init.php:1781
#: admin/options-init.php:1817 admin/options-init.php:1858 admin/options-init.php:1899
#: admin/options-init.php:1969 admin/options-init.php:2085 admin/options-init.php:2120
#: admin/options-init.php:3030 admin/options-init.php:3039 admin/options-init.php:3119
#: admin/options-init.php:3371 admin/options-init.php:3396 admin/options-init.php:3448
#: admin/options-init.php:3474 admin/options-init.php:3512 admin/options-init.php:3684
#: admin/options-init.php:3719 admin/options-init.php:3735 admin/options-init.php:3768
#: admin/options-init.php:3794 admin/options-init.php:3819 admin/options-init.php:3847
#: admin/options-init.php:3875 admin/options-init.php:4012 inc/vc-functions.php:418
#: inc/vc-functions.php:792 inc/vc-functions.php:888 inc/vc-functions.php:927
#: inc/vc-functions.php:949 inc/vc-functions.php:1044 inc/vc-functions.php:1066
#: inc/vc-functions.php:1137 inc/vc-functions.php:1155 inc/vc-functions.php:1189
#: inc/vc-functions.php:1210 inc/vc-functions.php:1346 inc/vc-functions.php:1376
#: inc/vc-functions.php:1387 inc/vc-functions.php:1513 inc/vc-functions.php:1535
#: inc/vc-functions.php:1545 inc/vc-functions.php:2312 inc/vc-functions.php:2707
#: inc/vc-functions.php:2744 inc/vc-functions.php:2754 inc/vc-functions.php:3314
#: inc/vc-functions.php:3334 inc/vc-functions.php:3399 inc/vc-functions.php:3409
#: inc/vc-functions.php:3471 inc/vc-functions.php:3481 inc/vc-functions.php:3586
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: admin/options-init.php:150 admin/options-init.php:195 admin/options-init.php:243
#: admin/options-init.php:251 admin/options-init.php:296 admin/options-init.php:374
#: admin/options-init.php:407 admin/options-init.php:450 admin/options-init.php:469
#: admin/options-init.php:506 admin/options-init.php:514 admin/options-init.php:571
#: admin/options-init.php:620 admin/options-init.php:636 admin/options-init.php:699
#: admin/options-init.php:708 admin/options-init.php:718 admin/options-init.php:807
#: admin/options-init.php:879 admin/options-init.php:920 admin/options-init.php:1172
#: admin/options-init.php:1181 admin/options-init.php:1274 admin/options-init.php:1299
#: admin/options-init.php:1335 admin/options-init.php:1395 admin/options-init.php:1442
#: admin/options-init.php:1483 admin/options-init.php:1589 admin/options-init.php:1621
#: admin/options-init.php:1631 admin/options-init.php:1642 admin/options-init.php:1653
#: admin/options-init.php:1685 admin/options-init.php:1773 admin/options-init.php:1782
#: admin/options-init.php:1818 admin/options-init.php:1859 admin/options-init.php:1900
#: admin/options-init.php:1970 admin/options-init.php:2086 admin/options-init.php:2121
#: admin/options-init.php:3031 admin/options-init.php:3040 admin/options-init.php:3120
#: admin/options-init.php:3372 admin/options-init.php:3397 admin/options-init.php:3449
#: admin/options-init.php:3475 admin/options-init.php:3513 admin/options-init.php:3685
#: admin/options-init.php:3720 admin/options-init.php:3736 admin/options-init.php:3769
#: admin/options-init.php:3795 admin/options-init.php:3820 admin/options-init.php:3848
#: admin/options-init.php:3876 admin/options-init.php:4013
msgid "No"
msgstr "否"

#: admin/options-init.php:160
msgid "Logo Position - Desktop"
msgstr "桌面图标的位置"

#: admin/options-init.php:161
msgid "Adjust Logo position for desktops."
msgstr "调整桌面的徽标位置。"

#: admin/options-init.php:162
msgid ""
"Use this field to adjust Logo position. You can also use negative values. Note: For "
"screens more than 992px"
msgstr "使用此字段调整徽标位置。 您也可以使用负值。 注意：对于超过992px的屏幕"

#: admin/options-init.php:178
msgid "Logo Position - Tablet/Mobile"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:179
msgid "Adjust Logo position on Tablet/Mobile devices."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:180
msgid ""
"Use this field to adjust Logo position. You can also use negative values. Note: For "
"screens less than 991px"
msgstr "使用此字段调整徽标位置。 您也可以使用负值。 注意：对于小于991px的屏幕"

#: admin/options-init.php:191
msgid "Use separate Logo on Tablet/Mobile devices?"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:192
msgid "Adds option to use separate logo on mobile devices."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:202
msgid "Custom Logo - Tablet/Mobile"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:212
msgid "Custom Logo @2x - Tablet/Mobile"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:223 admin/options-init.php:2931
msgid "Header"
msgstr "页眉"

#: admin/options-init.php:233 admin/options-init.php:2320
msgid "Top Bar"
msgstr "顶部 Bar"

#: admin/options-init.php:240
msgid "Show Top Bar?"
msgstr "显示顶部栏？"

#: admin/options-init.php:248
msgid "Show Top Menu?"
msgstr "显示顶部菜单？"

#: admin/options-init.php:257
msgid "Top Menu Divider"
msgstr "顶级菜单分频器"

#: admin/options-init.php:258
msgid "Select a divider type"
msgstr "选择一个分频器类型"

#: admin/options-init.php:260
msgid "Slash"
msgstr "斜线"

#: admin/options-init.php:261
msgid "Backslash"
msgstr "反斜杠"

#: admin/options-init.php:262
msgid "Vertical Bar"
msgstr "垂直 Bar"

#: admin/options-init.php:263
msgid "Bullet"
msgstr "子弹"

#: admin/options-init.php:264 inc/acf-fields.php:86 inc/acf-fields.php:312
#: inc/acf-fields.php:339 inc/vc-functions.php:407
msgid "None"
msgstr "没有"

#: admin/options-init.php:274 admin/options-init.php:1762 admin/options-init.php:1959
#: inc/vc-functions.php:1609 inc/vc-functions.php:1883
msgid "Primary"
msgstr "主要"

#: admin/options-init.php:282
msgid "Nav Height"
msgstr "导航高度"

#: admin/options-init.php:283
msgid "Set Header Primary/Navigation height in px"
msgstr "在px中设置标题主/导航高度"

#: admin/options-init.php:293 admin/options-init.php:1897
msgid "Show Social Links?"
msgstr "显示社交链接？"

#: admin/options-init.php:301 admin/options-init.php:1906
msgid "Social Media Links"
msgstr "社交媒体链接"

#: admin/options-init.php:302 admin/options-init.php:1907
msgid "Define and reorder these links however you want."
msgstr "无论您想要如何定义和重新排序这些链接。"

#: admin/options-init.php:303 admin/options-init.php:1908
msgid "Leave empty a field if you don't want to display particular social media link."
msgstr "如果您不想显示特定的社交媒体链接，请留空栏位。"

#: admin/options-init.php:307 admin/options-init.php:325
#: template-parts/header-primary.php:75 template-parts/header-primary.php:76
msgid "Facebook URL"
msgstr "Facebook URL"

#: admin/options-init.php:308 admin/options-init.php:326
#: template-parts/header-primary.php:79 template-parts/header-primary.php:80
msgid "Twitter URL"
msgstr "Twitter URL"

#: admin/options-init.php:309 admin/options-init.php:327
#: template-parts/header-primary.php:87 template-parts/header-primary.php:88
msgid "Google+ URL"
msgstr "Google+ URL"

#: admin/options-init.php:310 admin/options-init.php:328
#: template-parts/header-primary.php:83 template-parts/header-primary.php:84
msgid "LinkedIn URL"
msgstr "LinkedIn URL"

#: admin/options-init.php:311 admin/options-init.php:329
#: template-parts/header-primary.php:91 template-parts/header-primary.php:92
msgid "Instagram URL"
msgstr "Instagram URL"

#: admin/options-init.php:312 admin/options-init.php:330
#: template-parts/header-primary.php:95 template-parts/header-primary.php:96
msgid "Github URL"
msgstr "Github URL"

#: admin/options-init.php:313 admin/options-init.php:331
#: template-parts/header-primary.php:99 template-parts/header-primary.php:100
msgid "VK URL"
msgstr "VK URL"

#: admin/options-init.php:314 admin/options-init.php:332
#: template-parts/header-primary.php:103 template-parts/header-primary.php:104
msgid "YouTube URL"
msgstr "YouTube URL"

#: admin/options-init.php:315 admin/options-init.php:333
#: template-parts/header-primary.php:107 template-parts/header-primary.php:108
msgid "Pinterest URL"
msgstr "Pinterest URL"

#: admin/options-init.php:316 admin/options-init.php:334
#: template-parts/header-primary.php:111 template-parts/header-primary.php:112
msgid "Tumblr URL"
msgstr "Tumblr URL"

#: admin/options-init.php:317 admin/options-init.php:335
#: template-parts/header-primary.php:115 template-parts/header-primary.php:116
msgid "Dribbble URL"
msgstr "Dribbble URL"

#: admin/options-init.php:318 admin/options-init.php:336
#: template-parts/header-primary.php:119 template-parts/header-primary.php:120
msgid "Vimeo URL"
msgstr "Vimeo URL"

#: admin/options-init.php:319 admin/options-init.php:337
#: template-parts/header-primary.php:123 template-parts/header-primary.php:124
msgid "Flickr URL"
msgstr "Flickr URL"

#: admin/options-init.php:320 admin/options-init.php:338
#: template-parts/header-primary.php:127 template-parts/header-primary.php:128
msgid "Yelp URL"
msgstr "Yelp URL"

#: admin/options-init.php:321 admin/options-init.php:339
#: template-parts/header-primary.php:131 template-parts/header-primary.php:132
#: vc_templates/alc_staff_bio_card.php:122 woocommerce/single-product-reviews.php:90
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: admin/options-init.php:322 admin/options-init.php:340
#: template-parts/header-primary.php:135 template-parts/header-primary.php:136
msgid "RSS"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:348
msgid "Mobile Nav Width"
msgstr "移动导航宽度"

#: admin/options-init.php:349
msgid "Set Mobile Nav Custom Width in px"
msgstr "在px中设置移动导航自定义宽度"

#: admin/options-init.php:362 admin/options-init.php:2075 admin/options-init.php:2110
msgid "Secondary"
msgstr "次要"

#: admin/options-init.php:371 admin/options-init.php:1815
msgid "Show Primary Email?"
msgstr "显示主电子邮件？"

#: admin/options-init.php:379 admin/options-init.php:1824
msgid "Label for Primary Email Address"
msgstr "主电子邮件地址的标签"

#: admin/options-init.php:380 admin/options-init.php:1825
msgid "Join Our Team!"
msgstr "加入我们的团队！"

#: admin/options-init.php:386 admin/options-init.php:1834
msgid "Primary Email address"
msgstr "主要电子邮件地址"

#: admin/options-init.php:389 admin/options-init.php:422
msgid ""
"As an option you can also enter site url (e.g. http://yoursite.com) or a telephone "
"number."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:394 admin/options-init.php:1843
msgid "Primary Email Custom Icon"
msgstr "主邮件自定义图标"

#: admin/options-init.php:395 admin/options-init.php:428 admin/options-init.php:456
#: admin/options-init.php:1844 admin/options-init.php:1887
#: inc/widgets/widget-contact-info.php:260 inc/widgets/widget-contact-info.php:276
msgid ""
"Add your custom icon, e.g. <code>&lt;i class=\"fa fa-user\"&gt;&lt;/i&gt;</code> or "
"<code>&lt;img src=\"PATH_TO_IMAGE\" /&gt;</code>"
msgstr ""
"添加您的自定义图标，例如 <code>＆lt; i class =“fa fa-user”＆gt;＆lt; / i＆gt; </ code>或"
"<code>＆lt; img src =“PATH_TO_IMAGE”/＆gt; </ code>"

#: admin/options-init.php:404 admin/options-init.php:1856
msgid "Show Secondary Email?"
msgstr "显示备用电子邮件？"

#: admin/options-init.php:412 admin/options-init.php:1865
msgid "Label for Secondary Email address"
msgstr "次要电子邮件地址的标签"

#: admin/options-init.php:413 admin/options-init.php:1866
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: admin/options-init.php:419 admin/options-init.php:1875
msgid "Secondary Email address"
msgstr "第二个邮箱地址"

#: admin/options-init.php:427 admin/options-init.php:1886
msgid "Secondary Email Custom Icon"
msgstr "二次电子邮件自定"

#: admin/options-init.php:441
msgid "WooCommerce Options"
msgstr "WooCommerce选项"

#: admin/options-init.php:442
msgid "The following options are available if WooCommerce installed."
msgstr "如果安装了WooCommerce，以下选项可用。"

#: admin/options-init.php:447
msgid "Show Shopping Cart?"
msgstr "显示购物车？"

#: admin/options-init.php:455
msgid "Shopping Cart Custom Icon"
msgstr "购物车自定义图标"

#: admin/options-init.php:466
msgid "Show Banner?"
msgstr "显示横幅？"

#: admin/options-init.php:475
msgid "Banner Image"
msgstr "横幅图像"

#: admin/options-init.php:477
msgid "Recommended image size is 420x60 "
msgstr "推荐的图像大小是 420x60 "

#: admin/options-init.php:483
msgid "Banner Link"
msgstr "横幅链接"

#: admin/options-init.php:485
msgid "Enter a link for the banner."
msgstr "输入横幅的链接。"

#: admin/options-init.php:496 admin/options-init.php:2636 functions.php:241
msgid "Pushy Panel"
msgstr "固定面板"

#: admin/options-init.php:503
msgid "Show Side Panel?"
msgstr "显示侧面板？"

#: admin/options-init.php:511
msgid "Add Logo to the Side Panel?"
msgstr "将徽标添加到侧面板？"

#: admin/options-init.php:546
msgid ""
"Logo width can be set in px. Height will automatically calculated. Note: 94px by "
"default."
msgstr "徽标宽度可以设置为px。 高度将自动计算。 注意：默认为94px。"

#: admin/options-init.php:560
msgid "Search Form"
msgstr "搜索表单"

#: admin/options-init.php:568
msgid "Show Search Form?"
msgstr "显示搜索表单？"

#: admin/options-init.php:577
msgid "Search Form Position"
msgstr "搜索表单位置"

#: admin/options-init.php:578
msgid "Select a place to display Search Form"
msgstr "选择一个显示搜索表单的地方"

#: admin/options-init.php:580 admin/options-init.php:2575
msgid "Header Secondary"
msgstr "标题次要"

#: admin/options-init.php:581 admin/options-init.php:2396
msgid "Header Primary"
msgstr "标题主要"

#: admin/options-init.php:592 inc/acf-fields.php:71
msgid "Page Heading"
msgstr "页面标题"

#: admin/options-init.php:603 admin/options-init.php:781 admin/options-init.php:991
#: admin/options-init.php:3347 inc/acf-fields.php:83 inc/vc-functions.php:344
#: inc/vc-functions.php:601 inc/vc-functions.php:1681 inc/vc-functions.php:2072
#: inc/vc-functions.php:2283
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: admin/options-init.php:611
msgid "Page Heading Background"
msgstr "页面标题背景"

#: admin/options-init.php:616
msgid "Add Overlay on Page Heading Image?"
msgstr "在页面标题图像上添加覆盖层？"

#: admin/options-init.php:617 admin/options-init.php:3733
msgid "Turn on to add color overlay."
msgstr "打开以添加颜色叠加层。"

#: admin/options-init.php:626
msgid "Page Heading Overlay Background"
msgstr "页面标题叠加层背景"

#: admin/options-init.php:632
msgid "Customize Page Heading Padding?"
msgstr "自定义页面标题填充？"

#: admin/options-init.php:633
msgid "Turn on to customize top padding."
msgstr "打开以自定义顶部填充。"

#: admin/options-init.php:646
msgid "Page Headings Paddings - Desktop"
msgstr "页面标题的形式-桌面"

#: admin/options-init.php:647 admin/options-init.php:1696
msgid "Set paddings for Desktop."
msgstr "为桌面设置填充。"

#: admin/options-init.php:648
msgid "You can set Top Paddings for the Page Headings. Applied only for desktops."
msgstr "您可以为页面标题设置顶部填充。 仅适用于台式机。"

#: admin/options-init.php:664
msgid "Page Headings Paddings - Tablet"
msgstr "页面标题填充 - 平板电脑"

#: admin/options-init.php:665 admin/options-init.php:1714
msgid "Set paddings for Tablets."
msgstr "为平板电脑设置填充。"

#: admin/options-init.php:666
msgid "You can set Top Paddings for the Page Headings. Applied only for tablets."
msgstr "您可以为页面标题设置顶部填充。 仅适用于平板电脑。"

#: admin/options-init.php:682
msgid "Page Headings Paddings - Mobile"
msgstr "页面标题Paddings - Mobile"

#: admin/options-init.php:683 admin/options-init.php:1732
msgid "Set paddings for Mobile devices."
msgstr "为移动设备设置填充。"

#: admin/options-init.php:684
msgid "You can set Top Paddings for the Page Headings. Applied only for mobile devices."
msgstr "您可以为页面标题设置顶部填充。 仅适用于移动设备。"

#: admin/options-init.php:695
msgid "Highlight Page Heading Last Word?"
msgstr "突出显示页面标题最后一个字？"

#: admin/options-init.php:696
msgid "The last word highlighted by default."
msgstr "最后一个字默认为高亮显示。"

#: admin/options-init.php:704
msgid "Show Breadcrumbs?"
msgstr "显示面包屑？"

#: admin/options-init.php:705
msgid "Turn on to show Breadcrumbs"
msgstr "打开显示面包屑"

#: admin/options-init.php:713
msgid "Customize Breadcrumbs Colors?"
msgstr "自定义面包屑颜色？"

#: admin/options-init.php:714
msgid "Turn on to change colors for Breadcrumbs."
msgstr "打开以更改Breadcrumbs的颜色。"

#: admin/options-init.php:723
msgid "Breadcrumbs Link Color"
msgstr "面包屑链接的颜色"

#: admin/options-init.php:724
msgid "Color for Breadcrumbs links."
msgstr "对于面包屑链接的颜色。"

#: admin/options-init.php:740
msgid "Breadcrumbs Current Crumb Color"
msgstr "当前面包屑的颜色"

#: admin/options-init.php:741
msgid "Color for Breadcrumbs Current text."
msgstr "当前的文本颜色为面包屑。"

#: admin/options-init.php:751
msgid "Breadcrumbs Separator Color"
msgstr "面包屑分色器颜色"

#: admin/options-init.php:752
msgid "Color for Breadcrumbs Separator."
msgstr "面包屑分离器的颜色。"

#: admin/options-init.php:765 inc/acf-fields.php:84
msgid "Hero Unit - Static"
msgstr "英雄单位 - 静态"

#: admin/options-init.php:774 admin/options-init.php:1674 inc/acf-fields.php:518
#: inc/vc-functions.php:548
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: admin/options-init.php:775
msgid "Customize Hero Static output."
msgstr "自定义英雄静态输出。"

#: admin/options-init.php:783
msgid "Enter Hero Unit Title."
msgstr "输入英雄单元标题。"

#: admin/options-init.php:784
msgid "The <span class=\"text-primary\">Alchemists</span>"
msgstr "The <span class=\"text-primary\">FIFA PROCLUB 爱好者</span>"

#: admin/options-init.php:789 admin/options-init.php:3354 inc/vc-functions.php:610
#: inc/vc-functions.php:2079 inc/vc-functions.php:2292 inc/vc-functions.php:2295
msgid "Subtitle"
msgstr "副标题"

#: admin/options-init.php:790
msgid "Enter Hero Unit Subtitle."
msgstr "输入英雄单位字幕。"

#: admin/options-init.php:791
msgid "Elric Bros School"
msgstr "FIFA 职业俱乐部 真人11vs11"

#: admin/options-init.php:797 admin/options-init.php:3361 inc/vc-functions.php:1688
#: woocommerce/single-product/short-description.php:33
#: woocommerce/single-product/tabs/description.php:25
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: admin/options-init.php:798
msgid ""
"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisi nel elit, sed do eiusmod tempor "
"incididunt ut labore et dolore."
msgstr ""
"Pro Club(职业俱乐部）模式是EA戏公司出品的正统FIFA作品里一个独一无二的在线对战模式。\n"
"这个模式属于FIFA里的一个在线版块，已经发展了许多年（以我知道的至少有6年），简单来说，就"
"是一个在线11名玩家组一个俱乐部，一名玩家负责一个位置（没人出场的位置由AI顶替操控），球队"
"球员的所有外形元素和个体属性能力都由玩家自己锻炼养成和设计，这样的一个俱乐部在线上搜索其"
"他玩家组建的在线队伍进行一共分为10个等级联赛的仿真足球竞技模式。（简称11v11）"

#: admin/options-init.php:803
msgid "Show Button?"
msgstr "显示按钮？"

#: admin/options-init.php:804
msgid "Turn on to display button."
msgstr "打开显示按钮。"

#: admin/options-init.php:812
msgid "Button Text"
msgstr "按钮文本"

#: admin/options-init.php:813
msgid "Enter Button Text."
msgstr "输入按钮文字。"

#: admin/options-init.php:814 sportspress/player-cards__card.php:111
#: vc_templates/alc_featured_post.php:186
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: admin/options-init.php:820
msgid "Button Link"
msgstr "按钮链接"

#: admin/options-init.php:821
msgid "Enter Button Link."
msgstr "输入按钮链接。"

#: admin/options-init.php:828
msgid "Button Custom Class"
msgstr "按钮自定义类"

#: admin/options-init.php:829
msgid "Enter custom CSS class (optional)."
msgstr "输入自定义CSS类（可选）。"

#: admin/options-init.php:844 admin/options-init.php:2130 inc/vc-functions.php:1542
#: inc/vc-functions.php:2765 inc/vc-functions.php:2772 inc/vc-functions.php:2843
#: inc/vc-functions.php:2851 inc/vc-functions.php:3071 inc/vc-functions.php:3078
msgid "Styling"
msgstr "造型"

#: admin/options-init.php:845
msgid "Customize Hero Static styling."
msgstr "自定义英雄静态样式。"

#: admin/options-init.php:852
msgid "Hero Unit Background"
msgstr "英雄单位背景"

#: admin/options-init.php:866
msgid "Description Text Color"
msgstr "说明文字颜色"

#: admin/options-init.php:867
msgid "Pick a custom color for the description text."
msgstr "为说明文字选择自定义颜色。"

#: admin/options-init.php:875
msgid "Show Stars?"
msgstr "显示星星？"

#: admin/options-init.php:876
msgid "Turn on to display stars."
msgstr "打开显示星星。"

#: admin/options-init.php:886
msgid "Hero Unit Height"
msgstr "英雄单位身高"

#: admin/options-init.php:887 admin/options-init.php:903 admin/options-init.php:1189
#: admin/options-init.php:1206 admin/options-init.php:1223 admin/options-init.php:1240
msgid "Set your custom height."
msgstr "设置你的自定义高度。"

#: admin/options-init.php:894 admin/options-init.php:1213
msgid "Default is 640px"
msgstr "默认是640px"

#: admin/options-init.php:902
msgid "Hero Unit Height (Mobile)"
msgstr "英雄单位身高（手机）"

#: admin/options-init.php:910
msgid "Default is 400px"
msgstr "默认是400px"

#: admin/options-init.php:916
msgid "Show Hero Image?"
msgstr "显示英雄形象？"

#: admin/options-init.php:917
msgid "Turn on to display Hero Image."
msgstr "打开显示英雄图像。"

#: admin/options-init.php:926 admin/options-init.php:1306
msgid "Custom Hero Image"
msgstr "自定义英雄形象"

#: admin/options-init.php:934 inc/vc-functions.php:1632 inc/vc-functions.php:1701
msgid "Alignment"
msgstr "对齐"

#: admin/options-init.php:935
msgid "Select prefered text alignment"
msgstr "选择首选文本对齐"

#: admin/options-init.php:937 inc/vc-functions.php:1638 inc/vc-functions.php:1706
msgid "Left"
msgstr "右侧"

#: admin/options-init.php:938 inc/vc-functions.php:1641 inc/vc-functions.php:1705
msgid "Center"
msgstr "中央"

#: admin/options-init.php:939 inc/vc-functions.php:1640 inc/vc-functions.php:1707
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: admin/options-init.php:957 inc/acf-fields.php:85
msgid "Hero Unit - Posts Slider"
msgstr "英雄单位 - 职位滑块"

#: admin/options-init.php:966 inc/acf-fields.php:1664
msgid "Post Options"
msgstr "后期选项"

#: admin/options-init.php:967
msgid "Customize posts output."
msgstr "自定义帖子输出。"

#: admin/options-init.php:973 inc/acf-fields.php:1363 inc/vc-functions.php:1314
#: inc/vc-functions.php:1480
msgid "Number of Posts"
msgstr "帖子数量"

#: admin/options-init.php:974
msgid "Number of Blog Posts to display"
msgstr "要显示的博客帖子数"

#: admin/options-init.php:975
msgid "Use arrows to increase/decrease the number of posts to display."
msgstr "使用箭头增加/减少要显示的帖子数量。"

#: admin/options-init.php:984 admin/options-init.php:1347 inc/vc-functions.php:781
#: inc/vc-functions.php:915 inc/vc-functions.php:1032 inc/vc-functions.php:1335
#: inc/vc-functions.php:1501 inc/vc-functions.php:2229 template-parts/post-filter.php:64
msgid "Order By"
msgstr "排序依据"

#: admin/options-init.php:985
msgid "Posts Order By"
msgstr "帖子排序方式"

#: admin/options-init.php:986
msgid "Sort retrieved posts by parameter."
msgstr "按参数排序检索的帖子。"

#: admin/options-init.php:988 inc/acf-fields.php:537 inc/vc-functions.php:341
#: inc/vc-functions.php:555 inc/widgets/widget-recent-posts.php:254
#: sportspress/event-details.php:22 sportspress/event-list.php:123
#: sportspress/event-list.php:265 sportspress/player-event-game-by-game.php:123
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: admin/options-init.php:990 admin/options-init.php:1349 inc/vc-functions.php:343
#: template-parts/post-filter.php:106
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: admin/options-init.php:992 inc/vc-functions.php:345
msgid "Modified"
msgstr "改性"

#: admin/options-init.php:993 inc/vc-functions.php:346
msgid "Comment count"
msgstr "评论计数"

#: admin/options-init.php:994 inc/vc-functions.php:347
msgid "Menu order"
msgstr "菜单顺序"

#: admin/options-init.php:995 inc/vc-functions.php:348 template-parts/post-filter.php:72
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: admin/options-init.php:1002 admin/options-init.php:1348 inc/vc-functions.php:773
#: inc/vc-functions.php:907 inc/vc-functions.php:1024 inc/vc-functions.php:1327
#: inc/vc-functions.php:1493 inc/vc-functions.php:2221 template-parts/post-filter.php:87
msgid "Order"
msgstr "秩序"

#: admin/options-init.php:1003
msgid "Posts Order"
msgstr "帖子顺序"

#: admin/options-init.php:1004
msgid "Designates the ascending or descending order of the \"orderby\" parameter."
msgstr "指定升序或降序的“orderby”参数。"

#: admin/options-init.php:1015 admin/options-init.php:1346 inc/vc-functions.php:703
#: inc/vc-functions.php:857 inc/vc-functions.php:994 inc/vc-functions.php:1266
#: inc/vc-functions.php:1432 inc/vc-functions.php:2172
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: admin/options-init.php:1016
msgid "Select posts categories"
msgstr "选择职位类别"

#: admin/options-init.php:1017
msgid "Show posts associated with certain categories."
msgstr "显示与某些类别相关联的帖子。"

#: admin/options-init.php:1018
msgid "Select categories"
msgstr "选择类别"

#: admin/options-init.php:1025 inc/vc-functions.php:727 inc/vc-functions.php:1290
#: inc/vc-functions.php:1456
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: admin/options-init.php:1026
msgid "Select posts tags"
msgstr "选择文章标签"

#: admin/options-init.php:1027
msgid "Show posts associated with certain tags."
msgstr "显示与某些标记相关联的帖子。"

#: admin/options-init.php:1028
msgid "Select tags"
msgstr "选择标签"

#: admin/options-init.php:1035 admin/options-init.php:1449
msgid "Posts"
msgstr "帖子"

#: admin/options-init.php:1036
msgid "Specify posts to retrieve"
msgstr "指定要检索的帖子"

#: admin/options-init.php:1037
msgid ""
"Each selected post will be displayed as a separate slide in Hero Posts Slider if "
"enabled."
msgstr "每个启用的职位将显示为单独的幻灯片在英雄职位滑块，如果启用。"

#: admin/options-init.php:1039
msgid "Select posts"
msgstr "选择岗位"

#: admin/options-init.php:1054
msgid "Slider Settings"
msgstr "滑块设置"

#: admin/options-init.php:1055
msgid "Setting up your Slider settings."
msgstr "设置滑块设置。"

#: admin/options-init.php:1061
msgid "Autoplay"
msgstr "自动播放"

#: admin/options-init.php:1062
msgid "Enables slider autoplay."
msgstr "使滑块自动播放。"

#: admin/options-init.php:1063
msgid "Autoplay enabled by default."
msgstr "自动播放默认启用。"

#: admin/options-init.php:1065
msgid "On"
msgstr "开"

#: admin/options-init.php:1066 admin/options-init.php:1263
msgid "Off"
msgstr "关"

#: admin/options-init.php:1071 inc/vc-functions.php:424 inc/vc-functions.php:933
#: inc/vc-functions.php:1050 inc/vc-functions.php:1519
msgid "Autoplay Speed"
msgstr "自动播放速度"

#: admin/options-init.php:1072
msgid "Delay duration between slide animation."
msgstr "幻灯片动画之间的延迟时间。"

#: admin/options-init.php:1073
msgid "Duration in seconds, Min: 3, max: 20, step: 0.5, default value: 8"
msgstr "以秒为单位的持续时间，最小值：3，最大值：20，步长：0.5，默认值：8"

#: admin/options-init.php:1087
msgid "Navigation Type"
msgstr "导航类型"

#: admin/options-init.php:1088
msgid "Select prefered navigation type"
msgstr "选择首选导航类型"

#: admin/options-init.php:1089
msgid "Select slider navigation type."
msgstr "选择滑块导航类型。"

#: admin/options-init.php:1091
msgid "Thumbs"
msgstr "翻阅"

#: admin/options-init.php:1092
msgid "Numbers"
msgstr "数字"

#: admin/options-init.php:1108
msgid "Slider Appearance"
msgstr "滑块外观"

#: admin/options-init.php:1109
msgid "Change your Slider appearance."
msgstr "改变你的滑块外观。"

#: admin/options-init.php:1116
msgid "Post Title"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1117
msgid "Turn on to show Post Title Info."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1118
msgid "The is the main text for the post."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1120 admin/options-init.php:1130 admin/options-init.php:1140
#: admin/options-init.php:1150 admin/options-init.php:1160 inc/wc-functions.php:370
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: admin/options-init.php:1121 admin/options-init.php:1131 admin/options-init.php:1141
#: admin/options-init.php:1151 admin/options-init.php:1161
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: admin/options-init.php:1126
msgid "Post Meta"
msgstr "发布元"

#: admin/options-init.php:1127
msgid "Turn on to show Posts Meta Info."
msgstr "打开以显示帖子元信息。"

#: admin/options-init.php:1128
msgid "Includes date, views, likes, comments."
msgstr "包括日期，观看次数，喜欢，评论。"

#: admin/options-init.php:1136
msgid "Post Author"
msgstr "发布作者"

#: admin/options-init.php:1137
msgid "Turn on to show Post Author."
msgstr "打开以显示发布作者。"

#: admin/options-init.php:1138
msgid "Includes avatar, author display name, author nickname."
msgstr "包括头像，作者显示名称，作者昵称。"

#: admin/options-init.php:1146
msgid "Post Category"
msgstr "岗位类别"

#: admin/options-init.php:1147
msgid "Turn on to show Post Category."
msgstr "打开显示帖子类别。"

#: admin/options-init.php:1148
msgid "Post Category displayed above the Post Title."
msgstr "帖子类别显示在帖子标题上方。"

#: admin/options-init.php:1156
msgid "Post Category in Thumbs"
msgstr "在拇指中发布类别"

#: admin/options-init.php:1157
msgid "Turn on to show Category label in Thumbs."
msgstr "打开按钮显示类别标签。"

#: admin/options-init.php:1158
msgid "Post Category label displayed above the Post Title in Thumbs controls."
msgstr "在标题控件后面显示的后类标签。"

#: admin/options-init.php:1167
msgid "Link Post Slide?"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1168
msgid "Turn on to link post slide."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1169
msgid ""
"By default only Post Title is linked to a post. If this option is enabled then the post "
"slide will also be linked to the post."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1177
msgid "Customize Height?"
msgstr "自定义的高度？"

#: admin/options-init.php:1178
msgid "Turn on to to customize Posts Slider height."
msgstr "打开到自定义职位滑块高度。"

#: admin/options-init.php:1188
msgid "Height - Desktop"
msgstr "高度 - 桌面"

#: admin/options-init.php:1196
msgid "Default is 720px"
msgstr "默认是720px"

#: admin/options-init.php:1205
msgid "Height - Tablet Landscape"
msgstr "高度 - 平板电脑景观"

#: admin/options-init.php:1222
msgid "Height - Tablet Portrait"
msgstr "高度 - 平板电脑肖像"

#: admin/options-init.php:1230
msgid "Default is 480px"
msgstr "默认是480px"

#: admin/options-init.php:1239
msgid "Height - Mobile"
msgstr "身高 - 手机"

#: admin/options-init.php:1247
msgid "Default is 320px"
msgstr "默认是320px"

#: admin/options-init.php:1257
msgid "Overlay"
msgstr "覆盖"

#: admin/options-init.php:1258
msgid "Overlay added to slider posts by default."
msgstr "Overlay added to slider posts by default."

#: admin/options-init.php:1259
msgid "Change the type of overlay or disable it."
msgstr "更改覆盖类型或禁用它。"

#: admin/options-init.php:1261
msgid "Simple"
msgstr "简单的"

#: admin/options-init.php:1262
msgid "Duotone"
msgstr "双色调"

#: admin/options-init.php:1270
msgid "Customize Overlay Color?"
msgstr "自定义叠加颜色？"

#: admin/options-init.php:1271
msgid "Turn on to to customize Posts Overlay Color."
msgstr "打开自定义职位叠加颜色。"

#: admin/options-init.php:1280
msgid "Overlay Color"
msgstr "颜色叠加"

#: admin/options-init.php:1281
msgid "Pick color for overlay."
msgstr "为叠加选择颜色。"

#: admin/options-init.php:1294
msgid "Add Hero Image?"
msgstr "添加英雄形象？"

#: admin/options-init.php:1295
msgid "Adds front image to the first slide."
msgstr "添加英雄形象."

#: admin/options-init.php:1296
msgid "Hero image will be added to the first slide."
msgstr "英雄形象将被添加到第一张幻灯片。"

#: admin/options-init.php:1323
msgid "Blog & Posts"
msgstr "博客和帖子"

#: admin/options-init.php:1330
msgid "Enable Posts Filter?"
msgstr "启用帖子过滤器？"

#: admin/options-init.php:1331
msgid "Turn on to show Posts Filter."
msgstr "打开显示帖子过滤器。"

#: admin/options-init.php:1332
msgid "Posts Filter displayed by default."
msgstr "帖子过滤器默认显示。"

#: admin/options-init.php:1340
msgid "Posts Filter"
msgstr "帖子过滤器"

#: admin/options-init.php:1341
msgid "Elements order in the filter."
msgstr "过滤器中的元素顺序。"

#: admin/options-init.php:1342
msgid "Organize how you want the Posts Filters element to appear on a blog page."
msgstr "组织您希望帖子过滤器元素在blog页面上显示的方式。"

#: admin/options-init.php:1359
msgid "Blog Style"
msgstr "博客风格"

#: admin/options-init.php:1360
msgid "Posts style displayed on Blog page."
msgstr "帖子样式显示在博客页面上。"

#: admin/options-init.php:1361
msgid "Select prefered Blog style."
msgstr "选择首选的博客样式。"

#: admin/options-init.php:1365
msgid "Cards (fitrows)"
msgstr "卡（配件）"

#: admin/options-init.php:1369
msgid "List (Left Thumbnail)"
msgstr "列表（左缩略图）"

#: admin/options-init.php:1373
msgid "List (Large Thumbnail)"
msgstr "列表（大缩略图）"

#: admin/options-init.php:1377
msgid "Masonry"
msgstr "石工"

#: admin/options-init.php:1381
msgid "Cards (tile)"
msgstr "卡片（瓷砖）"

#: admin/options-init.php:1390
msgid "Add Social Counters between Posts?"
msgstr "在职位之间增加社交柜台？"

#: admin/options-init.php:1391
msgid "Turn on to add Social Counter."
msgstr "在职位之间增加社交选项."

#: admin/options-init.php:1392
msgid "Social Counters displayed for Masontry Blog Style."
msgstr "显示为砌体博客风格的社交计数器。"

#: admin/options-init.php:1402
msgid "Facebook Counter Position"
msgstr "Facebook柜台位置"

#: admin/options-init.php:1403
msgid ""
"Number of post where Facebook Counter will be displayed. Enter 0 to not display counter."
msgstr "将显示Facebook计数器的帖子数量。 输入0不显示计数器。"

#: admin/options-init.php:1411
msgid "Twitter Counter Position"
msgstr "Twitter柜台位置"

#: admin/options-init.php:1412
msgid ""
"Number of post where Twitter Counter will be displayed. Enter 0 to not display counter."
msgstr "将显示Twitter计数器的帖子数。 输入0不显示计数器。"

#: admin/options-init.php:1420
msgid "Google+ Counter Position"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1421
msgid ""
"Number of post where Google+ Counter will be displayed. Enter 0 to not display counter."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1429
msgid "Instagram Counter Position"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1430
msgid ""
"Number of post where Instagram Counter will be displayed. Enter 0 to not display "
"counter."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1437
msgid "Enable Open Graph?"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1438
msgid "Enables OG for Blog posts."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1439
msgid ""
"The Open Graph protocol enables blog post to become a rich object in a social graph."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1457
msgid "Blog Sidebar Position"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1458
msgid "Used on Blog pages only."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1459
msgid "Select sidebar alignment for Blog page."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1462 admin/options-init.php:1554 admin/options-init.php:4047
msgid "Right Sidebar"
msgstr "右侧边栏"

#: admin/options-init.php:1466 admin/options-init.php:1558 admin/options-init.php:4044
msgid "Left Sidebar"
msgstr "左侧边栏"

#: admin/options-init.php:1470 admin/options-init.php:1562 admin/options-init.php:4050
msgid "No Sidebar"
msgstr "没有栏"

#: admin/options-init.php:1479
msgid "Show Categories?"
msgstr "显示类别？"

#: admin/options-init.php:1480
msgid "Posts categories displayed by default."
msgstr "帖子类别默认显示。"

#: admin/options-init.php:1489
msgid "Categories Group 1"
msgstr "类别组1"

#: admin/options-init.php:1490
msgid "Select categories for Group 1"
msgstr "选择组1的类别"

#: admin/options-init.php:1491
msgid "Assign post categories to Group 1."
msgstr "将职位类别分配给第1组。"

#: admin/options-init.php:1499
msgid "Categories Group 2"
msgstr "类别组2"

#: admin/options-init.php:1500
msgid "Select categories for Group 2"
msgstr "为第2组选择类别"

#: admin/options-init.php:1501 admin/options-init.php:1511
msgid "Assign post categories to Group 3."
msgstr "将帖子类别分配给第3组。"

#: admin/options-init.php:1509
msgid "Categories Group 3"
msgstr "类别组3"

#: admin/options-init.php:1510
msgid "Select categories for Group 3"
msgstr "为第3组选择类别"

#: admin/options-init.php:1519
msgid "Categories Group 4"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1520
msgid "Select categories for Group 4"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1521
msgid "Assign post categories to Group 4."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1529
msgid "Categories Group 5"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1530
msgid "Select categories for Group 5"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1531
msgid "Assign post categories to Group 5."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1541
msgid "Single Post"
msgstr "单一职位"

#: admin/options-init.php:1549
msgid "Post Sidebar Position"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1550
msgid "Used on Single Posts only."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1551
msgid ""
"Select sidebar alignment for single posts. Note: not affected on some layouts designed "
"without sidebar, e.g. Post Layout 3"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1571
msgid "Single Post Layout"
msgstr "单一职位布局"

#: admin/options-init.php:1572
msgid "Select Single Post Layout"
msgstr "选择单个帖子版面"

#: admin/options-init.php:1574 inc/widgets/widget-recent-comments.php:194
msgid "Layout 1"
msgstr "布局1"

#: admin/options-init.php:1575 inc/widgets/widget-recent-comments.php:195
msgid "Layout 2"
msgstr "布局2"

#: admin/options-init.php:1576
msgid "Layout 3"
msgstr "布局3"

#: admin/options-init.php:1577
msgid "Layout 4"
msgstr "布局4"

#: admin/options-init.php:1584
msgid "Show Social Sharing?"
msgstr "显示社交分享？"

#: admin/options-init.php:1585
msgid "Turn on to show social sharing buttons."
msgstr "打开以显示社交分享按钮。"

#: admin/options-init.php:1586
msgid "Social sharing buttons displayed by default."
msgstr "社交分享按钮默认显示。"

#: admin/options-init.php:1594
msgid "Social Sharing Sorter"
msgstr "社交分享排序"

#: admin/options-init.php:1595
msgid "Organize social sharing link."
msgstr "组织社交分享链接。"

#: admin/options-init.php:1596
msgid ""
"Drag and drop social sharing links from \"Disabled\" to \"Enabled\" group to display "
"them on Single Post Page."
msgstr "将社交分享链接从“已禁用”拖放到“已启用”组，以将其显示在单个帖子页面上。"

#: admin/options-init.php:1600 admin/options-init.php:3156 inc/vc-functions.php:629
#: inc/widgets/widget-contact-info.php:159 inc/widgets/widget-social-counters.php:253
#: template-parts/social-counters/social-fb.php:22
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: admin/options-init.php:1601 admin/options-init.php:3186 inc/vc-functions.php:630
#: inc/widgets/widget-contact-info.php:165 inc/widgets/widget-social-counters.php:258
#: template-parts/social-counters/social-twitter.php:19
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: admin/options-init.php:1602 admin/options-init.php:3244 inc/vc-functions.php:631
#: inc/widgets/widget-contact-info.php:171 inc/widgets/widget-social-counters.php:263
#: template-parts/social-counters/social-gplus.php:16
msgid "Google+"
msgstr "Google+"

#: admin/options-init.php:1605
msgid "Linkedin"
msgstr "Linkedin"

#: admin/options-init.php:1606
msgid "VK"
msgstr "VK"

#: admin/options-init.php:1607
msgid "Odnoklassniki"
msgstr "Odnoklassniki"

#: admin/options-init.php:1608
msgid "WhatsApp"
msgstr "WhatsApp"

#: admin/options-init.php:1609
msgid "Viber"
msgstr "Viber"

#: admin/options-init.php:1617
msgid "Show Post Author Box on Single Post?"
msgstr "在单个帖子上显示帖子作者信箱？"

#: admin/options-init.php:1618
msgid "Turn on to show post author box."
msgstr "打开以显示帖子作者框。"

#: admin/options-init.php:1619
msgid "Post Author Box contains name, email, avatar and description."
msgstr "发布作者信箱包含姓名，电子邮件，头像和说明。"

#: admin/options-init.php:1627
msgid "Show Post Author Email?"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1628
msgid "Turn on to show post author email."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1629
msgid "Post author email displayed in the author box as an icon."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1638
msgid "Show Post Author Site Link?"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1639
msgid "Turn on to show post author site."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1640
msgid "Post author site link displayed in the author box as an icon."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1649
msgid "Show Post Navigation?"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1650
msgid "Turn on to show post navigation."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1651
msgid "Post Navigation contains previous and next posts."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1659
msgid "Post Navigation Type"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1660
msgid "Select Post Navigation type"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1662 inc/acf-fields.php:311 inc/acf-fields.php:338
#: inc/vc-functions.php:577 inc/vc-functions.php:1608 inc/vc-functions.php:1882
#: inc/vc-functions.php:1903 inc/vc-functions.php:2696 inc/vc-functions.php:2822
#: inc/vc-functions.php:2900 inc/vc-functions.php:3023 inc/vc-functions.php:3041
#: inc/vc-functions.php:3248 inc/vc-functions.php:3305 inc/vc-functions.php:3609
#: sportspress/widgets/widget-alc-event-block.php:147
#: sportspress/widgets/widget-alc-event-block.php:161
#: sportspress/widgets/widget-alc-event-block.php:185
#: sportspress/widgets/widget-alc-game-result.php:209
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: admin/options-init.php:1663
msgid "Card Small"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1664
msgid "Card Default"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1681
msgid "Customize Content Paddings?"
msgstr "自定义内容填充？"

#: admin/options-init.php:1682
msgid "Turn on to customize the content paddings."
msgstr "打开以自定义内容填充。"

#: admin/options-init.php:1695
msgid "Content Paddings - Desktop"
msgstr "内容填充 - 桌面"

#: admin/options-init.php:1697
msgid "You can set paddings for the Content section. Applied only for desktops."
msgstr "您可以设置内容部分的填充。 仅适用于台式机。"

#: admin/options-init.php:1713
msgid "Content Paddings - Tablet"
msgstr "内容填充 - 平板电脑"

#: admin/options-init.php:1715
msgid "You can set paddings for the Content section. Applied only for tablets."
msgstr "您可以设置内容部分的填充。 仅适用于平板电脑。"

#: admin/options-init.php:1731
msgid "Content Paddings - Mobile"
msgstr "内容填充 - 移动"

#: admin/options-init.php:1733
msgid "You can set paddings for the Content section. Applied only for mobile devices."
msgstr "您可以设置内容部分的填充。 仅适用于移动设备。"

#: admin/options-init.php:1747 admin/options-init.php:2741 admin/options-init.php:2972
msgid "Footer"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:1769
msgid "Display Footer Primary?"
msgstr "显示页脚主要？"

#: admin/options-init.php:1770
msgid "Turn on to show the Footer Primary."
msgstr "打开以显示页脚主页。"

#: admin/options-init.php:1778 admin/options-init.php:1966
msgid "Display Footer Logo?"
msgstr "显示页脚徽标？"

#: admin/options-init.php:1779 admin/options-init.php:1967
msgid "Turn on to show the Footer Logo."
msgstr "打开以显示页脚徽标。"

#: admin/options-init.php:1790 admin/options-init.php:1977
msgid "Footer Custom Logo"
msgstr "页脚自定义徽标"

#: admin/options-init.php:1803 admin/options-init.php:1987
msgid "Footer Custom Logo @2x"
msgstr "页脚自定义徽标@ 2x"

#: admin/options-init.php:1837 admin/options-init.php:1877
msgid "As an option you can also enter a simple link, e.g. yoursite.com"
msgstr "作为选项，您还可以输入简单的链接，例如yoursite.com"

#: admin/options-init.php:1998
msgid "Widgets"
msgstr "小工具"

#: admin/options-init.php:2005
msgid "Footer Widgets"
msgstr "页脚小部件"

#: admin/options-init.php:2006
msgid "Footer Widgets are displayed by default."
msgstr "页脚小部件默认显示。"

#: admin/options-init.php:2008 admin/options-init.php:2045
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: admin/options-init.php:2009 admin/options-init.php:2046
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: admin/options-init.php:2015
msgid "Footer Widgets Layout"
msgstr "页脚小部件布局"

#: admin/options-init.php:2016
msgid "Select footer widgets layout (not equal or equal)."
msgstr "选择页脚小部件布局（不等于或等于）。"

#: admin/options-init.php:2019
msgid "3 Columns (equal)"
msgstr "3列（相等）"

#: admin/options-init.php:2023
msgid "4 Columns (equal)"
msgstr "4列（相等）"

#: admin/options-init.php:2035
msgid "Sponsors"
msgstr "赞助商"

#: admin/options-init.php:2042
msgid "Footer Sponsors"
msgstr "页脚赞助商"

#: admin/options-init.php:2043
msgid "Footer Sponsors are hidden by default."
msgstr "页脚赞助商默认为隐藏。"

#: admin/options-init.php:2051
msgid "Sponsors Title"
msgstr "赞助商标题"

#: admin/options-init.php:2052
msgid "Displayed before the images"
msgstr "显示在图像之前"

#: admin/options-init.php:2053
msgid "Our Sponsors:"
msgstr "我们的赞助商："

#: admin/options-init.php:2059
msgid "Add/Edit Sponsors Images"
msgstr "添加/编辑赞助商图片"

#: admin/options-init.php:2060
msgid "Create a list of Sponsors by selecting existing or uploading new images"
msgstr "通过选择现有或上传新图像来创建赞助商列表"

#: admin/options-init.php:2082 admin/options-init.php:2117
msgid "Show Secondary Footer?"
msgstr "显示辅助页脚？"

#: admin/options-init.php:2083 admin/options-init.php:2118
msgid "Turn on to show Footer Secondary Area"
msgstr "打开显示页脚辅助区域"

#: admin/options-init.php:2091
msgid "Copyright Text"
msgstr "版权文本"

#: admin/options-init.php:2092
msgid "Add copyright text here."
msgstr "在这里添加版权文本。"

#: admin/options-init.php:2139
msgid "Color Presets"
msgstr "颜色预设"

#: admin/options-init.php:2140
msgid "Choose color preset you want to use."
msgstr "选择您想要使用的颜色预设。"

#: admin/options-init.php:2146
msgid "Basketball"
msgstr "篮球"

#: admin/options-init.php:2162
msgid "Soccer"
msgstr "足球"

#: admin/options-init.php:2179
msgid "Football"
msgstr "美式足球"

#: admin/options-init.php:2200
msgid "Primary Color"
msgstr "原色"

#: admin/options-init.php:2201
msgid "Pick a primary color."
msgstr "选择一种主色。"

#: admin/options-init.php:2209
msgid "Primary Color - Alt"
msgstr "原色 - Alt"

#: admin/options-init.php:2210
msgid "Pick a primary alt color."
msgstr "选择一个主要的ALT颜色。"

#: admin/options-init.php:2218
msgid "Dark Color"
msgstr "深色"

#: admin/options-init.php:2219
msgid "Pick a dark color."
msgstr "选择一种深色。"

#: admin/options-init.php:2227
msgid "Dark Color 2"
msgstr "深色2"

#: admin/options-init.php:2228
msgid "Pick a dark color 2."
msgstr "选择深色2。"

#: admin/options-init.php:2237
msgid "Dark Color - Lighten"
msgstr "深色 - 淡化"

#: admin/options-init.php:2238
msgid "Pick a dark lighten color."
msgstr "选择一个黑暗的照亮颜色。"

#: admin/options-init.php:2246
msgid "Gray Color"
msgstr "灰色的颜色"

#: admin/options-init.php:2247
msgid "Pick a gray color."
msgstr "选择一种灰色。"

#: admin/options-init.php:2255
msgid "Secondary Color"
msgstr "次要颜色"

#: admin/options-init.php:2256
msgid "Pick a secondary color."
msgstr "选择第二种颜色。"

#: admin/options-init.php:2264
msgid "Tertiary Color"
msgstr "第三色"

#: admin/options-init.php:2265
msgid "Pick a tertiary color."
msgstr "选择第三种颜色。"

#: admin/options-init.php:2273
msgid "Quaternary Color"
msgstr "第四色"

#: admin/options-init.php:2274
msgid "Pick a quaternary color."
msgstr "选择第四种颜色。"

#: admin/options-init.php:2282
msgid "Quaternary Color - Alt"
msgstr "第四种颜色 - Alt"

#: admin/options-init.php:2283
msgid "Pick a quaternary alt color."
msgstr "选择第四个替代颜色。"

#: admin/options-init.php:2295
msgid "Base"
msgstr "基础"

#: admin/options-init.php:2303
msgid "Body Background"
msgstr "身体背景"

#: admin/options-init.php:2304
msgid "Body styling options"
msgstr "身体造型选项"

#: admin/options-init.php:2305
msgid "Customize Body Background with color, background image, background position etc."
msgstr "用颜色，背景图片，背景位置等自定义背景。"

#: admin/options-init.php:2311
msgid "Link Color"
msgstr "链接颜色"

#: admin/options-init.php:2312
msgid "Color for links."
msgstr "链接的颜色。"

#: admin/options-init.php:2328
msgid "Top Bar Background"
msgstr "顶栏背景"

#: admin/options-init.php:2329
msgid "Customize Top Bar Background Color."
msgstr "自定义顶部栏背景颜色。"

#: admin/options-init.php:2335 admin/options-init.php:2412 admin/options-init.php:2605
msgid "Links Color"
msgstr "链接的颜色"

#: admin/options-init.php:2336
msgid "Header Top Bar links color."
msgstr "标题顶部栏连接颜色。"

#: admin/options-init.php:2342
msgid "Hover & Highlight Color"
msgstr "悬停＆突出显示颜色"

#: admin/options-init.php:2343
msgid "Header Top Bar hover & highlight color."
msgstr "标题顶部栏悬停并突出显示颜色。"

#: admin/options-init.php:2349
msgid "Base & Text Color"
msgstr "基本和文字颜色"

#: admin/options-init.php:2350
msgid "Header Top Bar base & text color."
msgstr "页眉顶部条形基础和文字颜色。"

#: admin/options-init.php:2356
msgid "Text Divider Color"
msgstr "文本分隔线颜色"

#: admin/options-init.php:2357
msgid "Header Top Bar text divider color."
msgstr "标题顶部栏文本分隔线颜色。"

#: admin/options-init.php:2363 admin/options-init.php:2440
msgid "Dropdown Caret Color"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2364 admin/options-init.php:2441 admin/options-init.php:2542
#: admin/options-init.php:2566
msgid "Dropdown caret added to navigation item if it has submenu."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2371
msgid "Top Bar Dropdown Background"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2372
msgid "Customize Top Bar Dropdown Background Color."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2378
msgid "Top Bar Dropdown Border Color"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2379
msgid "Customize Top Bar Dropdown Border Color."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2386
msgid "Top Bar Dropdown Links Color"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2387
msgid "Customize Top Bar Dropdown Links Color."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2404 admin/options-init.php:2583
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: admin/options-init.php:2405
msgid "Customize Header Primary Background Color."
msgstr "自定义标题主背景颜色。"

#: admin/options-init.php:2413
msgid "Customize Header Primary Links Color."
msgstr "自定义页眉主链接颜色。"

#: admin/options-init.php:2421
msgid "Link Border Height"
msgstr "链接边界高度"

#: admin/options-init.php:2422
msgid ""
"Set Border Height for hovered and activate Navigation items in px (2px by default)."
msgstr "为悬停设置边框高度并在px中激活导航项（默认为2px）。"

#: admin/options-init.php:2433
msgid "Link Border Color"
msgstr "链接边框颜色"

#: admin/options-init.php:2434
msgid "Appeared on hover and active Navigation items."
msgstr "出现在悬停和活动的导航项目上。"

#: admin/options-init.php:2448
msgid "Submenu & Megamenu Background"
msgstr "子菜单＆Megamenu背景"

#: admin/options-init.php:2449
msgid "Customize Dropdown Menu Background Color."
msgstr "自定义下拉菜单背景颜色。"

#: admin/options-init.php:2455
msgid "Submenu Border Color"
msgstr "子菜单边框颜色"

#: admin/options-init.php:2456
msgid "Border color for Submenu."
msgstr "子菜单的边框颜色。"

#: admin/options-init.php:2463
msgid "Submenu Links Color"
msgstr "子菜单链接颜色"

#: admin/options-init.php:2464
msgid "Customize Submenu Links Color."
msgstr "自定义子菜单链接颜色。"

#: admin/options-init.php:2470
msgid "Submenu Dropdown Caret Color"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2471
msgid "Submenu dropdown caret added to navigation item if it has submenu."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2478
msgid "Megamenu Text Color"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2479
msgid "Text color mostly used in widgets."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2486
msgid "Megamenu Widget Meta Links Color"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2487
msgid "Text color used in widgets meta links."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2494
msgid "Megamenu Links Color"
msgstr "Megamenu链接颜色"

#: admin/options-init.php:2495
msgid "Customize Megamenu Links Color."
msgstr "自定义兆丰菜单链接颜色。"

#: admin/options-init.php:2502
msgid "Megamenu Column Title Color"
msgstr "Megamenu栏标题颜色"

#: admin/options-init.php:2503
msgid "Title displayed for each column in Megamenu."
msgstr "Megamenu中每列显示的标题。"

#: admin/options-init.php:2510
msgid "Megamenu Post Title Color"
msgstr "Megamenu帖子标题颜色"

#: admin/options-init.php:2511
msgid "Title displayed for posts in Megamenu."
msgstr "显示Megamenu帖子的标题。"

#: admin/options-init.php:2518
msgid "Mobile Nav Background Color"
msgstr "移动导航背景颜色"

#: admin/options-init.php:2519
msgid "Background color for Navigation on mobile devices."
msgstr "在移动设备上导航的背景颜色。"

#: admin/options-init.php:2526
msgid "Mobile Nav Link Color"
msgstr "移动导航链接颜色"

#: admin/options-init.php:2527
msgid "Links color in Navigation on mobile devices."
msgstr "链接移动设备上的导航颜色。"

#: admin/options-init.php:2534
msgid "Mobile Nav Border Color"
msgstr "移动导航边框颜色"

#: admin/options-init.php:2535
msgid "Border color for Navigation on mobile devices."
msgstr "用于在移动设备上导航的边框颜色。"

#: admin/options-init.php:2541
msgid "Mobile Nav Dropdown Caret Color"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2550
msgid "Mobile Nav Submenu Background"
msgstr "移动导航子菜单背景"

#: admin/options-init.php:2551
msgid "Backgroud color for Navigation Submenu on mobile devices."
msgstr "移动设备上导航子菜单的背景颜色。"

#: admin/options-init.php:2558
msgid "Mobile Nav Submenu Links Color"
msgstr "移动导航子菜单链接颜色"

#: admin/options-init.php:2559
msgid "Links color for Navigation Submenu on mobile devices."
msgstr "移动设备上导航子菜单的链接颜色。"

#: admin/options-init.php:2565
msgid "Mobile Nav Submenu Dropdown Caret Color"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2584
msgid "Customize Header Secondary Background Color."
msgstr "自定义标题辅助背景颜色。"

#: admin/options-init.php:2590
msgid "Icons Color"
msgstr "图标颜色"

#: admin/options-init.php:2591
msgid "Used to change color for icons in Header Secondary."
msgstr "用于更改标题中的图标颜色。"

#: admin/options-init.php:2597
msgid "Titles Color"
msgstr "标题颜色"

#: admin/options-init.php:2598
msgid "Used to change color for title in Header Secondary."
msgstr "用于更改标题中的标题颜色。"

#: admin/options-init.php:2606
msgid "Color for links in the Header Secondary."
msgstr "表头中的链接的颜色。"

#: admin/options-init.php:2613
msgid "Links Color - Mobile"
msgstr "链接颜色 - 移动"

#: admin/options-init.php:2614
msgid "Color for links in the Header Secondary on mobile devices."
msgstr "移动设备上标题辅助节点中链接的颜色。"

#: admin/options-init.php:2620
msgid "Cart Summary Color"
msgstr "购物车摘要颜色"

#: admin/options-init.php:2621
msgid "Changes cart summary color in the Header Secondary."
msgstr "更改标题中的购物车汇总颜色。"

#: admin/options-init.php:2627
msgid "Cart Summary Color - Mobile"
msgstr "购物车摘要颜色 - 移动"

#: admin/options-init.php:2628
msgid "Changes cart summary color in the Header Secondary on mobile devices."
msgstr "在移动设备的Header辅助资料中更改购物车摘要颜色。"

#: admin/options-init.php:2644
msgid "Pushy Panel Color Scheme"
msgstr "推板面板配色方案"

#: admin/options-init.php:2645
msgid "Select Pushy Panel Color Scheme"
msgstr "选择强制面板颜色方案"

#: admin/options-init.php:2647
msgid "Light"
msgstr "白色"

#: admin/options-init.php:2648
msgid "Dark"
msgstr "黑暗"

#: admin/options-init.php:2658
msgid "Card"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2666
msgid "Card - Color"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2667
msgid "Customize background color of Card element"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2673
msgid "Card - Header Color"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2674
msgid "Customize background color of Header inside Card element"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2680
msgid "Card - Subheader Color"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2681
msgid "Customize background color of Subheader inside Card element"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2687
msgid "Card - Border Color"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2688
msgid "Customize border color or Card element"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2696
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: admin/options-init.php:2704
msgid "Categories Group 1 - Color"
msgstr "类别组1 - 颜色"

#: admin/options-init.php:2705
msgid ""
"Customize color for Categories Group 1 (post category label and floating action button)"
msgstr ""
"Customize color for Categories Group 1 (post category label and floating action button)"

#: admin/options-init.php:2711
msgid "Categories Group 2 - Color"
msgstr "类别组2 - 颜色"

#: admin/options-init.php:2712
msgid ""
"Customize color for Categories Group 2 (post category label and floating action button)"
msgstr "为类别组2自定义颜色（发布类别标签和浮动操作按钮）"

#: admin/options-init.php:2718
msgid "Categories Group 3 - Color"
msgstr "类别组3 - 颜色"

#: admin/options-init.php:2719
msgid ""
"Customize color for Categories Group 3 (post category label and floating action button)"
msgstr "自定义类别组3的颜色（发布类别标签和浮动操作按钮）"

#: admin/options-init.php:2725
msgid "Categories Group 4 - Color"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2726
msgid ""
"Customize color for Categories Group 4 (post category label and floating action button)"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2732
msgid "Categories Group 5 - Color"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2733
msgid ""
"Customize color for Categories Group 5 (post category label and floating action button)"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2750
msgid "Footer Widgets Background"
msgstr "页脚小部件背景"

#: admin/options-init.php:2751
msgid "Customize Footer Widgets Background."
msgstr "自定义页脚小部件背景。"

#: admin/options-init.php:2757
msgid "Footer Secondary Background Color"
msgstr "页脚辅助背景颜色"

#: admin/options-init.php:2758 admin/options-init.php:2765
msgid "Customize Footer Secondary Background Color."
msgstr "自定义页脚辅助背景颜色。"

#: admin/options-init.php:2764
msgid "Footer Side Decoration Color"
msgstr "页脚边饰颜色"

#: admin/options-init.php:2773
msgid "Typography"
msgstr "排版"

#: admin/options-init.php:2781
msgid "General"
msgstr "一般"

#: admin/options-init.php:2788
msgid "Customize Body font?"
msgstr "自定义正文字体？"

#: admin/options-init.php:2789
msgid "Turn on to use custom fonts for the theme main text."
msgstr "打开以使用主题主文本的自定义字体。"

#: admin/options-init.php:2795
msgid "Body Font"
msgstr "正文字体"

#: admin/options-init.php:2796
msgid "Specify the body font properties."
msgstr "指定正文字体属性。"

#: admin/options-init.php:2805
msgid "Customize Headings?"
msgstr "自定义标题？"

#: admin/options-init.php:2806
msgid "Turn on to use custom fonts, change color etc. for the theme Headings."
msgstr "打开以使用自定义字体，更改主题标题的颜色等。"

#: admin/options-init.php:2812
msgid "Font Family Accent"
msgstr "字体家族重点"

#: admin/options-init.php:2813
msgid "Used for headings, titles, tabs, labels etc."
msgstr "用于标题、标题、制表符、标签等。"

#: admin/options-init.php:2830
msgid "Headings"
msgstr "标题"

#: admin/options-init.php:2831
msgid "Specify H1-H6 headings font properties."
msgstr "指定H1-H6标题字体属性。"

#: admin/options-init.php:2848
msgid "Customize Headings separately?"
msgstr "自定义标题分开？"

#: admin/options-init.php:2849
msgid "Turn on to customze each Heading separately."
msgstr "打开以分别自定义每个标题。"

#: admin/options-init.php:2856
msgid "H1 Heading"
msgstr "H1标题"

#: admin/options-init.php:2857
msgid "Specify the H1 heading font properties."
msgstr "指定H1标题字体属性。"

#: admin/options-init.php:2868
msgid "H2 Heading"
msgstr "H2标题"

#: admin/options-init.php:2869
msgid "Specify the H2 heading font properties."
msgstr "指定H2标题字体属性。"

#: admin/options-init.php:2880
msgid "H3 Heading"
msgstr "H3标题"

#: admin/options-init.php:2881
msgid "Specify the H3 heading font properties."
msgstr "指定H3标题字体属性。"

#: admin/options-init.php:2892
msgid "H4 Heading"
msgstr "H4标题"

#: admin/options-init.php:2893
msgid "Specify the H4 heading font properties."
msgstr "指定H4标题字体属性。"

#: admin/options-init.php:2904
msgid "H5 Heading"
msgstr "H5标题"

#: admin/options-init.php:2905
msgid "Specify the H5 heading font properties."
msgstr "指定H5标题字体属性。"

#: admin/options-init.php:2916
msgid "H6 Heading"
msgstr "H6标题"

#: admin/options-init.php:2917
msgid "Specify the H6 heading font properties."
msgstr "指定H6标题字体属性。"

#: admin/options-init.php:2938
msgid "Customize Navigation?"
msgstr "自定义导航？"

#: admin/options-init.php:2939
msgid "Turn on to use custom fonts for Navigation."
msgstr "打开以使用导航的自定义字体。"

#: admin/options-init.php:2945
msgid "Navigation Typography"
msgstr "导航的字体"

#: admin/options-init.php:2946 admin/options-init.php:2959
msgid "Used for the main navigation."
msgstr "用于主导航。"

#: admin/options-init.php:2958
msgid "Navigation Dropdown Typography"
msgstr "导航下拉列表"

#: admin/options-init.php:2980
msgid "Customize Footer Widget Titles?"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2981
msgid "Turn on to use custom fonts for Footer Widget Titles."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2987
msgid "Footer Widget Title"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2988
msgid "Used for the Widget Titles in the Footer."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2998
msgid "Customize Footer Widget Text?"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:2999
msgid "Turn on to use custom fonts for Footer Widget Text."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3005
msgid "Footer Widget Text"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3006
msgid "Used for Footer Widget text."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3019
msgid "Preloader"
msgstr "预载"

#: admin/options-init.php:3026
msgid "Use Preloader?"
msgstr "使用预加载？"

#: admin/options-init.php:3027
msgid "Turn on to use page pre-loader."
msgstr "打开以使用页面预加载器。"

#: admin/options-init.php:3028
msgid "If turned on you will see spinner before content will be shown."
msgstr "如果启用，您将在内容显示之前看到微调。"

#: admin/options-init.php:3036
msgid "Customize Preloader?"
msgstr "自定义预加载器？"

#: admin/options-init.php:3037
msgid "Turn on to change colors, size, speen of preloader."
msgstr "打开以更改预加载器的颜色，大小和速度。"

#: admin/options-init.php:3046
msgid "Preloader Background Color"
msgstr "预载的背景颜色"

#: admin/options-init.php:3047
msgid "Choose background color your pre-loader screen."
msgstr "选择预加载屏幕的背景颜色。"

#: admin/options-init.php:3059
msgid "Spinner Size"
msgstr "旋转的大小"

#: admin/options-init.php:3060
msgid "Set up the spinner size."
msgstr "设置微调器大小。"

#: admin/options-init.php:3061
msgid "Spinner size can be set in px."
msgstr "可以在PX中设置旋转器的大小。"

#: admin/options-init.php:3075
msgid "Spinning Part Color"
msgstr "旋转部分的颜色"

#: admin/options-init.php:3076
msgid "Choose color for spinning part."
msgstr "选择旋压件颜色。"

#: admin/options-init.php:3087
msgid "Spinner Bar Color"
msgstr "旋转杆的颜色"

#: admin/options-init.php:3088
msgid "Choose color for spinning bar."
msgstr "选择旋转杆的颜色。"

#: admin/options-init.php:3099
msgid "Spinner Animation Duration"
msgstr "旋转动画持续时间"

#: admin/options-init.php:3100
msgid "Duration in seconds, Min: 0, max: 2, step: .1, default value: .8."
msgstr "持续时间为秒，min为0，最大值为2，步骤为：1，默认值为：8。"

#: admin/options-init.php:3116
msgid "Use Image Spinner?"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3117
msgid "Turn on to upload image spinner."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3130
msgid "Spinner Image"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3131
msgid "Used for animated image (e.g. GIF)"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3145
msgid "Social (deprecated)"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3166 admin/options-init.php:3196 admin/options-init.php:3254
#: admin/options-init.php:3294
msgid "Deprecated"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3167 admin/options-init.php:3197 admin/options-init.php:3255
#: admin/options-init.php:3295
msgid ""
"This section will be removed in Alchemists v3.1.0 update. Use <strong>DF Social Count</"
"strong> plugin instead to display your social counters."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3172
msgid "Facebook Page ID"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3173
msgid ""
"Enter Facebook Page ID. Please check <a href=\"https://danfisher.ticksy.com/"
"article/13048/\" target=\"_blank\">this article</a> for more information."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3178
msgid "Facebook Access Token"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3179
msgid "Enter Facebook Access Token."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3205
msgid "Twitter API"
msgstr "Twitter API"

#: admin/options-init.php:3206
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Create an app</a> to get Twitter API details."
msgstr "<a href=\"%s\">创建应用</a>以获取Twitter API详细信息。"

#: admin/options-init.php:3211
msgid "Twitter User"
msgstr "用户角色Twitter用户"

#: admin/options-init.php:3212
msgid "Enter Twitter Username."
msgstr "输入Twitter用户名。"

#: admin/options-init.php:3217
msgid "Twitter Consumer Key"
msgstr "Twitter消费者密钥"

#: admin/options-init.php:3218
msgid "Enter Twitter Consumer Key."
msgstr "输入Twitter消费者密钥。"

#: admin/options-init.php:3223
msgid "Twitter Consumer Secret"
msgstr "Twitter消费者秘密"

#: admin/options-init.php:3224
msgid "Enter Twitter Consumer Secret."
msgstr "输入Twitter消费者密码。"

#: admin/options-init.php:3229
msgid "Twitter Access Token"
msgstr "Twitter访问令牌"

#: admin/options-init.php:3230
msgid "Enter Twitter Access Token."
msgstr "输入Twitter访问令牌。"

#: admin/options-init.php:3235
msgid "Twitter Access Token Secret"
msgstr "Twitter访问令牌秘密"

#: admin/options-init.php:3236
msgid "Enter Access Token Secret."
msgstr "输入访问令牌密钥。"

#: admin/options-init.php:3263
msgid "Google API Key"
msgstr "Google API密钥"

#: admin/options-init.php:3264
#, php-format
msgid ""
"In order to get access to your Google+ account info you are required to provide a Google"
"+ API Key. Please check <a href=\"%s\">this</a> article."
msgstr ""
"要访问您的Google+帐户信息，您需要提供Google+ API密钥。 请查看<a href=\"%s\">这篇</a>文"
"章。"

#: admin/options-init.php:3269
msgid "Google+ ID"
msgstr "Google+ ID"

#: admin/options-init.php:3270
msgid "Enter Google+ ID."
msgstr "输入Google+ ID。"

#: admin/options-init.php:3275
msgid "Google+ Key"
msgstr "Google+ Key"

#: admin/options-init.php:3276
msgid "Enter Google+ Key."
msgstr "输入Google+密钥。"

#: admin/options-init.php:3284 inc/vc-functions.php:632
#: inc/widgets/widget-contact-info.php:177 inc/widgets/widget-social-counters.php:268
#: template-parts/social-counters/social-instagram.php:16
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: admin/options-init.php:3303 admin/options-init.php:3315
msgid "Instagram Token"
msgstr "Instagram令牌"

#: admin/options-init.php:3304
#, php-format
msgid ""
"In order to get access to your Instagram account info you are required to provide an "
"Instagram Access Token. You can generate it here <a href=\"%s\">Instagram Access Token "
"Generator</a>"
msgstr ""
"为了访问您的Instagram帐户信息，您需要提供Instagram访问令牌。 您可以在这里<a href=\"%s"
"\"> Instagram访问令牌生成器</a>生成它"

#: admin/options-init.php:3309
msgid "Instagram Username"
msgstr "Instagram用户名"

#: admin/options-init.php:3310
msgid "Enter Instagram Username."
msgstr "输入Instagram用户名。"

#: admin/options-init.php:3316
msgid "Enter Instagram Token."
msgstr "输入Instagram令牌。"

#: admin/options-init.php:3324
msgid "404 Page"
msgstr "404页"

#: admin/options-init.php:3332
msgid "Page 404 Image"
msgstr "Page 404 Image"

#: admin/options-init.php:3333
msgid "This image displayed only on Page 404."
msgstr "此图像仅在页面404上显示。"

#: admin/options-init.php:3340
msgid "Page Header Title"
msgstr "页眉标题"

#: admin/options-init.php:3341
msgid "Change 404 Page Header Title."
msgstr "更改404页眉标题。"

#: admin/options-init.php:3342
msgid "This text appears below the Header."
msgstr "此文本出现在页眉以下。"

#: admin/options-init.php:3348
msgid "Change Page 404 Title."
msgstr "更改404页面标题。"

#: admin/options-init.php:3349
msgid "This text appears above 404 image."
msgstr "此文字出现在404图像上方。"

#: admin/options-init.php:3355
msgid "Change Page 404 Subtitle."
msgstr "更改404页面小标题。"

#: admin/options-init.php:3356
msgid "This text appears above 404 Title."
msgstr "此文字出现在404标题上方。"

#: admin/options-init.php:3362
msgid "Add some description. HTML tags are allowed."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3367
msgid "Show Primary Button?"
msgstr "显示主要按钮？"

#: admin/options-init.php:3368
msgid "Turn on to display primary button."
msgstr "打开显示主要按钮。"

#: admin/options-init.php:3369
msgid "This button linked to main page."
msgstr "此按钮链接到主页面。"

#: admin/options-init.php:3377
msgid "Primary Button Text"
msgstr "主要按钮文本"

#: admin/options-init.php:3378
msgid "Change Primary Button text."
msgstr "更改主按钮文本。"

#: admin/options-init.php:3379
msgid "Primary button linked to the Home page."
msgstr "链接到主页的主要按钮。"

#: admin/options-init.php:3385
msgid "Primary Button URL"
msgstr "主要按钮网址"

#: admin/options-init.php:3386
msgid "Change Primary Button URL."
msgstr "更改主要按钮URL。"

#: admin/options-init.php:3392
msgid "Show Secondary Button?"
msgstr "显示次要按钮？"

#: admin/options-init.php:3393
msgid "Turn on to display secondary button."
msgstr "打开显示辅助按钮。"

#: admin/options-init.php:3394
msgid "You can link this button any page."
msgstr "你可以链接这个按钮的任何页面。"

#: admin/options-init.php:3402
msgid "Secondary Button Text"
msgstr "次要按钮文本"

#: admin/options-init.php:3403
msgid "Change Secondary Button text."
msgstr "更改辅助按钮文本。"

#: admin/options-init.php:3404
msgid "Secondary button linked to the Blog page."
msgstr "链接到博客页面的辅助按钮。"

#: admin/options-init.php:3410
msgid "Secondary Button URL"
msgstr "辅助按钮URL"

#: admin/options-init.php:3411
msgid "Change Secondary Button URL."
msgstr "更改辅助按钮URL。"

#: admin/options-init.php:3419
msgid "SportsPress"
msgstr "SportsPress"

#: admin/options-init.php:3430 sportspress/event-list.php:151
#: sportspress/event-list.php:316 sportspress/tournament-bracket-table.php:126
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: admin/options-init.php:3437
msgid "Event Scoreboard"
msgstr "事件的记分牌"

#: admin/options-init.php:3438
msgid "Customize event scoreboard."
msgstr "自定义事件记分牌。"

#: admin/options-init.php:3444 admin/options-init.php:3871
msgid "Customize Progress Bars?"
msgstr "自定义进度条？"

#: admin/options-init.php:3445
msgid "Turn on to customize progress bars."
msgstr "打开自定义进度条。"

#: admin/options-init.php:3446
msgid "Enables option to customize event results displayed as progress bars."
msgstr "启用选项自定义显示为进度条的事件结果。"

#: admin/options-init.php:3455
msgid "Progress Bars"
msgstr "进度条"

#: admin/options-init.php:3456
msgid "Used to display progress bars"
msgstr "用于显示进度条"

#: admin/options-init.php:3457 admin/options-init.php:3483 admin/options-init.php:3530
msgid "Select performances..."
msgstr "选择成绩..."

#: admin/options-init.php:3458
msgid "Select performances to display as progress bars."
msgstr "选择成绩作为进度条显示。"

#: admin/options-init.php:3470
msgid "Customize Circular Bars?"
msgstr "自定义圆形条？"

#: admin/options-init.php:3471
msgid "Turn on to customize circular bars."
msgstr "打开以定制圆形条。"

#: admin/options-init.php:3472
msgid "Enables option to customize event results displayed as circular bars."
msgstr "启用选项来自定义显示为圆形条的事件结果。"

#: admin/options-init.php:3481
msgid "Circular Bars"
msgstr "圆形柜台"

#: admin/options-init.php:3482
msgid "Used to display circular bars"
msgstr "用于显示圆形条"

#: admin/options-init.php:3484
msgid "Select performances to display as circular bars."
msgstr "选择成绩作为圆形条显示。"

#: admin/options-init.php:3495
msgid "Circular Bars Field Format"
msgstr "圆形栏位格式"

#: admin/options-init.php:3496
msgid "Select a proper field format."
msgstr "选择一个适当的字段格式。"

#: admin/options-init.php:3497
msgid ""
"This helps to recognize field format and display a proper circular bar. For example, if "
"you want to display percent based value such accuracy etc. select Percentage and for "
"other field types select Number."
msgstr ""
"这有助于识别字段格式并显示适当的圆形条。 例如，如果要显示基于百分比的值等精度等，请选"
"择“百分比”，对于其他字段类型，请选择“数量”。"

#: admin/options-init.php:3499
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: admin/options-init.php:3500
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: admin/options-init.php:3508
msgid "Customize Stats Table?"
msgstr "自定义统计表？"

#: admin/options-init.php:3509
msgid "Turn on to customize event stats table."
msgstr "打开自定义事件统计表。"

#: admin/options-init.php:3510
msgid "Enables option to customize event stats table."
msgstr "启用选项自定义事件统计表。"

#: admin/options-init.php:3519
msgid "Stats Table Title"
msgstr "统计表标题"

#: admin/options-init.php:3520
msgid "Enter your title."
msgstr "输入你的标题。"

#: admin/options-init.php:3528
msgid "Stats Table"
msgstr "统计表"

#: admin/options-init.php:3529
msgid "Used to display stats table"
msgstr "用于显示统计信息表"

#: admin/options-init.php:3531
msgid "Select performances to display in the stats table."
msgstr "选择要显示在统计表中的成绩。"

#: admin/options-init.php:3543
msgid "Timeline Layout"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3544
msgid "Select the timeline layout."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3545
msgid "This general option and used on Single Event pages."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3547 admin/options-init.php:3755
#: sportspress/widgets/widget-alc-game-result.php:259
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: admin/options-init.php:3548 admin/options-init.php:3756
#: sportspress/widgets/widget-alc-game-result.php:260
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: admin/options-init.php:3563 sportspress/event-results.php:105
#: sportspress/event-user-results.php:120
#: sportspress/event/alc-event-timeline-horizontal.php:24
#: sportspress/event/alc-event-timeline-vertical.php:24
#: sportspress/player-event-game-by-game.php:124
#: sportspress/widgets/widget-alc-featured-player.php:120
msgid "Team"
msgstr "球队"

#: admin/options-init.php:3570
msgid "Team Subpages Layout"
msgstr "球队子页面布局"

#: admin/options-init.php:3571
msgid "Organize Team Subpages order."
msgstr "组织球队子页面顺序。"

#: admin/options-init.php:3572
msgid "Organize how you want the team subpages to appear on a single team page."
msgstr "你组织您希望球队副页显示在单个球队页面上的方式。"

#: admin/options-init.php:3576 admin/options-init.php:3607 inc/sp-functions.php:220
#: sportspress/single-team.php:27 sportspress/single-team.php:30
msgid "Roster"
msgstr "名单"

#: admin/options-init.php:3577 admin/options-init.php:3622 inc/sp-functions.php:220
#: sportspress/single-team.php:27 sportspress/single-team.php:31
msgid "Standings"
msgstr "积分榜"

#: admin/options-init.php:3578 admin/options-init.php:3637 inc/sp-functions.php:220
#: sportspress/single-team.php:27 sportspress/single-team.php:32
#: sportspress/single-team/content-results.php:16
msgid "Latest Results"
msgstr "最新结果"

#: admin/options-init.php:3579 admin/options-init.php:3652 inc/sp-functions.php:220
#: sportspress/single-team.php:27 sportspress/single-team.php:33
#: sportspress/single-team/content-schedule.php:16
msgid "Schedule"
msgstr "时间表"

#: admin/options-init.php:3580 admin/options-init.php:3667 admin/options-init.php:3932
#: admin/options-init.php:3995 inc/sp-functions.php:122 inc/sp-functions.php:220
#: sportspress/single-player.php:63 sportspress/single-player.php:69
#: sportspress/single-team.php:27 sportspress/single-team.php:34
msgid "Gallery"
msgstr "画廊"

#: admin/options-init.php:3592 admin/options-init.php:3908
msgid "Change Permalinks"
msgstr "更改固定链接"

#: admin/options-init.php:3593 admin/options-init.php:3909
msgid ""
"After changing slugs go to <strong>Settings > Permalinks</strong> and click on "
"<strong>Save Changes</strong> button."
msgstr ""
"更改slug后，请转到<strong>设置>固定链接</ strong>，然后点击<strong>保存更改</ strong>按"
"钮。"

#: admin/options-init.php:3598 admin/options-init.php:3941
msgid "Overview - Label"
msgstr "概述 - 标签"

#: admin/options-init.php:3599
msgid "Label for Overview Team subpage."
msgstr "概述球队子页面的标签。"

#: admin/options-init.php:3600 admin/options-init.php:3943
#: sportspress/single-player.php:65 sportspress/single-team.php:29
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: admin/options-init.php:3605
msgid "Roster - Label"
msgstr "名册 - 标签"

#: admin/options-init.php:3606
msgid "Label for Roster Team subpage."
msgstr "球队名单子页面的标签。"

#: admin/options-init.php:3612
msgid "Roster - Slug"
msgstr "名册 - S"

#: admin/options-init.php:3613
msgid "Slug for Roster Team subpage."
msgstr "球队名的单子页。"

#: admin/options-init.php:3620
msgid "Standings - Label"
msgstr "积分榜 - 标签"

#: admin/options-init.php:3621
msgid "Label for Standings Team subpage."
msgstr "积分榜小组页的标签。"

#: admin/options-init.php:3627
msgid "Standings - Slug"
msgstr "积分榜 - S"

#: admin/options-init.php:3628
msgid "Slug for Standings Team subpage."
msgstr "Slug为球队积分榜子页面。"

#: admin/options-init.php:3635
msgid "Latest Results - Label"
msgstr "最新结果 - 标签"

#: admin/options-init.php:3636
msgid "Label for Latest Results Team subpage."
msgstr "最新结果球队子页面的标签。"

#: admin/options-init.php:3642
msgid "Results - Slug"
msgstr "结果 -  Slug"

#: admin/options-init.php:3643
msgid "Slug for Results Team subpage."
msgstr "Slug 为寻找结果球队子页面。"

#: admin/options-init.php:3650
msgid "Schedule - Label"
msgstr "时间表 - 标签"

#: admin/options-init.php:3651
msgid "Label for Schedule Team subpage."
msgstr "球队时间表子页面的标签。"

#: admin/options-init.php:3657
msgid "Schedule - Slug"
msgstr "计划- Slug"

#: admin/options-init.php:3658
msgid "Slug for Schedule Team subpage."
msgstr "队列子页面的Slug。"

#: admin/options-init.php:3665 admin/options-init.php:3993
msgid "Gallery - Label"
msgstr "画廊的标签"

#: admin/options-init.php:3666
msgid "Label for Gallery Team subpage."
msgstr "球队画廊子页面的标签。"

#: admin/options-init.php:3672 admin/options-init.php:4000
msgid "Gallery - Slug"
msgstr "画廊 - Slug"

#: admin/options-init.php:3673
msgid "Slug for Gallery Team subpage."
msgstr "球队画廊-Slug子页面。"

#: admin/options-init.php:3680 admin/options-init.php:4008
msgid "Display Secondary Label?"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3681 admin/options-init.php:4009
msgid "Secondary label displayed by default."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3682 admin/options-init.php:4010
msgid "Short text appears above each subpage label."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3690 admin/options-init.php:4018
msgid "Secondary Label"
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3691
msgid "Enter your secondary label, 'The Team' by default."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:3699 sportspress/event-performance-table.php:53
#: sportspress/event-performance-table.php:197 sportspress/event-user-scores.php:138
#: sportspress/event/alc-event-timeline-horizontal.php:54
#: sportspress/event/alc-event-timeline-vertical.php:31 sportspress/single-player.php:53
#: sportspress/widgets/widget-alc-featured-player.php:137
msgid "Player"
msgstr "球员"

#: admin/options-init.php:3708
msgid "Single Player Header"
msgstr "单人球员页眉"

#: admin/options-init.php:3709
msgid "Customize Single Player Header."
msgstr "自定义单个球员标题。"

#: admin/options-init.php:3715
msgid "Customize Page Heading Background?"
msgstr "自定义页面标题背景？"

#: admin/options-init.php:3716
msgid "Turn on to custom background image, colors."
msgstr "打开自定义背景图像，颜色。"

#: admin/options-init.php:3717
msgid "Enables options to customize Single Player Page Heading Background."
msgstr "启用选项来自定义单人页面标题背景。"

#: admin/options-init.php:3726
msgid "Single Player Page Heading Background"
msgstr "单人页面标题背景"

#: admin/options-init.php:3732
msgid "Add Overlay on Single Player Page Heading?"
msgstr "在单人页面标题上添加叠加层？"

#: admin/options-init.php:3743
msgid "Single Player Page Heading Overlay"
msgstr "单人页面标题叠加"

#: admin/options-init.php:3744
msgid "Adds color or/and image overlay."
msgstr "添加颜色或/和图像叠加。"

#: admin/options-init.php:3752
msgid "Player Header Info Details Layout"
msgstr "球员标题信息详细信息布局"

#: admin/options-init.php:3753
msgid "Select the player info layout displayed in the Page Heading."
msgstr "选择页面标题中显示的球员信息布局。"

#: admin/options-init.php:3764
msgid "Customize Player Metrics?"
msgstr "自定义球员指标？"

#: admin/options-init.php:3765
msgid "Turn on to customize player metrics."
msgstr "打开自定义球员参数。"

#: admin/options-init.php:3766
msgid "Enables option to customize metrics for Single Player Page Header."
msgstr "启用选项自定义单页页眉的度量。"

#: admin/options-init.php:3775
msgid "Player Metrics"
msgstr "球员的指标"

#: admin/options-init.php:3776
msgid "Used to display player metrics"
msgstr "用于显示球员规格"

#: admin/options-init.php:3777 admin/options-init.php:3803 admin/options-init.php:3885
msgid "Select statistics..."
msgstr "选择统计…"

#: admin/options-init.php:3778
msgid "Select player metrics to display in the Single Player Header."
msgstr "选择玩家指标以在单人游戏标题中显示。"

#: admin/options-init.php:3790
msgid "Customize Circular Bar Statistics?"
msgstr "自定义圆形条统计信息？"

#: admin/options-init.php:3791
msgid "Turn on to customize player circular bar stats."
msgstr "打开以自定义球员圆形条状态。"

#: admin/options-init.php:3792
msgid "Enables option to customize stats for Single Player Page Header."
msgstr "启用选项来自定义单一球员页眉的统计信息。"

#: admin/options-init.php:3801
msgid "Player Statistics Circular Bars"
msgstr "球员统计栏"

#: admin/options-init.php:3802
msgid "Used to display circular bars etc."
msgstr "用于显示圆条等。"

#: admin/options-init.php:3804
msgid "Select player statistics to display in the Single Player Header."
msgstr "选择在单人页面中显示的玩家统计信息。"

#: admin/options-init.php:3815
msgid "Customize Player Header Performances?"
msgstr "自定义球员页表现？"

#: admin/options-init.php:3816
msgid "Turn on to customize player performances."
msgstr "打开以自定义球员成绩。"

#: admin/options-init.php:3817
msgid "Enables option to customize performances for Single Player Page Header."
msgstr "启用选项来自定义单人页面页眉的成绩。"

#: admin/options-init.php:3827
msgid "Player Performances"
msgstr "球员表现"

#: admin/options-init.php:3828
msgid "Used to display stats in simple format (label, value)."
msgstr "用于以简单格式（标签，值）显示统计数据。"

#: admin/options-init.php:3829 admin/options-init.php:3857
msgid "Select performance..."
msgstr "选择成绩..."

#: admin/options-init.php:3830
msgid "Select player performance to display in the Single Player Header."
msgstr "选择玩家在单人页面中显示的成绩。"

#: admin/options-init.php:3843
msgid "Customize Radar Chart Statistics?"
msgstr "自定义雷达图统计数据？"

#: admin/options-init.php:3844
msgid "Turn on to customize radar chart performances."
msgstr "开启定制雷达图表表现。"

#: admin/options-init.php:3845
msgid ""
"Enables option to customize radar chart performances for Single Player Page Header."
msgstr "启用选项自定义单页页眉的雷达图表表现。"

#: admin/options-init.php:3855
msgid "Player Radar Performances"
msgstr "球员雷达表现"

#: admin/options-init.php:3856
msgid "Used to display stats with radar chart."
msgstr "用雷达图显示统计数据。"

#: admin/options-init.php:3858
msgid ""
"Recommended to select 5 or more items. Depends on the number of selected items the "
"radar's shape will be different (pentagon, hexagon etc)."
msgstr ""
"建议选择5个或多个项目。取决于所选项目的数量，雷达的形状会有所不同（五角大厦、六边形"
"等）。"

#: admin/options-init.php:3872
msgid "Turn on to customize progress bar statistics."
msgstr "打开自定义进度条统计。"

#: admin/options-init.php:3873
msgid "Enables option to customize progress bar statistics for Single Player Page Header."
msgstr "启用选项自定义单页页眉的进度条统计信息。"

#: admin/options-init.php:3883
msgid "Player Progress Bars Statistics"
msgstr "球员进度条统计"

#: admin/options-init.php:3884
msgid "Used to display stats with progress bars."
msgstr "用于显示进度条的统计信息。"

#: admin/options-init.php:3886
msgid "Select 4-6 items. It's recommended to select percentage statistic."
msgstr "选择4-6项。建议选择百分比统计。"

#: admin/options-init.php:3916
msgid "Single Player Subpdages"
msgstr "单人球员子页面"

#: admin/options-init.php:3917
msgid "Customize Single Player Subpages."
msgstr "自定义单个球员子页面。"

#: admin/options-init.php:3923
msgid "Player Subpages Layout"
msgstr "球员子页面布局"

#: admin/options-init.php:3924
msgid "Organize Player Subpages order."
msgstr "定制球员子页面组织。"

#: admin/options-init.php:3925
msgid "Organize how you want the team subpages to appear on a single player page."
msgstr "定制您希望团队副页显示在单个球员页面上的方式。"

#: admin/options-init.php:3929 inc/sp-functions.php:122 sportspress/single-player.php:63
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: admin/options-init.php:3930 admin/options-init.php:3965 inc/sp-functions.php:122
#: sportspress/single-player.php:63 sportspress/single-player.php:67
msgid "Biography"
msgstr "传记"

#: admin/options-init.php:3931 admin/options-init.php:3980 inc/sp-functions.php:122
#: sportspress/single-player.php:63 sportspress/single-player.php:68
msgid "Related News"
msgstr "相关新闻"

#: admin/options-init.php:3942
msgid "Label for Overview Player subpage."
msgstr "对于球员的子页面标签概述。"

#: admin/options-init.php:3948
msgid "Statistics - Label"
msgstr "统计 - 标签"

#: admin/options-init.php:3949
msgid "Label for Statistics Player subpage."
msgstr "统计球员子页面的标签。"

#: admin/options-init.php:3950 sportspress/single-player.php:66
msgid "Full Statistics"
msgstr "完整统计"

#: admin/options-init.php:3955
msgid "Statistics - Slug"
msgstr "统计- Slug"

#: admin/options-init.php:3956
msgid "Slug for Statistics Player subpage."
msgstr "统计的球员子页面 slug."

#: admin/options-init.php:3963
msgid "Biography - Label"
msgstr "传记 - 标签"

#: admin/options-init.php:3964
msgid "Label for Biography Player subpage."
msgstr "传记球员子页面的标签。"

#: admin/options-init.php:3970
msgid "Biography - Slug"
msgstr "传记 - Slug"

#: admin/options-init.php:3971
msgid "Slug for Biography Player subpage."
msgstr "传记球员子页面 slug。"

#: admin/options-init.php:3978
msgid "Related News - Label"
msgstr "相关新闻-标签"

#: admin/options-init.php:3979
msgid "Label for Related News Player subpage."
msgstr "相关新闻球员子页面的标签。"

#: admin/options-init.php:3985
msgid "Related News - Slug"
msgstr "相关新闻 - Slug"

#: admin/options-init.php:3986
msgid "Slug for Related News Player subpage."
msgstr "相关新闻球员 - slug。"

#: admin/options-init.php:3994
msgid "Label for Gallery Player subpage."
msgstr "球员画廊子页面的标签。"

#: admin/options-init.php:4001
msgid "Slug for Gallery Player subpage."
msgstr "球员画廊子页面-slug。"

#: admin/options-init.php:4019
msgid "Enter your secondary label, 'Player' by default."
msgstr ""

#: admin/options-init.php:4032
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: admin/options-init.php:4040 functions.php:292
msgid "Shop Sidebar"
msgstr "店的侧边栏"

#: admin/options-init.php:4041
msgid "Select sidebar position for Shop."
msgstr "选择商店的侧边栏位置。"

#: admin/options-init.php:4058
msgid "Related Products Columns"
msgstr "相关产品列"

#: admin/options-init.php:4059
msgid "Select the number of columns for the related products"
msgstr "选择相关产品的列数"

#: admin/options-init.php:4070
msgid "Related products per page"
msgstr "每页相关产品"

#: admin/options-init.php:4071
msgid "Number of products of Related Products."
msgstr "相关产品的数量。"

#: admin/options-init.php:4072
msgid "Change the number of products fore Related Products."
msgstr "改变相关产品的数量。"

#: admin/options-init.php:4080
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义的CSS"

#: admin/options-init.php:4087
msgid "CSS Code"
msgstr "CSS代码"

#: admin/options-init.php:4088
msgid "Paste your CSS code here."
msgstr "在这里粘贴你的CSS代码。"

#: admin/options-init.php:4091
msgid "Any custom CSS can be added here, it will override the theme CSS."
msgstr "任何自定义CSS都可以在这里添加，它会覆盖主题CSS。"

#: admin/options-init.php:4098
msgid "Import / Export"
msgstr "导入/导出"

#: admin/options-init.php:4099
msgid "Import and Export your theme settings from file, text or URL."
msgstr "从文件，文字或网址导入和导出您的主题设置。"

#: admin/options-init.php:4115
msgid "Theme Information"
msgstr "主题信息"

#: admin/screens/install_demo.php:20
#, php-format
msgid "%s Demos Can Only Be Imported With A Valid Token Registration"
msgstr ""

#: admin/screens/install_demo.php:23
#, php-format
msgid ""
"Please visit the <a href=\"%s\">Product Registration</a> page and enter a valid token "
"to import %s Demos."
msgstr ""

#: admin/screens/startup.php:20
msgid "<strong>Congratulations!</strong> Your product is registered now."
msgstr ""

#: admin/screens/startup.php:24
msgid ""
"<strong>Invalid Token!</strong> Please make sure you have purchased this theme with the "
"account you registered current token."
msgstr ""

#: admin/screens/startup.php:42
#, php-format
msgid ""
"Thank you for choosing %s! Please make sure your product is registered to enable the "
"%1$s demos, theme auto updates and customize the theme. The instructions below must be "
"followed exactly."
msgstr ""

#: admin/screens/startup.php:59 inc/extras.php:300 sportspress/event-user-results.php:110
#: sportspress/event-user-scores.php:129
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: admin/screens/startup.php:68
msgid "Instructions For Generating A Token"
msgstr ""

#: admin/screens/startup.php:70
#, php-format
msgid ""
"Click on this <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Generate A Personal Token</a> link. "
"<strong>IMPORTANT:</strong> You must be logged into the same Themeforest account that "
"purchased %s. If you are logged in already, look in the top menu bar to ensure it is "
"the right account. If you are not logged in, you will be directed to login then "
"directed back to the Create A Token Page."
msgstr ""

#: admin/screens/startup.php:71
msgid ""
"Enter a name for your token, then check the boxes for <strong>View Your Envato Account "
"Username, Download Your Purchased Items, Verify Purchases You've Made</strong> and "
"<strong>List Purchases You've Made</strong> from the permissions needed section. Check "
"the box to agree to the terms and conditions, then click the <strong>Create Token</"
"strong> button."
msgstr ""

#: admin/screens/startup.php:72
msgid ""
"A new page will load with a token number in a box. Copy the token number then come back "
"to this registration page and paste it into the field below and click the "
"<strong>Submit</strong> button."
msgstr ""

#: admin/screens/startup.php:73
msgid ""
"You will see a green check mark for success, or a failure message if something went "
"wrong. If it failed, please make sure you followed the steps above correctly. You can "
"also view our <a href=\"https://danfisher.ticksy.com/article/11205/\">documentation "
"post</a> for getting more information."
msgstr ""

#: admin/screens/support.php:15
#, php-format
msgid ""
"%s comes with 6 months of free support for every license you purchase. Support can be "
"%s via ThemeForest."
msgstr ""

#: admin/screens/support.php:24
msgid "Submit a Ticket"
msgstr ""

#: admin/screens/support.php:25
msgid ""
"We offer excellent support through our ticket system. Make sure to register your "
"purchase first to access our support services and other resources."
msgstr ""

#: admin/screens/support.php:27
msgid "Submit a ticket"
msgstr ""

#: admin/screens/support.php:33 admin/screens/support.php:36
msgid "Documentation"
msgstr ""

#: admin/screens/support.php:34
#, php-format
msgid ""
"Our online documentaiton is a useful resource for learning the every aspect and "
"features of %s."
msgstr ""

#: admin/screens/support.php:42
msgid "Video Tutorials"
msgstr ""

#: admin/screens/support.php:43
#, php-format
msgid ""
"Watch video tutorials before you start the theme customization. Our video tutorials can "
"teach you the different aspects of using %s."
msgstr ""

#: admin/screens/support.php:45
msgid "Watch Videos"
msgstr ""

#: admin/screens/support.php:51 admin/screens/support.php:54
msgid "Facebook Page"
msgstr ""

#: admin/screens/support.php:52
msgid ""
"Want to know about feature plans and updates first? Come and follow our Facebook Page. "
"Please note, we do not provide support here."
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:11 admin/screens/system_status.php:15
msgid "WordPress Environment"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:20
msgid "Home URL:"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:21
msgid "The URL of your site's homepage."
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:25
msgid "Site URL:"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:26
msgid "The root URL of your site."
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:30
msgid "WP Version:"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:31
msgid "The version of WordPress installed on your site."
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:35
msgid "WP Multisite:"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:36
msgid "Whether or not you have WordPress Multisite enabled."
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:40
msgid "WP Memory Limit:"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:41
msgid "The maximum amount of memory (RAM) that your site can use at one time."
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:46
#, php-format
msgid ""
"%1$s - We recommend setting memory to at least <strong>128MB</strong>. <br /> Please "
"define memory limit in <strong>wp-config.php</strong> file. To learn how, see: <a href="
"\"%2$s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Increasing memory allocated to "
"PHP.</a>"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:50
msgid ""
"Your current memory limit is sufficient, but if you need to import classic demo "
"content, the required memory limit is <strong>256MB.</strong>"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:57
msgid "WP Debug Mode:"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:58
msgid "Displays whether or not WordPress is in Debug Mode."
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:68
msgid "Language:"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:69
msgid "The current language used by WordPress. Default = English"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:75 admin/screens/system_status.php:79
msgid "Server Environment"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:84
msgid "Server Info:"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:85
msgid "Information about the web server that is currently hosting your site."
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:89
msgid "PHP Version:"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:90
msgid "The version of PHP installed on your hosting server."
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:97
msgid "PHP Post Max Size:"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:98
msgid "The largest file size that can be contained in one post."
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:102
msgid "PHP Time Limit:"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:103
msgid ""
"The amount of time (in seconds) that your site will spend on a single operation before "
"timing out (to avoid server lockups)"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:109
#, php-format
msgid ""
"%1$s - We recommend setting max execution time to at least 180. <br /> See: <a href="
"\"%2$s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Increasing max execution to PHP</"
"a>"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:113
msgid ""
"Current time limit is sufficient, but if you need import demo content, the required "
"time is <strong>300</strong>."
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:120
msgid "PHP Max Input Vars:"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:121 admin/screens/system_status.php:157
#: admin/screens/system_status.php:186
msgid ""
"The maximum number of variables your server can use for a single function to avoid "
"overloads."
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:141 admin/screens/system_status.php:177
#: admin/screens/system_status.php:206
#, php-format
msgid ""
"%1$s - Recommended Value: %2$s.<br />Max input vars limitation will truncate POST data "
"such as menus. See: <a href=\"%3$s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer"
"\">Increasing max input vars limit.</a>"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:149
msgid "SUHOSIN Installed:"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:150
msgid ""
"Suhosin is an advanced protection system for PHP installations. It was designed to "
"protect your servers on the one hand against a number of well known problems in PHP "
"applications and on the other hand against potential unknown vulnerabilities within "
"these applications or the PHP core itself.\n"
"\t\t\tIf enabled on your server, Suhosin may need to be configured to increase its data "
"submission limits."
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:156
msgid "Suhosin Post Max Vars:"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:185
msgid "Suhosin Request Max Vars:"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:214
msgid "Suhosin Post Max Value Length:"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:215
msgid ""
"Defines the maximum length of a variable that is registered through a POST request."
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:221
#, php-format
msgid ""
"%1$s - Recommended Value: %2$s.<br />Post Max Value Length limitation may prohibit the "
"Theme Options data from being saved to your database. See: <a href=\"%3$s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Suhosin Configuration Info</a>."
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:230
msgid "ZipArchive:"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:231
msgid ""
"ZipArchive is required for importing demos. They are used to import and export zip "
"files specifically for sliders."
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:235
msgid "MySQL Version:"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:236
msgid "The version of MySQL installed on your hosting server."
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:246
msgid "Max Upload Size:"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:247
msgid "The largest file size that can be uploaded to your WordPress installation."
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:253 admin/screens/system_status.php:258
msgid "Active Plugins"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:284
msgid "Visit plugin homepage"
msgstr ""

#: admin/screens/system_status.php:290
#, php-format
msgctxt "by author"
msgid "by %s"
msgstr ""

#: admin/screens/theme_options.php:20
#, php-format
msgid "%s Can Only Be Customized With A Valid Token Registration"
msgstr ""

#: admin/screens/theme_options.php:23
#, php-format
msgid ""
"Please visit the <a href=\"%s\">Product Registration</a> page and enter a valid token "
"to enable Theme Options and customize the theme."
msgstr ""

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:334
msgid "Install Required Plugins"
msgstr "安装所需的插件"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:335
msgid "Install Plugins"
msgstr "安装插件"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:339
#, php-format
msgid "Updating Plugin: %s"
msgstr "更新插件：%s"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:340
msgid "Something went wrong with the plugin API."
msgstr "插件API出错了。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:343
#, php-format
msgid "This theme requires the following plugin: %1$s."
msgid_plural "This theme requires the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "这个主题需要以下插件：%1$s."

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:349
#, php-format
msgid "This theme recommends the following plugin: %1$s."
msgid_plural "This theme recommends the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "本主题推荐以下插件：%1$s."

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:355
#, php-format
msgid ""
"The following plugin needs to be updated to its latest version to ensure maximum "
"compatibility with this theme: %1$s."
msgid_plural ""
"The following plugins need to be updated to their latest version to ensure maximum "
"compatibility with this theme: %1$s."
msgstr[0] "以下插件需要更新为最新版本，以确保与此主题的最大兼容性：%1$s."

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:361
#, php-format
msgid "There is an update available for: %1$s."
msgid_plural "There are updates available for the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "有更新可用于：%1$s."

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:367
#, php-format
msgid "The following required plugin is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following required plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] "以下所需的插件目前处于非活动状态：%1$s."

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:373
#, php-format
msgid "The following recommended plugin is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following recommended plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] "以下推荐的插件目前处于非活动状态：%1$s."

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:378
msgid "Begin installing plugin"
msgid_plural "Begin installing plugins"
msgstr[0] "开始安装插件"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:383
msgid "Begin updating plugin"
msgid_plural "Begin updating plugins"
msgstr[0] "开始更新插件"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:388
msgid "Begin activating plugin"
msgid_plural "Begin activating plugins"
msgstr[0] "开始激活插件"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:392
msgid "Return to Required Plugins Installer"
msgstr "返回所需的插件安装程序"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:393
#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:912
#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2618
#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3665
msgid "Return to the Dashboard"
msgstr "返回仪表板"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:394
#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3244
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr "插件已成功激活。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:395
#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3037
msgid "The following plugin was activated successfully:"
msgid_plural "The following plugins were activated successfully:"
msgstr[0] "以下插件已成功激活："

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:397
#, php-format
msgid "No action taken. Plugin %1$s was already active."
msgstr "不采取行动。 插件%1$s已处于活动状态。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:399
#, php-format
msgid ""
"Plugin not activated. A higher version of %s is needed for this theme. Please update "
"the plugin."
msgstr "插件未激活。 此主题需要更高版本的%s。 请更新插件。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:401
#, php-format
msgid "All plugins installed and activated successfully. %1$s"
msgstr "所有插件已成功安装并激活。%1$s"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:402
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "关闭此通知"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:403
msgid ""
"There are one or more required or recommended plugins to install, update or activate."
msgstr "有一个或多个必需或推荐的插件来安装，更新或激活。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:404
msgid "Please contact the administrator of this site for help."
msgstr "请联系本网站的管理员寻求帮助。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:607
msgid "This plugin needs to be updated to be compatible with your theme."
msgstr "此插件需要更新以与您的主题兼容。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:608
msgid "Update Required"
msgstr "需要更新"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1019
msgid ""
"The remote plugin package does not contain a folder with the desired slug and renaming "
"did not work."
msgstr "远程插件包不包含具有所需段落的文件夹，重命名无效。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1019
#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1022
msgid ""
"Please contact the plugin provider and ask them to package their plugin according to "
"the WordPress guidelines."
msgstr "请联系插件提供商，并要求他们根据WordPress指南打包插件。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1022
msgid ""
"The remote plugin package consists of more than one file, but the files are not "
"packaged in a folder."
msgstr "远程插件包由多个文件组成，但文件不打包在一个文件夹中。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1206
#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3033
msgctxt "plugin A *and* plugin B"
msgid "and"
msgstr "和"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2067
#, php-format
msgid "TGMPA v%s"
msgstr ""

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2358
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2361
msgid "Recommended"
msgstr "推荐的"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2377
msgid "WordPress Repository"
msgstr "WordPress储存库"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2380
msgid "External Source"
msgstr "外部源"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2383
msgid "Pre-Packaged"
msgstr "预包装"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2400
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2404
msgid "Installed But Not Activated"
msgstr "已安装但未激活"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2406
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2412
msgid "Required Update not Available"
msgstr "必需的更新不可用"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2415
msgid "Requires Update"
msgstr "需要更新"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2418
msgid "Update recommended"
msgstr "建议更新"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2427
#, php-format
msgctxt "Install/Update Status"
msgid "%1$s, %2$s"
msgstr ""

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2473
#, php-format
msgctxt "plugins"
msgid "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "全部<span class=\"count\">(%s)</span>"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2477
#, php-format
msgid "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "安装<span class=\"count\">(%s)</span>"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2481
#, php-format
msgid "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "更新可用 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2485
#, php-format
msgid "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "激活 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2567
msgctxt "as in: \"version nr unknown\""
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2575
msgid "Installed version:"
msgstr "安装版本："

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2583
msgid "Minimum required version:"
msgstr "最低要求版本："

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2595
msgid "Available version:"
msgstr "可用版本："

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2618
msgid "No plugins to install, update or activate."
msgstr "没有插件可以安装，更新或激活。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2632
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2633
msgid "Source"
msgstr "资源"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2634 inc/acf-fields.php:488
#: inc/vc-functions.php:534 inc/vc-functions.php:1595
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2639 inc/vc-functions.php:2673
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2688
#, php-format
msgid "Install %2$s"
msgstr "安装 %2$s"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2693
#, php-format
msgid "Update %2$s"
msgstr "更新 %2$s"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2699
#, php-format
msgid "Activate %2$s"
msgstr "启用 %2$s"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2769
msgid "Upgrade message from the plugin author:"
msgstr "从插件作者升级消息："

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2808
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2842
msgid "No plugins were selected to be installed. No action taken."
msgstr "没有选择插件安装。 不采取行动。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2844
msgid "No plugins were selected to be updated. No action taken."
msgstr "没有选择插件被更新。 不采取行动。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2885
msgid "No plugins are available to be installed at this time."
msgstr "目前没有插件可供安装。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2887
msgid "No plugins are available to be updated at this time."
msgstr "目前没有插件可供更新。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2993
msgid "No plugins were selected to be activated. No action taken."
msgstr "没有选择插件被激活。 不采取行动。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3019
msgid "No plugins are available to be activated at this time."
msgstr "目前没有插件可用于激活。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3243
msgid "Plugin activation failed."
msgstr "插件激活失败。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3583
#, php-format
msgid "Updating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "更新插件%1$s (%2$d/%3$d)"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3586
#, php-format
msgid "An error occurred while installing %1$s: <strong>%2$s</strong>."
msgstr "安装时发生错误：%1$s: <strong>%2$s</strong>。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3588
#, php-format
msgid "The installation of %1$s failed."
msgstr "安装 %1$s 失败。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3592
msgid ""
"The installation and activation process is starting. This process may take a while on "
"some hosts, so please be patient."
msgstr "安装和激活过程即将开始。 这个过程在某些主机上可能需要一段时间，所以请耐心等待。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3594
#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3602
#, php-format
msgid "%1$s done."
msgstr "已完成 %1$s 。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3595
msgid "All installations and activations have been completed."
msgstr "所有安装和激活都已完成。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3597
#, php-format
msgid "Installing and Activating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安装和激活插件 %1$s (%2$d/%3$d)"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3600
msgid ""
"The installation process is starting. This process may take a while on some hosts, so "
"please be patient."
msgstr "安装过程即将开始。 这个过程在某些主机上可能需要一段时间，所以请耐心等待。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3603
msgid "All installations have been completed."
msgstr "所有安装已完成。"

#: admin/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3605
#, php-format
msgid "Installing Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安装插件 %1$s (%2$d/%3$d)"

#: comments.php:44
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: comments.php:75
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论被关闭。"

#: comments.php:112
msgid "Leave a Reply"
msgstr "发表评论"

#: comments.php:113 woocommerce/single-product-reviews.php:82
#, php-format
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "留下回复给 %s"

#: comments.php:114
msgid "Cancel Reply"
msgstr "取消回复"

#: comments.php:115
msgid "Post Your Comment"
msgstr "发表您的评论"

#: comments.php:119
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "您必须<a href=\"%s\">登录</a>才能发表评论。"

#: comments.php:127
msgid "Your Name"
msgstr "你的名字"

#: comments.php:135
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: comments.php:144
msgid "Save my name and email in this browser for the next time I comment."
msgstr ""

#: comments.php:151
msgid "Your Comment"
msgstr "你的评论"

#: functions.php:80 inc/extras.php:377
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#: functions.php:81 inc/extras.php:378
msgid "Top Menu"
msgstr "顶部菜单"

#: functions.php:82 inc/extras.php:379
msgid "Footer Menu"
msgstr "页脚菜单"

#: functions.php:187
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: functions.php:189 functions.php:198 functions.php:207 functions.php:216
#: functions.php:225 functions.php:234
msgid "Add widgets here."
msgstr "在这里添加小部件。"

#: functions.php:196
msgid "Home - Sidebar 1"
msgstr "主页 - 侧边栏1"

#: functions.php:205
msgid "Home - Sidebar 2"
msgstr "主页 - 侧边栏2"

#: functions.php:214
msgid "Home - Sidebar 3"
msgstr "主页 - 边栏3"

#: functions.php:223
msgid "Megamenu Widget Area 1"
msgstr "Megamenu Widget 区域1"

#: functions.php:232
msgid "Megamenu Widget Area 2"
msgstr "Megamenu Widget 区域2"

#: functions.php:243
msgid "This panel slides from right side and works only on desktop."
msgstr "该面板从右侧滑动并仅在桌面上工作。"

#: functions.php:250
msgid "Footer Widget Area 1"
msgstr "页脚小部件区域1"

#: functions.php:252
msgid "1st Footer Widget Area."
msgstr "第一页脚小部件区域。"

#: functions.php:259
msgid "Footer Widget Area 2"
msgstr "页脚小部件区域2"

#: functions.php:261
msgid "2nd Footer Widget Area"
msgstr "第二页脚小部件区域"

#: functions.php:268
msgid "Footer Widget Area 3"
msgstr "页脚小部件区域3"

#: functions.php:270
msgid "3rd Footer Widget Area"
msgstr "第三页脚小部件区域"

#: functions.php:277
msgid "Footer Widget Area 4"
msgstr "页脚小部件区域4"

#: functions.php:279
msgid "4th Footer Widget Area"
msgstr "第四页脚小部件区域"

#: functions.php:294
msgid "Shop Sidebar that appears on Shop pages."
msgstr "商店页面上出现的商店边栏。"

#: inc/acf-fields.php:18
msgid "Albums Photos"
msgstr "相册照片"

#: inc/acf-fields.php:22
msgid "Album Photos"
msgstr "相册照片"

#: inc/acf-fields.php:67
msgid "Page Options"
msgstr "页面选项"

#: inc/acf-fields.php:74
msgid "Select Page Heading Type"
msgstr "选择页面标题类型"

#: inc/acf-fields.php:97 inc/acf-fields.php:1450
msgid "Customize Page Heading?"
msgstr "自定义页面标题？"

#: inc/acf-fields.php:100
msgid "Enables customization options."
msgstr "启用自定义选项。"

#: inc/acf-fields.php:124 inc/acf-fields.php:1469
msgid "Custom Background Image"
msgstr "自定义背景图像"

#: inc/acf-fields.php:156 inc/acf-fields.php:1501
msgid "Custom Background Color"
msgstr "自定义背景颜色"

#: inc/acf-fields.php:179 inc/acf-fields.php:1524
msgid "Add Overlay?"
msgstr "添加叠加？"

#: inc/acf-fields.php:206 inc/acf-fields.php:1551
msgid "Remove Overlay Pattern?"
msgstr "删除重叠图案？"

#: inc/acf-fields.php:238 inc/acf-fields.php:1583
msgid "Custom Overlay Color"
msgstr "自定义叠加颜色"

#: inc/acf-fields.php:266 inc/acf-fields.php:1611
msgid "Custom Overlay Opacity"
msgstr "自定义叠加不透明度"

#: inc/acf-fields.php:299
msgid "Content Top Padding"
msgstr "内容顶部填充"

#: inc/acf-fields.php:326
msgid "Content Bottom Padding"
msgstr "内容底部填充"

#: inc/acf-fields.php:422
msgid "Player Bio"
msgstr "球员生涯"

#: inc/acf-fields.php:426
msgid "Player Image"
msgstr "球员形象"

#: inc/acf-fields.php:450
msgid "Player Bio Content"
msgstr "球员的生涯内容"

#: inc/acf-fields.php:469
msgid "Player Bio Events"
msgstr "球员的生涯事件"

#: inc/acf-fields.php:484
msgid "Add Event"
msgstr "添加事件"

#: inc/acf-fields.php:500 inc/vc-functions.php:538
msgid "Injury"
msgstr "伤病"

#: inc/acf-fields.php:501 inc/vc-functions.php:539
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: inc/acf-fields.php:502 inc/vc-functions.php:541
msgid "Award"
msgstr "荣誉"

#: inc/acf-fields.php:503 inc/vc-functions.php:540
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: inc/acf-fields.php:504 inc/vc-functions.php:542
msgid "Other Positive"
msgstr ""

#: inc/acf-fields.php:505 inc/vc-functions.php:543
msgid "Other Negative"
msgstr ""

#: inc/acf-fields.php:576
msgid "Player Heading Photo"
msgstr "球员页面半身像"

#: inc/acf-fields.php:580
msgid "Alternative Photo"
msgstr "替代照片"

#: inc/acf-fields.php:583
msgid "This photo displayed in the Page Header and Featured Player widgets."
msgstr "此照片显示在页眉和特色播放器窗口小部件中。"

#: inc/acf-fields.php:624
msgid "Product Options"
msgstr "产品选项"

#: inc/acf-fields.php:628
msgid "Product Gradient Color 1"
msgstr "产品渐变色1"

#: inc/acf-fields.php:643
msgid "Product Gradient Color 2"
msgstr "产品渐变色2"

#: inc/acf-fields.php:678
msgid "Team Gallery"
msgstr "球队图库"

#: inc/acf-fields.php:682
msgid "Albums"
msgstr "相册"

#: inc/acf-fields.php:729 inc/acf-fields.php:971
msgid "Team Roster"
msgstr "球队名单"

#: inc/acf-fields.php:733 inc/acf-fields.php:975
msgid "Featured Gallery Roster"
msgstr "精选画廊名册"

#: inc/acf-fields.php:752 inc/acf-fields.php:994
msgid "Select Gallery Roster"
msgstr "选择画廊名单"

#: inc/acf-fields.php:783 inc/acf-fields.php:1025
msgid "Gallery Roster Type"
msgstr "画廊花名册类型"

#: inc/acf-fields.php:803 inc/acf-fields.php:1045 inc/vc-functions.php:578
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: inc/acf-fields.php:804 inc/acf-fields.php:1046
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:65
#: vc_templates/alc_player_stats.php:799
msgid "Blocks"
msgstr "块"

#: inc/acf-fields.php:805
msgid "Slider Soccer"
msgstr "滑块足球"

#: inc/acf-fields.php:806
msgid "Slider Default"
msgstr "滑块默认"

#: inc/acf-fields.php:807
msgid "Cards"
msgstr "卡"

#: inc/acf-fields.php:821 inc/acf-fields.php:1061
msgid "Slider Autoplay"
msgstr "滑块自动播放"

#: inc/acf-fields.php:848 inc/acf-fields.php:1120
msgid "List Roster(s)"
msgstr ""

#: inc/acf-fields.php:867 inc/acf-fields.php:1139
msgid "Select List Roster(s)"
msgstr ""

#: inc/acf-fields.php:898 inc/acf-fields.php:1170 sportspress/player-featured.php:302
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:77
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:66
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:73
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:63
#: vc_templates/alc_player_stats.php:532
msgid "Featured Player"
msgstr "精选的球员"

#: inc/acf-fields.php:917 inc/acf-fields.php:1189
msgid "Select Featured Player"
msgstr "选择精选球员"

#: inc/acf-fields.php:1047
msgid "Slider"
msgstr "滑块"

#: inc/acf-fields.php:1088
msgid "Slider Custom Background Image"
msgstr "滑块自定义背景图像"

#: inc/acf-fields.php:1241
msgid "Team Standings"
msgstr "球队排名"

#: inc/acf-fields.php:1245
msgid "Team Leagues"
msgstr "球队联赛"

#: inc/acf-fields.php:1248
msgid "Select Leagues you want to display on Team Standings page."
msgstr "选择你想在球队成员页面上显示的联赛。"

#: inc/acf-fields.php:1288
msgid "Player Gallery"
msgstr "球员画廊"

#: inc/acf-fields.php:1292 inc/vc-functions.php:390
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: inc/acf-fields.php:1337
msgid "Player Related News"
msgstr "球员相关新闻"

#: inc/acf-fields.php:1341
msgid "Post Tags"
msgstr "文章标签"

#: inc/acf-fields.php:1344
msgid "Selected Posts tag that are related to the Player."
msgstr "与球员相关的选定帖子标签。"

#: inc/acf-fields.php:1366
msgid "Enter number of displayed Posts."
msgstr "输入显示的帖子数量。"

#: inc/acf-fields.php:1404
msgid "Player Header"
msgstr "球员标题"

#: inc/acf-fields.php:1408
msgid "Player List"
msgstr "球员名单"

#: inc/acf-fields.php:1411
msgid "Select Player List for statistics comparing."
msgstr "选择球员名单进行统计比较。"

#: inc/acf-fields.php:1431
msgid "Show Advanced Stats?"
msgstr "显示高级属性？"

#: inc/acf-fields.php:1434
msgid "Progress bars, radar charts etc."
msgstr "进度条，雷达图等。"

#: inc/acf-fields.php:1668
msgid "Post Layout"
msgstr "文章布局"

#: inc/acf-fields.php:1671
msgid "This option overrides the general post layout."
msgstr "该选项将覆盖常规帖子布局。"

#: inc/acf-fields.php:1680
msgid "Post Layout 1"
msgstr "文章布局 1"

#: inc/acf-fields.php:1681
msgid "Post Layout 2"
msgstr "文章布局 2"

#: inc/acf-fields.php:1682
msgid "Post Layout 3"
msgstr "文章布局 3"

#: inc/acf-fields.php:1683
msgid "Post Layout 4"
msgstr "文章布局 4"

#: inc/extras.php:97
msgctxt "Roboto font: on or off"
msgid "on"
msgstr "开"

#: inc/extras.php:100
msgctxt "Exo 2: on or off"
msgid "on"
msgstr "开"

#: inc/extras.php:109
msgctxt "Source Sans Pro font: on or off"
msgid "on"
msgstr "开"

#: inc/extras.php:112
msgctxt "Montserrat: on or off"
msgid "on"
msgstr "开"

#: inc/extras.php:299
msgid "To view this protected post, enter the password below:"
msgstr "要查看此受保护的帖子，请在下面输入密码："

#: inc/extras.php:300
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: inc/sp-functions.php:406 inc/vc-functions.php:3373
msgid "avg"
msgstr "平均"

#: inc/sp-functions.php:408
msgid "tot"
msgstr ""

#: inc/template-tags.php:28
#, php-format
msgctxt "post date"
msgid "Posted on %s"
msgstr "发布在 %s"

#: inc/template-tags.php:33
#, php-format
msgctxt "post author"
msgid "by %s"
msgstr "由 %s"

#: inc/template-tags.php:273
#, php-format
msgid "%1$s"
msgstr "%1$s"

#: inc/template-tags.php:275
msgid "(Edit)"
msgstr "（编辑）"

#: inc/template-tags.php:283
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: inc/template-tags.php:294
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核。"

#: inc/template-tags.php:395 template-parts/content-blog-1-3cols.php:54
#: template-parts/content-blog-1.php:53 template-parts/content-blog-3.php:55
#: template-parts/content.php:62
msgid "Pages:"
msgstr "页数："

#: inc/vc-functions.php:353 sportspress/widgets/widget-alc-event-block.php:187
#: template-parts/post-filter.php:91
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: inc/vc-functions.php:354 sportspress/widgets/widget-alc-event-block.php:186
#: template-parts/post-filter.php:92
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: inc/vc-functions.php:375
msgid "ALC: Awards Carousel"
msgstr "ALC：奖项圆盘"

#: inc/vc-functions.php:378 inc/vc-functions.php:484 inc/vc-functions.php:526
#: inc/vc-functions.php:569 inc/vc-functions.php:668 inc/vc-functions.php:835
#: inc/vc-functions.php:982 inc/vc-functions.php:1099 inc/vc-functions.php:1254
#: inc/vc-functions.php:1420 inc/vc-functions.php:1577 inc/vc-functions.php:1676
#: inc/vc-functions.php:1968 inc/vc-functions.php:2024 inc/vc-functions.php:2067
#: inc/vc-functions.php:2144 inc/vc-functions.php:2263 inc/vc-functions.php:2653
#: inc/vc-functions.php:2721 inc/vc-functions.php:2807 inc/vc-functions.php:2885
#: inc/vc-functions.php:3008 inc/vc-functions.php:3113 inc/vc-functions.php:3234
#: inc/vc-functions.php:3290 inc/vc-functions.php:3562 inc/vc-functions.php:3666
#: inc/vc-functions.php:3704 inc/vc-functions.php:3754
msgid "ALC"
msgstr "ALC"

#: inc/vc-functions.php:379
msgid "Animated carousel with images."
msgstr "动画圆盘带图像。"

#: inc/vc-functions.php:383 inc/vc-functions.php:493 inc/vc-functions.php:673
#: inc/vc-functions.php:840 inc/vc-functions.php:1259 inc/vc-functions.php:1425
#: inc/vc-functions.php:2033 inc/vc-functions.php:2726 inc/vc-functions.php:2812
#: inc/vc-functions.php:2890 inc/vc-functions.php:3013 inc/vc-functions.php:3118
#: inc/vc-functions.php:3239 inc/vc-functions.php:3295 inc/vc-functions.php:3567
msgid "Widget title"
msgstr "小工具标题"

#: inc/vc-functions.php:385 inc/vc-functions.php:495 inc/vc-functions.php:675
#: inc/vc-functions.php:842 inc/vc-functions.php:1261 inc/vc-functions.php:1427
#: inc/vc-functions.php:2035 inc/vc-functions.php:2728 inc/vc-functions.php:2814
#: inc/vc-functions.php:2892 inc/vc-functions.php:3015 inc/vc-functions.php:3120
#: inc/vc-functions.php:3241 inc/vc-functions.php:3297 inc/vc-functions.php:3569
msgid "Enter text used as widget title (Note: located above content element)."
msgstr "输入用作小部件标题的文本（注意：位于内容元素上方）。"

#: inc/vc-functions.php:393
msgid "Select images from media library."
msgstr "从媒体库中选择图像。"

#: inc/vc-functions.php:397
msgid "Images size"
msgstr ""

#: inc/vc-functions.php:400
msgid ""
"Enter image size. Example: thumbnail, medium, large, full or other sizes defined by "
"current theme. Alternatively enter image size in pixels: 200x100 (Width x Height). "
"Leave empty to use \"thumbnail\" size. If used slides per view, this will be used to "
"define carousel wrapper size."
msgstr ""
"输入图片大小。 示例：当前主题定义的缩略图，中等，大，全或其他大小。 或者，以像素为单位输"
"入图像大小：200x100（宽x高）。 留空以使用“缩略图”大小。 如果每个视图使用了幻灯片，则将用"
"于定义轮播包装大小。"

#: inc/vc-functions.php:404
msgid "On click action"
msgstr "点击操作"

#: inc/vc-functions.php:408
msgid "Open custom links"
msgstr "打开自定义链接"

#: inc/vc-functions.php:410
msgid "Select action for click event."
msgstr "为点击事件选择操作。"

#: inc/vc-functions.php:414 inc/vc-functions.php:923 inc/vc-functions.php:1040
#: inc/vc-functions.php:1509
msgid "Autoplay?"
msgstr "自动播放？"

#: inc/vc-functions.php:415 inc/vc-functions.php:425 inc/vc-functions.php:924
#: inc/vc-functions.php:934 inc/vc-functions.php:946 inc/vc-functions.php:1041
#: inc/vc-functions.php:1051 inc/vc-functions.php:1063 inc/vc-functions.php:1510
#: inc/vc-functions.php:1520 inc/vc-functions.php:1532
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: inc/vc-functions.php:420 inc/vc-functions.php:929 inc/vc-functions.php:1046
#: inc/vc-functions.php:1515
msgid "Automatically starts animating."
msgstr "自动启动动画。"

#: inc/vc-functions.php:427
msgid "Autoplay Speed in ms (5000 = 5s)."
msgstr ""

#: inc/vc-functions.php:436
msgid "Custom links"
msgstr "自定义链接"

#: inc/vc-functions.php:438
msgid "Enter links for each slide (Note: divide links with linebreaks (Enter))."
msgstr "输入每张幻灯片的链接（注意：用换行符分隔链接（回车））。"

#: inc/vc-functions.php:446
msgid "Custom link target"
msgstr "自定义链接目标"

#: inc/vc-functions.php:448
msgid "Select how to open custom links."
msgstr "选择如何打开自定义链接。"

#: inc/vc-functions.php:458 inc/vc-functions.php:501 inc/vc-functions.php:642
#: inc/vc-functions.php:809 inc/vc-functions.php:956 inc/vc-functions.php:1073
#: inc/vc-functions.php:1229 inc/vc-functions.php:1395 inc/vc-functions.php:1552
#: inc/vc-functions.php:1656 inc/vc-functions.php:1942 inc/vc-functions.php:1998
#: inc/vc-functions.php:2041 inc/vc-functions.php:2119 inc/vc-functions.php:2238
#: inc/vc-functions.php:2321 inc/vc-functions.php:2781 inc/vc-functions.php:2859
#: inc/vc-functions.php:2983 inc/vc-functions.php:3087 inc/vc-functions.php:3208
#: inc/vc-functions.php:3262 inc/vc-functions.php:3537 inc/vc-functions.php:3641
#: inc/vc-functions.php:3679 inc/vc-functions.php:3728 inc/vc-functions.php:3768
msgid "Element ID"
msgstr "元素ID"

#: inc/vc-functions.php:460 inc/vc-functions.php:503 inc/vc-functions.php:644
#: inc/vc-functions.php:811 inc/vc-functions.php:958 inc/vc-functions.php:1075
#: inc/vc-functions.php:1231 inc/vc-functions.php:1397 inc/vc-functions.php:1554
#: inc/vc-functions.php:1658 inc/vc-functions.php:1944 inc/vc-functions.php:2000
#: inc/vc-functions.php:2043 inc/vc-functions.php:2121 inc/vc-functions.php:2240
#: inc/vc-functions.php:2323 inc/vc-functions.php:2783 inc/vc-functions.php:2861
#: inc/vc-functions.php:2985 inc/vc-functions.php:3089 inc/vc-functions.php:3210
#: inc/vc-functions.php:3264 inc/vc-functions.php:3539 inc/vc-functions.php:3643
#: inc/vc-functions.php:3681 inc/vc-functions.php:3730 inc/vc-functions.php:3770
msgid "Enter element ID (Note: make sure it is unique and valid."
msgstr "输入元素ID（注意：确保它是唯一且有效的。"

#: inc/vc-functions.php:464 inc/vc-functions.php:507 inc/vc-functions.php:648
#: inc/vc-functions.php:815 inc/vc-functions.php:962 inc/vc-functions.php:1079
#: inc/vc-functions.php:1235 inc/vc-functions.php:1401 inc/vc-functions.php:1558
#: inc/vc-functions.php:1662 inc/vc-functions.php:1948 inc/vc-functions.php:2004
#: inc/vc-functions.php:2047 inc/vc-functions.php:2125 inc/vc-functions.php:2244
#: inc/vc-functions.php:2327 inc/vc-functions.php:2787 inc/vc-functions.php:2865
#: inc/vc-functions.php:2989 inc/vc-functions.php:3093 inc/vc-functions.php:3214
#: inc/vc-functions.php:3268 inc/vc-functions.php:3543 inc/vc-functions.php:3647
#: inc/vc-functions.php:3685 inc/vc-functions.php:3734 inc/vc-functions.php:3774
msgid "Extra class name"
msgstr "额外的类的名称"

#: inc/vc-functions.php:466 inc/vc-functions.php:509 inc/vc-functions.php:650
#: inc/vc-functions.php:817 inc/vc-functions.php:964 inc/vc-functions.php:1081
#: inc/vc-functions.php:1237 inc/vc-functions.php:1403 inc/vc-functions.php:1560
#: inc/vc-functions.php:1664 inc/vc-functions.php:1950 inc/vc-functions.php:2006
#: inc/vc-functions.php:2049 inc/vc-functions.php:2127 inc/vc-functions.php:2246
#: inc/vc-functions.php:2329 inc/vc-functions.php:2789 inc/vc-functions.php:2867
#: inc/vc-functions.php:2991 inc/vc-functions.php:3095 inc/vc-functions.php:3216
#: inc/vc-functions.php:3270 inc/vc-functions.php:3545 inc/vc-functions.php:3649
#: inc/vc-functions.php:3687 inc/vc-functions.php:3736 inc/vc-functions.php:3776
msgid ""
"Style particular content element differently - add a class name and refer to it in "
"custom CSS."
msgstr "对特定的内容元素进行不同的样式 - 添加一个类名并在自定义CSS中引用它。"

#: inc/vc-functions.php:470 inc/vc-functions.php:513 inc/vc-functions.php:654
#: inc/vc-functions.php:821 inc/vc-functions.php:968 inc/vc-functions.php:1085
#: inc/vc-functions.php:1241 inc/vc-functions.php:1407 inc/vc-functions.php:1564
#: inc/vc-functions.php:1954 inc/vc-functions.php:2010 inc/vc-functions.php:2053
#: inc/vc-functions.php:2131 inc/vc-functions.php:2250 inc/vc-functions.php:2333
#: inc/vc-functions.php:2793 inc/vc-functions.php:2871 inc/vc-functions.php:2995
#: inc/vc-functions.php:3099 inc/vc-functions.php:3220 inc/vc-functions.php:3274
#: inc/vc-functions.php:3549 inc/vc-functions.php:3653 inc/vc-functions.php:3691
#: inc/vc-functions.php:3740 inc/vc-functions.php:3780
msgid "CSS box"
msgstr "CSS框"

#: inc/vc-functions.php:472 inc/vc-functions.php:515 inc/vc-functions.php:656
#: inc/vc-functions.php:823 inc/vc-functions.php:970 inc/vc-functions.php:1087
#: inc/vc-functions.php:1243 inc/vc-functions.php:1409 inc/vc-functions.php:1566
#: inc/vc-functions.php:1956 inc/vc-functions.php:2012 inc/vc-functions.php:2055
#: inc/vc-functions.php:2133 inc/vc-functions.php:2252 inc/vc-functions.php:2335
#: inc/vc-functions.php:2795 inc/vc-functions.php:2873 inc/vc-functions.php:2997
#: inc/vc-functions.php:3101 inc/vc-functions.php:3222 inc/vc-functions.php:3276
#: inc/vc-functions.php:3551 inc/vc-functions.php:3655 inc/vc-functions.php:3693
#: inc/vc-functions.php:3742 inc/vc-functions.php:3782
msgid "Design Options"
msgstr "设计选项"

#: inc/vc-functions.php:481
msgid "ALC: Newslog Static"
msgstr "ALC：新闻日志静态"

#: inc/vc-functions.php:489
msgid "A list of items."
msgstr "项目列表。"

#: inc/vc-functions.php:523
msgid "ALC: Newslog Item"
msgstr "ALC：新闻日志项目"

#: inc/vc-functions.php:530
msgid "An item for log list."
msgstr "用于日志列表的项目。"

#: inc/vc-functions.php:536
msgid "Select type of item"
msgstr "选择项目的类型"

#: inc/vc-functions.php:550 inc/vc-functions.php:1690
msgid "Your description goes here"
msgstr "你的描述在这里"

#: inc/vc-functions.php:551
msgid "Enter a short text about event."
msgstr "输入有关事件的简短文字。"

#: inc/vc-functions.php:557
msgid "Enter a date in any format."
msgstr "以任何格式输入日期。"

#: inc/vc-functions.php:566
msgid "ALC: Social Buttons"
msgstr "ALC：社交按钮"

#: inc/vc-functions.php:570
msgid "A block with social buttons."
msgstr "有限制的社交按钮。"

#: inc/vc-functions.php:574
msgid "Layout Style"
msgstr "布局样式"

#: inc/vc-functions.php:579
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: inc/vc-functions.php:581
msgid "Select style for social buttons."
msgstr "选择社交按钮的样式。"

#: inc/vc-functions.php:586
msgid "Buttons"
msgstr "按钮"

#: inc/vc-functions.php:590 inc/vc-functions.php:594 inc/vc-functions.php:2918
#: inc/vc-functions.php:2922 inc/vc-functions.php:2926 inc/vc-functions.php:2930
#: inc/vc-functions.php:3136 inc/vc-functions.php:3140 inc/vc-functions.php:3348
#: inc/vc-functions.php:3352 inc/vc-functions.php:3356 inc/vc-functions.php:3424
#: inc/vc-functions.php:3428 inc/vc-functions.php:3497 inc/vc-functions.php:3501
#: inc/vc-functions.php:3505
msgid "Select Statistic"
msgstr "选择统计"

#: inc/vc-functions.php:604 inc/vc-functions.php:2286
msgid "Title goes here"
msgstr "标题在这里"

#: inc/vc-functions.php:605 inc/vc-functions.php:2287
msgid "Enter short title."
msgstr "输入简称。"

#: inc/vc-functions.php:613
msgid "Follow Me"
msgstr "跟着我"

#: inc/vc-functions.php:614 inc/vc-functions.php:2296
msgid "Enter short subtitle."
msgstr "输入短小标题。"

#: inc/vc-functions.php:619 inc/vc-functions.php:2301
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: inc/vc-functions.php:622
msgid "Enter URL to your social account."
msgstr "输入您的社交帐户的网址。"

#: inc/vc-functions.php:626
msgid "Social Network"
msgstr "社交网络"

#: inc/vc-functions.php:635
msgid "Select social network"
msgstr "选择社交网络"

#: inc/vc-functions.php:665
msgid "ALC: Post Loop"
msgstr "ALC：岗位循环"

#: inc/vc-functions.php:669
msgid "Posts in grid, list etc."
msgstr "网格，列表等内容."

#: inc/vc-functions.php:680 inc/vc-functions.php:2760 inc/vc-functions.php:3255
msgid "Button URL (Link)"
msgstr "按钮URL（链接）"

#: inc/vc-functions.php:682
msgid "Add button to header."
msgstr "将按钮添加到标题。"

#: inc/vc-functions.php:686 inc/vc-functions.php:2149
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: inc/vc-functions.php:689
msgid "Cards 2 cols"
msgstr ""

#: inc/vc-functions.php:690
msgid "List - Card"
msgstr "列表 - 牌"

#: inc/vc-functions.php:691
msgid "List - Left Thumb"
msgstr "列表 - 左边缩略图"

#: inc/vc-functions.php:692
msgid "List - Center Thumb"
msgstr "列表 - 中心缩略图"

#: inc/vc-functions.php:693
msgid "List - Simple"
msgstr "列表 - 简单"

#: inc/vc-functions.php:694
msgid "List - Simple (1st Post Extented)"
msgstr "列表 - 简单（第一篇文章扩展）"

#: inc/vc-functions.php:695
msgid "List - Simple Horizontal"
msgstr "列表 - 简单的水平"

#: inc/vc-functions.php:696
msgid "List - Small Thumb"
msgstr "列表 - 小型缩略图"

#: inc/vc-functions.php:697
msgid "Cards - Masonry"
msgstr "牌 - Masonry"

#: inc/vc-functions.php:699 inc/vc-functions.php:853
msgid "Select Post Layout"
msgstr "选择帖子布局"

#: inc/vc-functions.php:723 inc/vc-functions.php:877 inc/vc-functions.php:1014
#: inc/vc-functions.php:1286 inc/vc-functions.php:1452 inc/vc-functions.php:2192
msgid "Filter posts by categories."
msgstr "按类别过滤帖子。"

#: inc/vc-functions.php:747 inc/vc-functions.php:1310 inc/vc-functions.php:1476
msgid "Filter posts by tags."
msgstr "按标签过滤帖子。"

#: inc/vc-functions.php:751 inc/vc-functions.php:894 inc/vc-functions.php:987
#: inc/vc-functions.php:2207
msgid "Items per page"
msgstr "每页项目"

#: inc/vc-functions.php:753 inc/vc-functions.php:896 inc/vc-functions.php:989
#: inc/vc-functions.php:1316 inc/vc-functions.php:1482 inc/vc-functions.php:2211
msgid "Number of items to show per page."
msgstr "每页显示的项目数量。"

#: inc/vc-functions.php:758
msgid "Exclude Posts by ID"
msgstr ""

#: inc/vc-functions.php:761
#, php-format
msgid "Enter Post IDs you want to exclude separated by comma. How to find post ID %s"
msgstr ""

#: inc/vc-functions.php:767 inc/vc-functions.php:901 inc/vc-functions.php:1018
#: inc/vc-functions.php:1321 inc/vc-functions.php:1487 inc/vc-functions.php:2215
msgid "Offset"
msgstr "偏移"

#: inc/vc-functions.php:769 inc/vc-functions.php:903 inc/vc-functions.php:1020
#: inc/vc-functions.php:1323 inc/vc-functions.php:1489 inc/vc-functions.php:2217
msgid "Number of post to displace or pass over."
msgstr "移动或移交的帖子数量。"

#: inc/vc-functions.php:776 inc/vc-functions.php:784 inc/vc-functions.php:910
#: inc/vc-functions.php:918 inc/vc-functions.php:1027 inc/vc-functions.php:1035
#: inc/vc-functions.php:1330 inc/vc-functions.php:1338 inc/vc-functions.php:1496
#: inc/vc-functions.php:1504 inc/vc-functions.php:2224 inc/vc-functions.php:2232
msgid "Sort retrieved posts."
msgstr "排序检索的帖子。"

#: inc/vc-functions.php:789 inc/vc-functions.php:1151
msgid "Disable Excerpt?"
msgstr "禁用摘录？"

#: inc/vc-functions.php:794 inc/vc-functions.php:1157
msgid "If checked Excerpt will be hidden."
msgstr "如果选中，摘录将被隐藏。"

#: inc/vc-functions.php:798 inc/vc-functions.php:1161
msgid "Excerpt Size (in words)"
msgstr "摘录大小（用词）"

#: inc/vc-functions.php:800 inc/vc-functions.php:1164
msgid "Enter the number of words for Excerpt."
msgstr "输入摘录的字数。"

#: inc/vc-functions.php:832
msgid "ALC: Post Slider"
msgstr "ALC：文章滑块"

#: inc/vc-functions.php:836
msgid "Animated filtered posts slider."
msgstr "动画过滤的帖子滑块。"

#: inc/vc-functions.php:847
msgid "Slides to show"
msgstr "幻灯片显示"

#: inc/vc-functions.php:850
msgid "1 Slide"
msgstr "1 幻灯片"

#: inc/vc-functions.php:851
msgid "4 Slides"
msgstr "4 幻灯片"

#: inc/vc-functions.php:884
msgid "Add Categories Filter?"
msgstr "添加分类过滤器？"

#: inc/vc-functions.php:890
msgid "This filter will be shown if categories selected."
msgstr "如果选择了类别，则会显示此过滤器。"

#: inc/vc-functions.php:936 inc/vc-functions.php:1053 inc/vc-functions.php:1522
msgid "Autoplay Speed."
msgstr "自动播放速度。"

#: inc/vc-functions.php:945 inc/vc-functions.php:1062 inc/vc-functions.php:1531
msgid "Prev/Nav Arrows?"
msgstr "上一页/导航箭头？"

#: inc/vc-functions.php:951 inc/vc-functions.php:1068 inc/vc-functions.php:1537
msgid "Show next/prev buttons."
msgstr "显示下一页/上一页按钮。"

#: inc/vc-functions.php:979
msgid "ALC: Post Carousel"
msgstr "ALC：发布圆盘"

#: inc/vc-functions.php:983
msgid "Animated filtered posts carousel."
msgstr "动画过滤帖子圆盘。"

#: inc/vc-functions.php:1096
msgid "ALC: Featured Post"
msgstr "ALC：精选文章"

#: inc/vc-functions.php:1100
msgid "A single post as a banner."
msgstr "作为横幅的单个帖子。"

#: inc/vc-functions.php:1104 inc/vc-functions.php:1973 inc/vc-functions.php:3320
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: inc/vc-functions.php:1107 sportspress/widgets/widget-alc-featured-player.php:157
msgid "Style 1"
msgstr "样式 1"

#: inc/vc-functions.php:1108 sportspress/widgets/widget-alc-featured-player.php:158
msgid "Style 2"
msgstr "样式 2"

#: inc/vc-functions.php:1110
msgid "Select Post Style."
msgstr "选择帖子样式。"

#: inc/vc-functions.php:1114
msgid "Post"
msgstr "帖子"

#: inc/vc-functions.php:1117
msgid "Select a post to display."
msgstr "选择要显示的帖子。"

#: inc/vc-functions.php:1122 inc/vc-functions.php:2111
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: inc/vc-functions.php:1125 inc/vc-functions.php:2114
msgid "Select image from media library."
msgstr "从媒体库中选择图像。"

#: inc/vc-functions.php:1133
msgid "Disable Categories?"
msgstr "禁用类别？"

#: inc/vc-functions.php:1139
msgid "If checked categories label(s) will be hidden."
msgstr "如果选中类别，标签将被隐藏。"

#: inc/vc-functions.php:1143
msgid "Custom Title"
msgstr "自定义标题"

#: inc/vc-functions.php:1146
msgid "Enter your custom title here."
msgstr "在这里输入自定义标题。"

#: inc/vc-functions.php:1173
msgid "Custom Excerpt"
msgstr "自定义摘录"

#: inc/vc-functions.php:1176
msgid "Enter your custom excerpt here."
msgstr "在这里输入您的自定义摘录。"

#: inc/vc-functions.php:1185
msgid "Disable Button?"
msgstr "禁用按钮？"

#: inc/vc-functions.php:1191
msgid "If checked button will be hidden."
msgstr "如果选中按钮将被隐藏。"

#: inc/vc-functions.php:1195
msgid "Custom Button"
msgstr "自定义按钮"

#: inc/vc-functions.php:1198
msgid "Custom button link and label."
msgstr "自定义按钮链接和标签。"

#: inc/vc-functions.php:1206
msgid "Disable Date?"
msgstr "禁用日期吗？"

#: inc/vc-functions.php:1212
msgid "If checked date will be hidden."
msgstr "如果选中日期将被隐藏。"

#: inc/vc-functions.php:1216
msgid "Custom Date/Subtitle"
msgstr "自定义日期/副标题"

#: inc/vc-functions.php:1219
msgid "Enter your custom date/subtitle here."
msgstr "在这里输入自定义日期/副标题。"

#: inc/vc-functions.php:1251
msgid "ALC: Text Ticker"
msgstr "ALC：文本代码"

#: inc/vc-functions.php:1255
msgid "Posts animated feed."
msgstr "动画播放。"

#: inc/vc-functions.php:1343
msgid "Show Excerpt?"
msgstr "显示摘录？"

#: inc/vc-functions.php:1349
msgid "If checked Excerpt will be visible."
msgstr "如果选中，摘录将会显示。"

#: inc/vc-functions.php:1353
msgid "Excerpt Length"
msgstr "摘录长度"

#: inc/vc-functions.php:1355
msgid "Number of words in the excerpt."
msgstr "摘录中的字数。"

#: inc/vc-functions.php:1365
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: inc/vc-functions.php:1367
msgid ""
"Speed allows you to set a relatively constant marquee speed regardless of the width of "
"the containing element. Speed is measured in pixels per second"
msgstr ""
"无论包含元素的宽度如何，Speed都可以设置相对恒定的选取框速度。 速度以像素/秒为单位进行测"
"量"

#: inc/vc-functions.php:1373
msgid "Pause on Hover"
msgstr "暂停悬停"

#: inc/vc-functions.php:1379
msgid "On hover pause the marquee."
msgstr "悬停时暂停选取框。"

#: inc/vc-functions.php:1384
msgid "Start Visible"
msgstr "开始可见"

#: inc/vc-functions.php:1390
msgid "If enabled the marquee will be visible in the start."
msgstr "如果启用，选框会在开始时显示。"

#: inc/vc-functions.php:1417
msgid "ALC: Post Grid Slider"
msgstr "ALC：文章网格滑块"

#: inc/vc-functions.php:1421
msgid "Animated posts feed."
msgstr "动画文章提要。"

#: inc/vc-functions.php:1541
msgid "Add Duotone effect?"
msgstr "添加双色调效果？"

#: inc/vc-functions.php:1547
msgid "Adds duotone effect to thumbnails."
msgstr "将双色调效果添加到缩略图。"

#: inc/vc-functions.php:1574
msgid "ALC: Button"
msgstr "ALC：按钮"

#: inc/vc-functions.php:1578
msgid "Simple button."
msgstr "简单的按钮。"

#: inc/vc-functions.php:1582
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: inc/vc-functions.php:1584
msgid "Text on the button"
msgstr "文本在按钮上"

#: inc/vc-functions.php:1589 inc/vc-functions.php:1695
msgid "URL (Link)"
msgstr "URL（链接）"

#: inc/vc-functions.php:1591
msgid "Add link to button."
msgstr "添加链接到按钮。"

#: inc/vc-functions.php:1598
msgid "Fill"
msgstr "填充"

#: inc/vc-functions.php:1599
msgid "Outline"
msgstr "概述"

#: inc/vc-functions.php:1601
msgid "Select button type."
msgstr "选择按钮类型。"

#: inc/vc-functions.php:1605
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: inc/vc-functions.php:1610
msgid "Primary Inverse"
msgstr "Primary 反向"

#: inc/vc-functions.php:1611 inc/vc-functions.php:1976
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: inc/vc-functions.php:1612 inc/vc-functions.php:1977
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: inc/vc-functions.php:1613 inc/vc-functions.php:1978
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: inc/vc-functions.php:1614 inc/vc-functions.php:1979
msgid "Danger"
msgstr "危险"

#: inc/vc-functions.php:1616
msgid "Select button color style."
msgstr "选择按钮颜色样式。"

#: inc/vc-functions.php:1620
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: inc/vc-functions.php:1623 inc/vc-functions.php:1923
#: inc/widgets/widget-recent-posts.php:301
msgid "Large"
msgstr "大"

#: inc/vc-functions.php:1624 inc/vc-functions.php:1924
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: inc/vc-functions.php:1625 inc/widgets/widget-recent-posts.php:299
msgid "Small"
msgstr "小"

#: inc/vc-functions.php:1626 inc/widgets/widget-recent-posts.php:300
msgid "Extra Small"
msgstr "超小"

#: inc/vc-functions.php:1628
msgid "Select button size."
msgstr "选择按钮大小。"

#: inc/vc-functions.php:1634
msgid "Select button alignment."
msgstr "选择按钮对齐。"

#: inc/vc-functions.php:1636
msgid "Inline"
msgstr "一致"

#: inc/vc-functions.php:1646
msgid "Set full width button?"
msgstr "设置全宽按钮？"

#: inc/vc-functions.php:1673
msgid "ALC: Icobox"
msgstr "ALC: Icobox"

#: inc/vc-functions.php:1677
msgid "Block with icon and text."
msgstr "用图标和文本块。"

#: inc/vc-functions.php:1683
msgid "Title of the box"
msgstr "盒子的标题"

#: inc/vc-functions.php:1691
msgid "Enter a short text here."
msgstr "在这里输入简短的文字。"

#: inc/vc-functions.php:1697
msgid "Add link to the box."
msgstr "添加链接到该框。"

#: inc/vc-functions.php:1703
msgid "Select box alignment."
msgstr "选择框对齐。"

#: inc/vc-functions.php:1712
msgid "Icon library"
msgstr "图标库"

#: inc/vc-functions.php:1714
msgid "Font Awesome"
msgstr "真棒字体"

#: inc/vc-functions.php:1715
msgid "Open Iconic"
msgstr "打开标志性"

#: inc/vc-functions.php:1716
msgid "Typicons"
msgstr ""

#: inc/vc-functions.php:1717
msgid "Entypo"
msgstr "排版"

#: inc/vc-functions.php:1718
msgid "Linecons"
msgstr ""

#: inc/vc-functions.php:1719
msgid "Mono Social"
msgstr "单个社交"

#: inc/vc-functions.php:1720
msgid "Material"
msgstr "素材"

#: inc/vc-functions.php:1721
msgid "SimpleLine"
msgstr ""

#: inc/vc-functions.php:1725
msgid "Select icon library."
msgstr "选择图标库。"

#: inc/vc-functions.php:1729 inc/vc-functions.php:1747 inc/vc-functions.php:1766
#: inc/vc-functions.php:1785 inc/vc-functions.php:1803 inc/vc-functions.php:1822
#: inc/vc-functions.php:1841 inc/vc-functions.php:1860 inc/vc-functions.php:2954
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: inc/vc-functions.php:1743 inc/vc-functions.php:1762 inc/vc-functions.php:1781
#: inc/vc-functions.php:1818 inc/vc-functions.php:1837 inc/vc-functions.php:1856
#: inc/vc-functions.php:1875
msgid "Select icon from library."
msgstr "从库中选择图标。"

#: inc/vc-functions.php:1879
msgid "Icon Holder Color"
msgstr "图标边的颜色"

#: inc/vc-functions.php:1884 inc/vc-functions.php:1904
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: inc/vc-functions.php:1886
msgid "Select icon holder color."
msgstr "选择图标边的颜色。"

#: inc/vc-functions.php:1890
msgid "Custom Icon Holder Color"
msgstr "自定义图标边颜色"

#: inc/vc-functions.php:1892
msgid "Select custom icon holder color."
msgstr "选择自定义图标支架颜色。"

#: inc/vc-functions.php:1900
msgid "Icon Color"
msgstr "图标颜色"

#: inc/vc-functions.php:1906
msgid "Select icon color."
msgstr "选择图标颜色。"

#: inc/vc-functions.php:1910
msgid "Custom Icon Color"
msgstr "自定义图标颜色"

#: inc/vc-functions.php:1912
msgid "Select custom icon color."
msgstr "选择自定义图标颜色。"

#: inc/vc-functions.php:1920
msgid "Icon Holder Size"
msgstr "图标边尺寸"

#: inc/vc-functions.php:1926
msgid "Select box size."
msgstr "选择框大小。"

#: inc/vc-functions.php:1930
msgid "Icon Holder Shape"
msgstr "图标边形"

#: inc/vc-functions.php:1933
msgid "Circle"
msgstr "圈"

#: inc/vc-functions.php:1934
msgid "Rounded"
msgstr "圆角"

#: inc/vc-functions.php:1935
msgid "Square"
msgstr "正方"

#: inc/vc-functions.php:1937
msgid "Select box shape."
msgstr "选择框形状。"

#: inc/vc-functions.php:1965
msgid "ALC: Alert"
msgstr "ALC：警报"

#: inc/vc-functions.php:1969
msgid "Simple Alert block."
msgstr "简单警报模块。"

#: inc/vc-functions.php:1981
msgid "Select style type."
msgstr "选择样式类型。"

#: inc/vc-functions.php:1985
msgid "Message text"
msgstr "消息文本"

#: inc/vc-functions.php:1987
msgid "I am message box. Click edit button to change this text."
msgstr "我是消息框。 点击编辑按钮来改变这个文本。"

#: inc/vc-functions.php:1992
msgid "Dismissible?"
msgstr "可取消？"

#: inc/vc-functions.php:2021
msgid "ALC: Box"
msgstr "ALC: Box"

#: inc/vc-functions.php:2025
msgid "A simple box."
msgstr "一个简单的盒子。"

#: inc/vc-functions.php:2064
msgid "ALC: Woo Banner"
msgstr "ALC: Woo Banner"

#: inc/vc-functions.php:2068
msgid "A simple banner."
msgstr "一个简单的横幅。"

#: inc/vc-functions.php:2074
msgid "Enter a short title."
msgstr "输入一个简短的标题。"

#: inc/vc-functions.php:2081 inc/vc-functions.php:2087
msgid "Enter a short subtitle."
msgstr "输入一个短小的字幕。"

#: inc/vc-functions.php:2085
msgid "Subtitle - Secondary"
msgstr "小标题 - 次要"

#: inc/vc-functions.php:2091
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: inc/vc-functions.php:2093
msgid "Add link to the button."
msgstr "添加链接到按钮。"

#: inc/vc-functions.php:2097
msgid "Discount Text"
msgstr "折扣文本"

#: inc/vc-functions.php:2099
msgid "Enter a short text."
msgstr "输入一个简短的文字。"

#: inc/vc-functions.php:2100
msgid "Only"
msgstr "只有"

#: inc/vc-functions.php:2104
msgid "Discount Price"
msgstr "折扣价格"

#: inc/vc-functions.php:2106
msgid "Enter your price."
msgstr "输入您的价格。"

#: inc/vc-functions.php:2141
msgid "ALC: Albums"
msgstr "ALC：相册"

#: inc/vc-functions.php:2145
msgid "Albums element."
msgstr "相簿元素。"

#: inc/vc-functions.php:2152
msgid "Grid 2 cols"
msgstr "网格2列"

#: inc/vc-functions.php:2153
msgid "Grid 3 cols"
msgstr "网格3列"

#: inc/vc-functions.php:2154
msgid "Grid 4 cols"
msgstr "网格4列"

#: inc/vc-functions.php:2156
msgid "Select Albums Layout"
msgstr "选择相册布局"

#: inc/vc-functions.php:2161
msgid "Album Type"
msgstr "相册类型"

#: inc/vc-functions.php:2164
msgid "Heading Bottom"
msgstr "标题底部"

#: inc/vc-functions.php:2165
msgid "Heading Top"
msgstr "标题顶部"

#: inc/vc-functions.php:2167
msgid "Select Albums Type"
msgstr "选择相册类型"

#: inc/vc-functions.php:2196
msgid "Display Style"
msgstr "显示样式"

#: inc/vc-functions.php:2199
msgid "Show all"
msgstr "显示所有"

#: inc/vc-functions.php:2200
msgid "Pagination"
msgstr "分页"

#: inc/vc-functions.php:2203
msgid "Select display style for albums."
msgstr "选择相册的显示样式。"

#: inc/vc-functions.php:2260
msgid "ALC: Content Nav"
msgstr "ALC：内容导航"

#: inc/vc-functions.php:2264
msgid "A custom content filter."
msgstr "自定义内容过滤器。"

#: inc/vc-functions.php:2268
msgid "Items"
msgstr "项目"

#: inc/vc-functions.php:2272 inc/vc-functions.php:2276
msgid "Select Item"
msgstr "选择物品"

#: inc/vc-functions.php:2305
msgid "Enter URL to a page."
msgstr "输入网页的网址。"

#: inc/vc-functions.php:2308
msgid "Active?"
msgstr "有效？"

#: inc/vc-functions.php:2314
msgid "Select currently active item."
msgstr "选择当前有效的项目。"

#: inc/vc-functions.php:2608
msgid "Empty"
msgstr "无效"

#: inc/vc-functions.php:2650
msgid "ALC: Event Blocks - Simple"
msgstr "ALC：事件块 - 简单"

#: inc/vc-functions.php:2654 inc/vc-functions.php:2722
#: sportspress/widgets/widget-alc-event-block.php:32
msgid "A list of events."
msgstr "事件列表。"

#: inc/vc-functions.php:2658 inc/vc-functions.php:3363 inc/vc-functions.php:3435
#: inc/vc-functions.php:3512
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#: inc/vc-functions.php:2660
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: inc/vc-functions.php:2661
msgid "Add heading text here."
msgstr "在这里添加标题文本。"

#: inc/vc-functions.php:2666 inc/vc-functions.php:3633
msgid "Number of events to show"
msgstr "显示的事件数量"

#: inc/vc-functions.php:2669 inc/vc-functions.php:3636
msgid "Enter a number of events to show."
msgstr "输入要显示的事件数。"

#: inc/vc-functions.php:2676 inc/vc-functions.php:2687 inc/vc-functions.php:3032
#: inc/vc-functions.php:3042 inc/vc-functions.php:3577
#: inc/widgets/widget-recent-posts.php:232 inc/widgets/widget-recent-posts.php:270
#: sportspress/widgets/widget-alc-event-block.php:131
#: sportspress/widgets/widget-alc-event-block.php:178
#: sportspress/widgets/widget-alc-featured-player.php:127
#: sportspress/widgets/widget-alc-game-result.php:192
#: sportspress/widgets/widget-alc-game-result.php:244
#: vc_templates/alc_post_slider.php:117
msgid "All"
msgstr "全部"

#: inc/vc-functions.php:2677
msgid "Published"
msgstr "发布时间"

#: inc/vc-functions.php:2678
msgid "Scheduled"
msgstr "预定发布时间"

#: inc/vc-functions.php:2680
msgid "Select events status to display."
msgstr "选择要显示的事件状态。"

#: inc/vc-functions.php:2684 inc/vc-functions.php:3029
msgid "Select Calendar:"
msgstr "选择日历："

#: inc/vc-functions.php:2689 inc/vc-functions.php:3034 inc/vc-functions.php:3579
msgid "Pick a calendar to display."
msgstr "选择要显示的日历。"

#: inc/vc-functions.php:2693 sportspress/widgets/widget-alc-event-block.php:183
msgid "Sort Order:"
msgstr "排序："

#: inc/vc-functions.php:2697 inc/vc-functions.php:3600
msgid "ASC"
msgstr "升序"

#: inc/vc-functions.php:2698 inc/vc-functions.php:3599
msgid "DESC"
msgstr "降序"

#: inc/vc-functions.php:2700 inc/vc-functions.php:3602
msgid "Select events sorting order."
msgstr "选择事件排序顺序。"

#: inc/vc-functions.php:2703 inc/vc-functions.php:3582
#: sportspress/widgets/widget-alc-event-block.php:191
msgid "Display link to view all events"
msgstr "显示链接以查看所有事件"

#: inc/vc-functions.php:2709
msgid ""
"Adds a button to the header (Note: make sure you selected a calendar to get it working)."
msgstr "向标题添加一个按钮（注意：确保您选择了一个日历以使其工作）。"

#: inc/vc-functions.php:2718
msgid "ALC: Event Scoreboard"
msgstr "ALC：事件记分牌"

#: inc/vc-functions.php:2732
msgid "Select Event"
msgstr "选择事件"

#: inc/vc-functions.php:2735
msgid "Pick event to display."
msgstr "选择要显示的事件。"

#: inc/vc-functions.php:2739 sportspress/event-details.php:62
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: inc/vc-functions.php:2746 inc/vc-functions.php:3401 inc/vc-functions.php:3473
msgid "Detailed statistics will be shown if enabled."
msgstr "如果启用，将显示详细统计信息。"

#: inc/vc-functions.php:2749
msgid "Advanced Details"
msgstr "高级细节"

#: inc/vc-functions.php:2756
msgid "Additional statistics will be shown if enabled."
msgstr "如果启用，将显示其他统计信息。"

#: inc/vc-functions.php:2762 inc/vc-functions.php:3257
msgid "Add link to header."
msgstr "添加链接到标题。"

#: inc/vc-functions.php:2767
msgid "1st Team Color"
msgstr "第一队颜色"

#: inc/vc-functions.php:2769
msgid "Color for progress and circular bars of the 1st Team."
msgstr "第一队进步的颜色和圆形酒吧。"

#: inc/vc-functions.php:2774
msgid "2nd Team Color"
msgstr "第二队颜色"

#: inc/vc-functions.php:2776
msgid "Color for progress and circular bars of the 2nd Team."
msgstr "第二队进步的颜色和圆形酒吧。"

#: inc/vc-functions.php:2804
msgid "ALC: Games History"
msgstr "ALC：比赛历史"

#: inc/vc-functions.php:2808
msgid "A chart with games history."
msgstr "有比赛历史的图表。"

#: inc/vc-functions.php:2819 inc/vc-functions.php:2897 inc/vc-functions.php:3020
msgid "Select Team:"
msgstr "选择球队："

#: inc/vc-functions.php:2824 inc/vc-functions.php:2902 inc/vc-functions.php:3025
msgid "Select team to display games history. Can be set Default if you're on Team Page."
msgstr "选择球队来显示比赛历史记录。 如果您在球队页面上，可以设置为默认值。"

#: inc/vc-functions.php:2828
msgid "WON Label"
msgstr "胜利标签"

#: inc/vc-functions.php:2830
msgid "Won"
msgstr "获胜"

#: inc/vc-functions.php:2831
msgid "Enter text for WON label."
msgstr "为胜利标签输入文字。"

#: inc/vc-functions.php:2836
msgid "LOST Label"
msgstr "失败标签"

#: inc/vc-functions.php:2838
msgid "Lost"
msgstr "失利"

#: inc/vc-functions.php:2839
msgid "Enter text for LOST label."
msgstr "输入失利标签的文本。"

#: inc/vc-functions.php:2845
msgid "WON Bars Color"
msgstr "获胜方颜色"

#: inc/vc-functions.php:2847
msgid "Select a custom color for WON bars."
msgstr "为获胜标签选择自定义颜色。"

#: inc/vc-functions.php:2852
msgid "LOST Bars Color"
msgstr "失利方颜色"

#: inc/vc-functions.php:2854
msgid "Select a custom color for LOST bars."
msgstr "为LOST栏选择自定义颜色。"

#: inc/vc-functions.php:2882
msgid "ALC: Team Stats"
msgstr "ALC：球队统计"

#: inc/vc-functions.php:2886
msgid "A block with team stats."
msgstr "有球队统计数据的块。"

#: inc/vc-functions.php:2906
msgid "Select League Table:"
msgstr "选择联赛表格："

#: inc/vc-functions.php:2909
msgid "Select league table."
msgstr "选择联赛表格。"

#: inc/vc-functions.php:2914
msgid "Team Stats"
msgstr "球队统计"

#: inc/vc-functions.php:2937 inc/vc-functions.php:3147 inc/vc-functions.php:3364
#: inc/vc-functions.php:3436 inc/vc-functions.php:3513
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: inc/vc-functions.php:2940
msgid "Enter label for statistic"
msgstr "输入统计标签"

#: inc/vc-functions.php:2945 inc/vc-functions.php:3155 inc/vc-functions.php:3380
#: inc/vc-functions.php:3452 inc/vc-functions.php:3521
msgid "Statistic"
msgstr "统计"

#: inc/vc-functions.php:2949 inc/vc-functions.php:3159 inc/vc-functions.php:3384
#: inc/vc-functions.php:3456 inc/vc-functions.php:3525
msgid "Select a statistic"
msgstr "选择一个统计"

#: inc/vc-functions.php:2957
msgid "Icon 1"
msgstr "图标1"

#: inc/vc-functions.php:2958
msgid "Icon 2"
msgstr "图标2"

#: inc/vc-functions.php:2959
msgid "Icon 3"
msgstr "图标3"

#: inc/vc-functions.php:2960
msgid "Icon Custom"
msgstr "图标自定义"

#: inc/vc-functions.php:2963
msgid "Select an icon"
msgstr "选择一个图标"

#: inc/vc-functions.php:2967
msgid "Icon Symbol"
msgstr "图标符号"

#: inc/vc-functions.php:2971
#, php-format
msgid "Enter icon symbol, e.g. W, L, % etc."
msgstr "输入图标符号，例如 W，L，% e等."

#: inc/vc-functions.php:3005
msgid "ALC: Team Points History"
msgstr "ALC：团队积分历史"

#: inc/vc-functions.php:3009
msgid "A chart displayed team points."
msgstr "显示球队点数的图表。"

#: inc/vc-functions.php:3038 sportspress/widgets/widget-alc-event-block.php:158
#: sportspress/widgets/widget-alc-game-result.php:206
#: woocommerce/checkout/thankyou.php:54
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: inc/vc-functions.php:3043
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#: inc/vc-functions.php:3044
msgid "Date Range"
msgstr "日期范围"

#: inc/vc-functions.php:3046
msgid "Select a date to display."
msgstr "Select a date to display."

#: inc/vc-functions.php:3050
msgid "Date From:"
msgstr "日期从："

#: inc/vc-functions.php:3052
msgid "Date Format yyyy-mm-dd, e.g. 2017-01-30"
msgstr "日期格式yyyy-mm-dd，例如2017年1月30日"

#: inc/vc-functions.php:3061
msgid "Date To:"
msgstr "日期："

#: inc/vc-functions.php:3063
msgid "Date Format yyyy-mm-dd, e.g. 2017-03-31"
msgstr "日期格式yyyy-mm-dd，例如2017年3月31日"

#: inc/vc-functions.php:3073
msgid "Chart Line Color"
msgstr "图表线条颜色"

#: inc/vc-functions.php:3075
msgid "Select a custom color for chart line."
msgstr "为图表行选择自定义颜色。"

#: inc/vc-functions.php:3080
msgid "Chart Point Color"
msgstr "图表点颜色"

#: inc/vc-functions.php:3082
msgid "Select a custom color for chart point."
msgstr "为图表点选择自定义颜色。"

#: inc/vc-functions.php:3110
msgid "ALC: Team Leaders"
msgstr "ALC：球队领导"

#: inc/vc-functions.php:3114
msgid "A block for displaying team leaders."
msgstr "显示球队领导的模块。"

#: inc/vc-functions.php:3125 inc/vc-functions.php:3671 inc/vc-functions.php:3709
#: inc/vc-functions.php:3759
msgid "Select Player List:"
msgstr "选择球员列表："

#: inc/vc-functions.php:3128 inc/vc-functions.php:3674 inc/vc-functions.php:3712
#: inc/vc-functions.php:3762
msgid "Select player list."
msgstr "选择球员列表。"

#: inc/vc-functions.php:3132
msgid "Players Stats"
msgstr "球员数据"

#: inc/vc-functions.php:3150 inc/vc-functions.php:3367 inc/vc-functions.php:3439
#: inc/vc-functions.php:3516
msgid "Enter Heading for Statistic"
msgstr "为统计输入标题"

#: inc/vc-functions.php:3164
msgid "AVG Statistic"
msgstr "平均统计"

#: inc/vc-functions.php:3168
msgid "Select an AVG statistic"
msgstr "选择平均统计"

#: inc/vc-functions.php:3173
msgid "Number of Players"
msgstr "球员人数"

#: inc/vc-functions.php:3177
msgid "Enter number of players to display"
msgstr "输入要显示的球员人数"

#: inc/vc-functions.php:3181
msgid "Label - Total column"
msgstr ""

#: inc/vc-functions.php:3184 vc_templates/alc_team_leaders.php:50
msgid "T"
msgstr ""

#: inc/vc-functions.php:3185
msgid "Enter Heading for Total column"
msgstr ""

#: inc/vc-functions.php:3189
msgid "Label - Games Played column"
msgstr ""

#: inc/vc-functions.php:3192 vc_templates/alc_team_leaders.php:51
msgid "GP"
msgstr "场次"

#: inc/vc-functions.php:3193
msgid "Enter Heading for Games Played column"
msgstr ""

#: inc/vc-functions.php:3197
msgid "Label - Average column"
msgstr ""

#: inc/vc-functions.php:3200 sportspress/player-featured.php:504
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:112
#: vc_templates/alc_player_stats.php:897 vc_templates/alc_team_leaders.php:52
msgid "AVG"
msgstr "平均"

#: inc/vc-functions.php:3201
msgid "Enter Heading for Average column"
msgstr ""

#: inc/vc-functions.php:3231
msgid "ALC: Staff Bio Card"
msgstr "ALC：员工简介卡片"

#: inc/vc-functions.php:3235
msgid "A staff info card."
msgstr "员工信息卡。"

#: inc/vc-functions.php:3245
msgid "Staff Member"
msgstr "工作人员"

#: inc/vc-functions.php:3250
msgid "Select staff member you want to display."
msgstr "选择您想要显示的职员。"

#: inc/vc-functions.php:3287
msgid "ALC: Player Stats"
msgstr "ALC：球员统计"

#: inc/vc-functions.php:3291
msgid "A block shows player stats."
msgstr "一个块显示球员统计。"

#: inc/vc-functions.php:3302 inc/vc-functions.php:3606
msgid "Select Player"
msgstr "选择球员"

#: inc/vc-functions.php:3307 inc/vc-functions.php:3611
msgid ""
"Select player. (Note: Leave it empty if you place this element on Single Player page)."
msgstr "选择球员。 （注意：如果您将此元素放置在单人比赛页面上，请将其保留为空）。"

#: inc/vc-functions.php:3310
msgid "Add link to Player Page?"
msgstr "添加链接到球员页面？"

#: inc/vc-functions.php:3316
msgid "Adds link to a single player page."
msgstr "将链接添加到单个球员页面。"

#: inc/vc-functions.php:3323
msgid "Banner - Style 1"
msgstr "横幅 - 样式1"

#: inc/vc-functions.php:3324
msgid "Banner - Style 2"
msgstr "横幅 - 样式2"

#: inc/vc-functions.php:3325
msgid "Hide Banner"
msgstr "隐藏横幅"

#: inc/vc-functions.php:3327
msgid "Select style or hide player banner."
msgstr "选择风格或隐藏球员横幅。"

#: inc/vc-functions.php:3330
msgid "Customize Primary Stats?"
msgstr "自定义主要统计信息？"

#: inc/vc-functions.php:3336
msgid "Enable to customize primary statistics."
msgstr "启用自定义主要统计信息。"

#: inc/vc-functions.php:3344
msgid "Primary Stats"
msgstr "主要统计"

#: inc/vc-functions.php:3372 inc/vc-functions.php:3444
msgid "Subheading"
msgstr "副标题"

#: inc/vc-functions.php:3376 inc/vc-functions.php:3448
msgid "Enter Subheading for Statistic"
msgstr "为统计输入副标题"

#: inc/vc-functions.php:3394 inc/vc-functions.php:3404 inc/vc-functions.php:3418
#: inc/vc-functions.php:3466 inc/vc-functions.php:3476 inc/vc-functions.php:3491
msgid "Performances"
msgstr "成绩"

#: inc/vc-functions.php:3395
msgid "Display Performances?"
msgstr "显示成绩？"

#: inc/vc-functions.php:3405
msgid "Customize Performances?"
msgstr "自定义成绩？"

#: inc/vc-functions.php:3411 inc/vc-functions.php:3483
msgid "Enable to customize detailed statistics."
msgstr "启用自定义详细统计信息。"

#: inc/vc-functions.php:3420
msgid "Performance - Number"
msgstr "成绩-数量"

#: inc/vc-functions.php:3445 sportspress/player-featured.php:214
#: sportspress/player-featured.php:375 sportspress/player-featured.php:539
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:138
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:133
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:131
#: vc_templates/alc_player_stats.php:407 vc_templates/alc_player_stats.php:705
#: vc_templates/alc_player_stats.php:969
msgid "In his career"
msgstr "职业生涯"

#: inc/vc-functions.php:3454 inc/vc-functions.php:3523
msgid "- Select -"
msgstr "-选择-"

#: inc/vc-functions.php:3467
msgid "Display Secondary Performances?"
msgstr "显示次要成绩？"

#: inc/vc-functions.php:3477
msgid "Customize Secondary Performances?"
msgstr "自定义次要成绩？"

#: inc/vc-functions.php:3493
msgid "Performance - Equation"
msgstr "成绩方程"

#: inc/vc-functions.php:3559
msgid "ALC: Player Game-by-Game Stats"
msgstr "ALC：玩家比赛统计"

#: inc/vc-functions.php:3563
msgid "Game-by-game stat for player."
msgstr "比赛球员的比赛统计。"

#: inc/vc-functions.php:3574
msgid "Select Calendar"
msgstr "选择日历"

#: inc/vc-functions.php:3588
msgid "Adds a button to all events the widget header."
msgstr "为小部件标题的所有事件添加一个按钮。"

#: inc/vc-functions.php:3596
msgid "Sort Order"
msgstr "排序"

#: inc/vc-functions.php:3615
msgid "Player Statistic"
msgstr "球员统计"

#: inc/vc-functions.php:3629
msgid "Type player statistic label. (Note: Order can be changed with drag & drop)."
msgstr "键入玩家统计标签。 （注意：可以通过拖放来更改排序）。"

#: inc/vc-functions.php:3663
msgid "ALC: Roster Slider"
msgstr "ALC：名单滑块"

#: inc/vc-functions.php:3667
msgid "A slider for team players."
msgstr "球队球员的滑块。"

#: inc/vc-functions.php:3701
msgid "ALC: Roster Blocks"
msgstr "ALC：名册块"

#: inc/vc-functions.php:3705
msgid "Team players blocks."
msgstr ""

#: inc/vc-functions.php:3716
msgid "Number of Columns"
msgstr "列数"

#: inc/vc-functions.php:3719
msgid "3 columns"
msgstr "3列"

#: inc/vc-functions.php:3720
msgid "2 columns"
msgstr "2列"

#: inc/vc-functions.php:3722
msgid "Select a number of columns."
msgstr "选择若干列。"

#: inc/vc-functions.php:3751
msgid "ALC: Roster Cards"
msgstr "ALC：花名册"

#: inc/vc-functions.php:3755
msgid "Team players cards."
msgstr "球队球员卡。"

#: inc/vc-templates.php:35
msgid "Alchemists Theme"
msgstr "Alchemists 主题"

#: inc/wc-functions.php:118
msgid "Place order"
msgstr "订购"

#: inc/wc-functions.php:146
msgid "View cart"
msgstr "查看购物车"

#: inc/wc-functions.php:155
msgid "Checkout"
msgstr "结帐"

#: inc/wc-functions.php:178 template-parts/header-secondary.php:122
msgid "View your shopping cart"
msgstr "查看您的购物车"

#: inc/wc-functions.php:191 template-parts/header-secondary.php:137
msgid "Your Bag"
msgstr "你的包"

#: inc/wc-functions.php:191 template-parts/header-secondary.php:137
#, php-format
msgid "%s item"
msgid_plural "%s items"
msgstr[0] "%s 项目"

#: inc/wc-functions.php:210
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: inc/wc-functions.php:213
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: inc/wc-functions.php:216 inc/wc-functions.php:225
msgid "Account Details"
msgstr "帐户详细资料"

#: inc/wc-functions.php:219
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: inc/wc-functions.php:222
msgid "Payment Methods"
msgstr "支付方式"

#: inc/wc-functions.php:370
msgid "per page"
msgstr "每页"

#: inc/wc-functions.php:524 inc/wc-functions.php:543
msgid "Abbreviation"
msgstr "缩写"

#: inc/wc-functions.php:526 inc/wc-functions.php:546
msgid "Used on the Shop Grid layout behind the Product Image"
msgstr "用于商店网格布局背后的产品形象"

#: inc/wc-functions.php:664
msgid "Sale!"
msgstr "销售！"

#: inc/widgets/widget-ad-spot.php:34
msgid "Display Ad as a widget."
msgstr "将广告显示为小部件。"

#: inc/widgets/widget-ad-spot.php:121 inc/widgets/widget-contact-info.php:238
#: inc/widgets/widget-instagram-feed.php:153 inc/widgets/widget-recent-comments.php:177
#: inc/widgets/widget-recent-posts.php:242 inc/widgets/widget-top-posts.php:238
#: sportspress/widgets/widget-alc-event-block.php:121
#: sportspress/widgets/widget-alc-featured-player.php:117
#: sportspress/widgets/widget-alc-game-result.php:185
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: inc/widgets/widget-ad-spot.php:126
msgid "Image URL:"
msgstr "图片网址："

#: inc/widgets/widget-ad-spot.php:128
msgid "Recommended size 300x250"
msgstr "建议尺寸300x250"

#: inc/widgets/widget-ad-spot.php:132
msgid "Link URL:"
msgstr "链接网址："

#: inc/widgets/widget-ad-spot.php:137
msgid "Alt Text:"
msgstr "替代文字："

#: inc/widgets/widget-contact-info.php:34
msgid "Display Contact Info as a widget."
msgstr "将联系人信息显示为小部件。"

#: inc/widgets/widget-contact-info.php:243
msgid "Short Info:"
msgstr "短信息："

#: inc/widgets/widget-contact-info.php:248
msgid "1st Label:"
msgstr "第一个标签："

#: inc/widgets/widget-contact-info.php:253
msgid "1st Email, Link or Phone:"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-contact-info.php:258
msgid "1st Custom Icon:"
msgstr "第一自定义图标："

#: inc/widgets/widget-contact-info.php:264
msgid "2nd Label:"
msgstr "第二个标签："

#: inc/widgets/widget-contact-info.php:269
msgid "2nd Email, Link or Phone:"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-contact-info.php:274
msgid "2nd Custom Icon:"
msgstr "第二自定义图标："

#: inc/widgets/widget-contact-info.php:280
msgid "Social - Facebook:"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-contact-info.php:285
msgid "Social - Twitter:"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-contact-info.php:290
msgid "Social - Google+:"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-contact-info.php:295
msgid "Social - Instagram:"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-instagram-feed.php:34
msgid "Display Instagram feed as a widget."
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-instagram-feed.php:65 inc/widgets/widget-instagram-feed.php:147
msgid "Follow Our Instagram"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-instagram-feed.php:158
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: inc/widgets/widget-instagram-feed.php:163
msgid "User ID:"
msgstr "用户ID："

#: inc/widgets/widget-instagram-feed.php:168
msgid "Access Token:"
msgstr "访问令牌:"

#: inc/widgets/widget-instagram-feed.php:173
msgid "Number of images:"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-instagram-feed.php:178 inc/widgets/widget-recent-comments.php:192
#: sportspress/widgets/widget-alc-game-result.php:257
msgid "Layout:"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-instagram-feed.php:180
msgid "3 Columns"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-instagram-feed.php:181
msgid "4 Columns"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-instagram-feed.php:187
msgid "Show Follow Button"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-instagram-feed.php:191
msgid "Follow Button Label:"
msgstr "关注按钮标签："

#: inc/widgets/widget-recent-comments.php:34
msgid "A widget to show the most recent comments."
msgstr "显示最新评论的小部件。"

#: inc/widgets/widget-recent-comments.php:101 inc/widgets/widget-recent-comments.php:118
#, php-format
msgctxt "%s = human-readable time difference"
msgid "%s ago"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-recent-comments.php:132
msgid "No comments."
msgstr "没有评论。"

#: inc/widgets/widget-recent-comments.php:182
msgid "Number of comments:"
msgstr "评论数量："

#: inc/widgets/widget-recent-comments.php:187
msgid "Comment size (number of words):"
msgstr "评论大小（字数）："

#: inc/widgets/widget-recent-posts.php:34
msgid "Display your posts."
msgstr "显示你的帖子。"

#: inc/widgets/widget-recent-posts.php:228
msgid "Recent Posts"
msgstr "最近的帖子"

#: inc/widgets/widget-recent-posts.php:247
msgid "Number of items to show:"
msgstr "要显示的项目数量："

#: inc/widgets/widget-recent-posts.php:252
msgid "Order by:"
msgstr "排序："

#: inc/widgets/widget-recent-posts.php:255
msgid "Popularity"
msgstr "声望"

#: inc/widgets/widget-recent-posts.php:260 inc/widgets/widget-top-posts.php:258
msgid "Popularity:"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-recent-posts.php:262 inc/widgets/widget-social-counters.php:117
#: inc/widgets/widget-top-posts.php:260 template-parts/social-counters/social-fb.php:25
#: template-parts/social-counters/social-gplus.php:19
msgid "Likes"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-recent-posts.php:263 inc/widgets/widget-top-posts.php:261
msgid "Views"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-recent-posts.php:268
msgid "Category:"
msgstr "类别："

#: inc/widgets/widget-recent-posts.php:288 inc/widgets/widget-top-posts.php:267
msgid "Show thumbnail"
msgstr "显示缩略图"

#: inc/widgets/widget-recent-posts.php:293
msgid "Numbered List?"
msgstr "编号列表?"

#: inc/widgets/widget-recent-posts.php:297
msgid "Thumb size:"
msgstr "缩略图大小："

#: inc/widgets/widget-recent-posts.php:305 inc/widgets/widget-top-posts.php:276
msgid "Excerpt size (number of words):"
msgstr "摘录大小（单词数）："

#: inc/widgets/widget-social-counters.php:34
msgid "Display social counters as a widget."
msgstr "将社交计数器显示为小部件。"

#: inc/widgets/widget-social-counters.php:89 inc/widgets/widget-social-counters.php:226
#: template-parts/social-counters/social-fb.php:24
msgid "Like Our Facebook Page"
msgstr "就像我们的Facebook页面"

#: inc/widgets/widget-social-counters.php:90 inc/widgets/widget-social-counters.php:227
#: template-parts/social-counters/social-twitter.php:21
msgid "Follow Us on Twitter"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-social-counters.php:91 inc/widgets/widget-social-counters.php:228
msgid "Subscribe to Our Google+"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-social-counters.php:92 inc/widgets/widget-social-counters.php:229
msgid "Follow us on Instagram"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-social-counters.php:132 inc/widgets/widget-social-counters.php:162
#: template-parts/social-counters/social-instagram.php:19
#: template-parts/social-counters/social-twitter.php:24
msgid "Followers"
msgstr "关注"

#: inc/widgets/widget-social-counters.php:134
#: template-parts/social-counters/social-twitter.php:26
msgid "Follow US"
msgstr "关注我们"

#: inc/widgets/widget-social-counters.php:149
msgid "Subscribers"
msgstr "用户"

#: inc/widgets/widget-social-counters.php:243
msgid "Layout Style:"
msgstr "布局样式："

#: inc/widgets/widget-social-counters.php:245
msgid "Full-width Buttons"
msgstr "全宽度按钮"

#: inc/widgets/widget-social-counters.php:246
msgid "Half-width Buttons"
msgstr "半角按钮"

#: inc/widgets/widget-social-counters.php:247
msgid "Auto width"
msgstr "自动宽度"

#: inc/widgets/widget-social-counters.php:272
msgid "Facebook Text Label:"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-social-counters.php:277
msgid "Twitter Text Label:"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-social-counters.php:282
msgid "Google+ Text Label:"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-social-counters.php:287
msgid "Instagram Text Label:"
msgstr ""

#: inc/widgets/widget-top-posts.php:34
msgid "Newest, Most Commented and Popular posts."
msgstr "最新，评论最多和热门的帖子。"

#: inc/widgets/widget-top-posts.php:81
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: inc/widgets/widget-top-posts.php:84
msgid "Most Commented"
msgstr "评论最多"

#: inc/widgets/widget-top-posts.php:87
msgid "Popular"
msgstr "热门"

#: inc/widgets/widget-top-posts.php:243
msgid "Number of newest posts:"
msgstr "最新帖子数量："

#: inc/widgets/widget-top-posts.php:248
msgid "Number of most commented posts:"
msgstr "评论最多的帖子数量："

#: inc/widgets/widget-top-posts.php:253
msgid "Number of popular posts:"
msgstr "热门帖子数量："

#: inc/widgets/widget-top-posts.php:272
msgid "Show excerpt"
msgstr "显示摘录"

#: search.php:31
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: searchform.php:4
msgid "Search text..."
msgstr "搜索文字..."

#: searchform.php:6
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: single-albums.php:143
msgid "Go Back to the Albums"
msgstr "回到相册"

#: sportspress/countdown.php:144
msgid "VS"
msgstr "VS"

#: sportspress/countdown.php:191 sportspress/countdown.php:220
msgctxt "event countdown"
msgid "Read More"
msgstr ""

#: sportspress/countdown.php:199
msgid "Game Countdown"
msgstr "比赛倒计时"

#: sportspress/countdown.php:205 sportspress/widgets/widget-alc-game-result.php:231
msgid "days"
msgstr "天"

#: sportspress/countdown.php:206
msgid "hrs"
msgstr "小时"

#: sportspress/countdown.php:207
msgid "mins"
msgstr "分钟"

#: sportspress/countdown.php:208
msgid "secs"
msgstr "秒"

#: sportspress/event-blocks-custom.php:88 sportspress/event-blocks.php:109
#: sportspress/event-list.php:113 sportspress/event-scoreboard.php:174
#: sportspress/player-event-game-by-game.php:112
msgid "View all events"
msgstr "查看所有赛事"

#: sportspress/event-blocks.php:282 sportspress/event-logos-block.php:266
#: sportspress/event-logos-block.php:743 sportspress/event-logos-block.php:1229
#: sportspress/event-logos-inline.php:134 sportspress/event-logos-inline.php:332
#: sportspress/event-logos-inline.php:512 sportspress/game-result.php:250
#: vc_templates/alc_event_scoreboard.php:407 vc_templates/alc_event_scoreboard.php:835
#: vc_templates/alc_event_scoreboard.php:1349
msgid "Final Score"
msgstr "最终得分"

#: sportspress/event-details.php:27 sportspress/event-list.php:143
#: sportspress/event-list.php:158 sportspress/event-list.php:164
#: sportspress/event-list.php:302 sportspress/event-list.php:323
#: sportspress/event-list.php:343
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: sportspress/event-details.php:44 sportspress/event-list.php:189
#: sportspress/event-list.php:431
msgid "Match Day"
msgstr "比赛日"

#: sportspress/event-details.php:53
#: sportspress/event/alc-event-timeline-horizontal.php:79
#: sportspress/event/alc-event-timeline-vertical.php:53
msgid "Full Time"
msgstr "全职"

#: sportspress/event-list.php:128 sportspress/event-list.php:271
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: sportspress/event-list.php:132 sportspress/event-list.php:133
#: sportspress/event-list.php:172 sportspress/event-list.php:275
#: sportspress/event-list.php:365
msgid "Time/Results"
msgstr "时间/结果"

#: sportspress/event-list.php:135 sportspress/event-list.php:160
#: sportspress/event-list.php:168 sportspress/event-list.php:285
#: sportspress/event-list.php:330 sportspress/event-list.php:352
#: sportspress/event-logos-block.php:57 sportspress/event-logos-inline.php:14
#: sportspress/event-results.php:21 sportspress/player-event-game-by-game.php:125
msgid "Results"
msgstr "赛果"

#: sportspress/event-list.php:139 sportspress/event-list.php:298
msgid "Away"
msgstr "客"

#: sportspress/event-list.php:149 sportspress/event-list.php:312
msgid "Teams"
msgstr "球队"

#: sportspress/event-list.php:177 sportspress/event-list.php:379
msgid "League"
msgstr "联赛"

#: sportspress/event-list.php:180 sportspress/event-list.php:388
msgid "Season"
msgstr "赛季"

#: sportspress/event-list.php:183 sportspress/event-list.php:397
#: sportspress/event-venue.php:38
msgid "Venue"
msgstr "地点"

#: sportspress/event-list.php:186 sportspress/event-list.php:410
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: sportspress/event-list.php:420 sportspress/event-logos-block.php:55
#: sportspress/event-logos-inline.php:12 sportspress/tournament-bracket-table.php:115
msgid "Recap"
msgstr "概述"

#: sportspress/event-list.php:422 sportspress/event-logos-block.php:262
#: sportspress/event-logos-block.php:739 sportspress/event-logos-block.php:1225
#: sportspress/event-logos-inline.php:130 sportspress/event-logos-inline.php:328
#: sportspress/event-logos-inline.php:508 sportspress/tournament-bracket-table.php:117
#: vc_templates/alc_event_scoreboard.php:831
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: sportspress/event-logos-block.php:32 vc_templates/alc_event_scoreboard.php:51
msgid "Matchup"
msgstr "对决"

#: sportspress/event-logos-block.php:34 sportspress/game-result.php:426
#: sportspress/game-result.php:554 vc_templates/alc_event_scoreboard.php:53
#: vc_templates/alc_event_scoreboard.php:1534
msgid "Game Statistics"
msgstr "比赛统计"

#: sportspress/event-logos-block.php:550 sportspress/event-logos-block.php:983
#: vc_templates/alc_event_scoreboard.php:641 vc_templates/alc_event_scoreboard.php:1076
msgid "Ball Possession"
msgstr "控球"

#: sportspress/event-logos-block.php:602 sportspress/event-timeline.php:36
#: vc_templates/alc_event_scoreboard.php:693
msgid "Game Timeline"
msgstr "比赛时间轴"

#: sportspress/event-logos-block.php:849 sportspress/event-logos-block.php:1336
#: sportspress/game-result.php:341 vc_templates/alc_event_scoreboard.php:941
#: vc_templates/alc_event_scoreboard.php:1420
msgid "Scoreboard"
msgstr "记分牌"

#: sportspress/event-logos-block.php:1014 vc_templates/alc_event_scoreboard.php:1108
msgid "Additional Stats"
msgstr "其他统计"

#: sportspress/event-officials-list.php:16 sportspress/event-officials-table.php:16
msgid "Officials"
msgstr "官员"

#: sportspress/event-performance-table.php:112
msgid "Player of the Match"
msgstr "参赛球员"

#: sportspress/event-performance-table.php:115
#: sportspress/event-performance-table.php:118
msgid "Stars"
msgstr "最佳球员"

#: sportspress/event-performance-table.php:234 woocommerce/cart/cart-totals.php:130
#: woocommerce/cart/cart-totals.php:131 woocommerce/cart/cart.php:37
#: woocommerce/cart/cart.php:121 woocommerce/checkout/review-order.php:31
#: woocommerce/checkout/review-order.php:110 woocommerce/order/order-details.php:51
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: sportspress/event-staff.php:26 sportspress/event-staff.php:50
msgid "Staff"
msgstr "工作人员"

#: sportspress/event-statistics.php:84
msgid "Match Stats"
msgstr "比赛统计"

#: sportspress/event-user-results.php:94 sportspress/event-user-scores.php:110
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢！"

#: sportspress/event-user-results.php:109
msgid "Submit Your Results"
msgstr "提交结果"

#: sportspress/event-user-results.php:109
msgid "Update Your Results"
msgstr "更新您的结果"

#: sportspress/event-user-scores.php:128
msgid "Submit Your Scores"
msgstr "提交你的分数"

#: sportspress/event-user-scores.php:128
msgid "Update Your Scores"
msgstr "更新你的分数"

#: sportspress/event-video.php:20
msgid "Video"
msgstr "比赛视频"

#: sportspress/event/alc-event-timeline-horizontal.php:26
#: sportspress/event/alc-event-timeline-vertical.php:26
msgid "Kick Off"
msgstr "开球"

#: sportspress/event/alc-event-timeline-horizontal.php:35
#: sportspress/event/alc-event-timeline-vertical.php:27
msgid "KO"
msgstr ""

#: sportspress/event/alc-event-timeline-horizontal.php:80
#: sportspress/event/alc-event-timeline-vertical.php:54
msgid "FT"
msgstr ""

#: sportspress/league-table.php:62
msgid "View full table"
msgstr "查看完整统计"

#: sportspress/league-table.php:90
msgid "Pos"
msgstr ""

#: sportspress/player-block-thumbnail.php:68
msgid "Height:"
msgstr "身度："

#: sportspress/player-block-thumbnail.php:71
msgid "Weight:"
msgstr "体重："

#: sportspress/player-block-thumbnail.php:74
msgid "Age:"
msgstr "年龄："

#: sportspress/player-block-thumbnail.php:78
msgid "Nationality: "
msgstr "国籍 "

#: sportspress/player-block-thumbnail.php:90 sportspress/player-cards__card.php:65
#: sportspress/player-cards__card.php:66 sportspress/player-cards__card.php:67
#: sportspress/player-cards__card.php:68 sportspress/player-slider-card__slide.php:68
#: sportspress/player-slider-card__slide.php:69
#: sportspress/player-slider-card__slide.php:70
#: sportspress/player-slider-card__slide.php:71
#: sportspress/player-slider-carousel__item.php:52
#: sportspress/player-slider-carousel__item.php:53
#: sportspress/player-statistics-avg.php:225 sportspress/player-statistics-avg.php:269
#: sportspress/single-player.php:365 sportspress/single-player.php:385
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:14
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:15
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:16
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:39
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:40
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:41
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:42
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:43
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:44
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:45
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:46
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:47
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:52
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:58
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:14
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:15
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:16
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:37
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:38
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:39
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:40
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:41
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:42
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:43
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:44
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:45
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:46
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:12
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:13
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:14
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:15
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:38
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:39
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:40
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:41
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:42
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:43
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:44
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:45
#: vc_templates/alc_player_stats.php:160 vc_templates/alc_player_stats.php:161
#: vc_templates/alc_player_stats.php:162 vc_templates/alc_player_stats.php:163
#: vc_templates/alc_player_stats.php:190 vc_templates/alc_player_stats.php:191
#: vc_templates/alc_player_stats.php:192 vc_templates/alc_player_stats.php:193
#: vc_templates/alc_player_stats.php:194 vc_templates/alc_player_stats.php:195
#: vc_templates/alc_player_stats.php:196 vc_templates/alc_player_stats.php:197
#: vc_templates/alc_player_stats.php:198 vc_templates/alc_player_stats.php:199
#: vc_templates/alc_player_stats.php:200 vc_templates/alc_player_stats.php:201
#: vc_templates/alc_player_stats.php:460 vc_templates/alc_player_stats.php:461
#: vc_templates/alc_player_stats.php:462 vc_templates/alc_player_stats.php:488
#: vc_templates/alc_player_stats.php:489 vc_templates/alc_player_stats.php:490
#: vc_templates/alc_player_stats.php:491 vc_templates/alc_player_stats.php:492
#: vc_templates/alc_player_stats.php:493 vc_templates/alc_player_stats.php:494
#: vc_templates/alc_player_stats.php:495 vc_templates/alc_player_stats.php:496
#: vc_templates/alc_player_stats.php:497 vc_templates/alc_player_stats.php:755
#: vc_templates/alc_player_stats.php:756 vc_templates/alc_player_stats.php:757
#: vc_templates/alc_player_stats.php:770 vc_templates/alc_player_stats.php:771
#: vc_templates/alc_player_stats.php:772 vc_templates/alc_player_stats.php:773
#: vc_templates/alc_player_stats.php:774 vc_templates/alc_player_stats.php:775
#: vc_templates/alc_player_stats.php:776 vc_templates/alc_player_stats.php:777
#: vc_templates/alc_player_stats.php:778 vc_templates/alc_player_stats.php:783
#: vc_templates/alc_player_stats.php:789
msgid "n/a"
msgstr ""

#: sportspress/player-blocks.php:169 sportspress/player-gallery.php:168
#: sportspress/player-list.php:119 sportspress/player-slider-card.php:191
#: sportspress/player-slider.php:208
msgid "View all players"
msgstr "查看所有球员"

#: sportspress/player-cards__card.php:92
msgid "Shot %"
msgstr ""

#: sportspress/player-cards__card.php:102
msgid "Pass %"
msgstr ""

#: sportspress/player-cards__card.php:119
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:18
#: vc_templates/alc_player_stats.php:166 vc_templates/alc_player_stats.php:206
msgid "Goals"
msgstr "进球"

#: sportspress/player-cards__card.php:124
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:19
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:21
#: vc_templates/alc_player_stats.php:169 vc_templates/alc_player_stats.php:465
msgid "Games"
msgstr "比赛"

#: sportspress/player-cards__card.php:129
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:20
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:63
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:20
#: vc_templates/alc_player_stats.php:168 vc_templates/alc_player_stats.php:207
#: vc_templates/alc_player_stats.php:761 vc_templates/alc_player_stats.php:797
msgid "Assists"
msgstr "助攻"

#: sportspress/player-cards__card.php:134
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:54
#: vc_templates/alc_player_stats.php:212
msgid "Dribbles"
msgstr ""

#: sportspress/player-details.php:45 woocommerce/single-product-reviews.php:88
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: sportspress/player-details.php:56 sportspress/single-player.php:41
#: vc_templates/alc_staff_bio_card.php:81
msgid "Nationality"
msgstr "国籍"

#: sportspress/player-details.php:67 sportspress/single-player.php:40
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: sportspress/player-details.php:82 sportspress/single-player.php:38
#: vc_templates/alc_staff_bio_card.php:92
msgid "Current Team"
msgstr "现役球队"

#: sportspress/player-details.php:95 sportspress/single-player.php:39
#: vc_templates/alc_staff_bio_card.php:104
msgid "Past Teams"
msgstr "历史球队"

#: sportspress/player-details.php:106
msgid "Leagues"
msgstr ""

#: sportspress/player-details.php:117 sportspress/single-player.php:336
msgid "Seasons"
msgstr "赛季"

#: sportspress/player-event-game-by-game.php:135
msgid "YC"
msgstr "黄牌"

#: sportspress/player-event-game-by-game.php:137
msgid "RC"
msgstr "红牌"

#: sportspress/player-event-game-by-game.php:139
msgid "A"
msgstr ""

#: sportspress/player-event-game-by-game.php:141
msgid "G"
msgstr ""

#: sportspress/player-event-game-by-game.php:227
msgid "D"
msgstr ""

#: sportspress/player-featured.php:173
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:31
#: vc_templates/alc_player_stats.php:180
msgid "SHOT ACC"
msgstr "射门精度"

#: sportspress/player-featured.php:185
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:32
#: vc_templates/alc_player_stats.php:181
msgid "PASS ACC"
msgstr "传球精度"

#: sportspress/player-featured.php:267
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:31
msgid "CMP%"
msgstr ""

#: sportspress/player-featured.php:268
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:32
#: vc_templates/alc_player_stats.php:479
msgid "TD%"
msgstr ""

#: sportspress/player-featured.php:471 sportspress/single-player.php:202
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:87
#: vc_templates/alc_player_stats.php:840
msgid "Team Logo"
msgstr "队徽"

#: sportspress/player-featured.php:561
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:32
msgid "Shot Accuracy"
msgstr ""

#: sportspress/player-featured.php:571
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:33
#: vc_templates/alc_player_stats.php:814
msgid "Free Throw Accuracy"
msgstr "罚球准确性"

#: sportspress/player-featured.php:581
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:34
#: vc_templates/alc_player_stats.php:815
msgid "3 Points Accuracy"
msgstr ""

#: sportspress/player-list.php:143
msgid "Rank"
msgstr ""

#: sportspress/player-slider-thumbnail.php:63
msgid "Check the<br>Player Profile"
msgstr "查看<BR>球员简介"

#: sportspress/player-statistics-avg.php:65
msgid "Yards per carry"
msgstr ""

#: sportspress/player-statistics-avg.php:69
msgid "Yards per reception"
msgstr ""

#: sportspress/player-statistics-avg.php:73
msgid "Touchdowns per game"
msgstr ""

#: sportspress/player-statistics-avg.php:79
msgid "Goals per game"
msgstr "场均进球"

#: sportspress/player-statistics-avg.php:83 sportspress/player-statistics-avg.php:93
msgid "Assists per game"
msgstr "场均助攻"

#: sportspress/player-statistics-avg.php:89
msgid "Points per game"
msgstr "每场比分"

#: sportspress/player-statistics-avg.php:97
msgid "Rebounds per game"
msgstr ""

#: sportspress/player-statistics-avg.php:105
msgid "T.Goals"
msgstr "T.进球"

#: sportspress/player-statistics-avg.php:106
msgid "T.Assists"
msgstr "T.助攻"

#: sportspress/player-statistics-avg.php:107
msgid "T.Games"
msgstr "T.比赛"

#: sportspress/player-statistics-avg.php:230 sportspress/player-statistics-avg.php:274
msgid "per carry"
msgstr ""

#: sportspress/player-statistics-avg.php:232 sportspress/player-statistics-avg.php:276
msgid "per reception"
msgstr ""

#: sportspress/player-statistics.php:45 sportspress/player-statistics.php:47
msgid "Defense"
msgstr "防守"

#: sportspress/player-statistics.php:45 sportspress/player-statistics.php:47
msgid "Offense"
msgstr "进攻"

#: sportspress/player-statistics.php:85
msgid "Career Total"
msgstr "职业生涯"

#: sportspress/single-player.php:36
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: sportspress/single-player.php:37
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: sportspress/single-player.php:319
msgid "Competitions"
msgstr "比赛"

#: sportspress/single-player/content-bio.php:49
msgid "Nothing Found. Please check Player Bio section."
msgstr "什么都没找到。 请查看球员生涯部分。"

#: sportspress/single-player/content-bio.php:63
msgid "Player Newslog"
msgstr "球员新闻日志"

#: sportspress/single-team.php:19
msgid "The Team"
msgstr "球队"

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:19
#: vc_templates/alc_player_stats.php:760
msgid "Points"
msgstr ""

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:21
msgid "Reb"
msgstr ""

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:64
#: vc_templates/alc_player_stats.php:795
msgid "3 Points"
msgstr ""

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:66
#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:55
#: vc_templates/alc_player_stats.php:213 vc_templates/alc_player_stats.php:800
msgid "Fouls"
msgstr ""

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:67
#: vc_templates/alc_player_stats.php:215 vc_templates/alc_player_stats.php:801
msgid "Games Played"
msgstr ""

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:68
#: vc_templates/alc_player_stats.php:794
msgid "2 Points"
msgstr ""

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:69
#: vc_templates/alc_player_stats.php:796
msgid "Rebounds"
msgstr "篮板"

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-default.php:70
#: vc_templates/alc_player_stats.php:798
msgid "Steals"
msgstr "抢断"

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:20
#: vc_templates/alc_player_stats.php:466
msgid "Avg"
msgstr "平均"

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:21
#: vc_templates/alc_player_stats.php:467
msgid "Rec Avg"
msgstr "平均记录"

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:50
#: vc_templates/alc_player_stats.php:502
msgid "Completions"
msgstr "完成"

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:51
#: vc_templates/alc_player_stats.php:503
msgid "Attempts"
msgstr "进攻"

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:52
#: vc_templates/alc_player_stats.php:504
msgid "Rushing yards"
msgstr ""

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:53
#: vc_templates/alc_player_stats.php:505
msgid "Total receptions"
msgstr ""

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:54
#: vc_templates/alc_player_stats.php:506
msgid "Receiving yards"
msgstr ""

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:55
#: vc_templates/alc_player_stats.php:507
msgid "Touchdowns"
msgstr ""

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:56
#: vc_templates/alc_player_stats.php:508
msgid "Interceptions thrown"
msgstr ""

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:57
#: vc_templates/alc_player_stats.php:509
msgid "Longest"
msgstr ""

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:58
#: vc_templates/alc_player_stats.php:510
msgid "Total fumbles"
msgstr "总失球"

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-football.php:59
#: vc_templates/alc_player_stats.php:511
msgid "Fumbles lost"
msgstr ""

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:19
#: vc_templates/alc_player_stats.php:167 vc_templates/alc_player_stats.php:208
msgid "Shots"
msgstr "射门"

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:49
#: vc_templates/alc_player_stats.php:216
msgid "Yellow Cards"
msgstr "黄牌"

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:50
#: vc_templates/alc_player_stats.php:217
msgid "Red Cards"
msgstr "红牌"

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:51
#: vc_templates/alc_player_stats.php:209
msgid "Shots on Target"
msgstr "射正"

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:52
#: vc_templates/alc_player_stats.php:210
msgid "P.Kick Attempts"
msgstr "P.Kick 进攻"

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:53
#: vc_templates/alc_player_stats.php:211
msgid "P.Kick Goals"
msgstr "P.Kick 进球"

#: sportspress/single-team/featured-player/content-player-soccer.php:56
#: vc_templates/alc_player_stats.php:214
msgid "Offsides"
msgstr "越位"

#: sportspress/staff-gallery-thumbnail.php:44
msgid "Phone:"
msgstr "电话："

#: sportspress/staff-gallery-thumbnail.php:49 woocommerce/checkout/thankyou.php:60
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: sportspress/staff-gallery.php:65 sportspress/staff-list.php:50
msgid "View all staff"
msgstr "查看所有员工"

#: sportspress/tournament-bracket-table.php:37
#, php-format
msgid "Round %s"
msgstr ""

#: sportspress/tournament-bracket.php:47
msgid "Winner Bracket"
msgstr ""

#: sportspress/tournament-bracket.php:48
msgid "Loser Bracket"
msgstr ""

#: sportspress/tournament-bracket.php:49
msgid "Final Bracket"
msgstr ""

#: sportspress/widgets/widget-alc-event-block.php:124
msgid "Heading:"
msgstr "标题："

#: sportspress/widgets/widget-alc-event-block.php:127
#: sportspress/widgets/widget-alc-featured-player.php:120
#: sportspress/widgets/widget-alc-featured-player.php:137
#: sportspress/widgets/widget-alc-game-result.php:188
#, php-format
msgid "Select %s:"
msgstr "选择%s："

#: sportspress/widgets/widget-alc-event-block.php:127
#: sportspress/widgets/widget-alc-game-result.php:188
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: sportspress/widgets/widget-alc-event-block.php:139
#: sportspress/widgets/widget-alc-featured-player.php:132
#: sportspress/widgets/widget-alc-featured-player.php:149
#: sportspress/widgets/widget-alc-game-result.php:200
msgid "Add New"
msgstr "添加新的"

#: sportspress/widgets/widget-alc-event-block.php:144
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: sportspress/widgets/widget-alc-event-block.php:177
#: sportspress/widgets/widget-alc-game-result.php:243
msgid "Match Day:"
msgstr "比赛日："

#: sportspress/widgets/widget-alc-event-block.php:180
#: sportspress/widgets/widget-alc-game-result.php:246
msgid "Number of events to show:"
msgstr "显示的事件数量："

#: sportspress/widgets/widget-alc-featured-player.php:34
msgid "A featured player."
msgstr "有特点的球员."

#: sportspress/widgets/widget-alc-featured-player.php:155
msgid "Select Style:"
msgstr "选择风格："

#: sportspress/widgets/widget-alc-featured-player.php:163
msgid "Statistics Type:"
msgstr "统计类型："

#: sportspress/widgets/widget-alc-featured-player.php:165
msgid "Compact"
msgstr "紧凑"

#: sportspress/widgets/widget-alc-featured-player.php:166
msgid "Extended"
msgstr "扩展"

#: sportspress/widgets/widget-alc-featured-player.php:171
msgid "Statistics:"
msgstr "统计："

#: sportspress/widgets/widget-alc-featured-player.php:191
msgid "Note: Select no more than three items."
msgstr "注意：选择不超过三个项目。"

#: sportspress/widgets/widget-alc-featured-player.php:195
msgid "Performance:"
msgstr "成绩："

#: sportspress/widgets/widget-alc-featured-player.php:217
msgid "Add Link to Player Page?"
msgstr "添加链接到球员页面？"

#: sportspress/widgets/widget-alc-game-result.php:34
msgid "Display event results."
msgstr "显示事件结果。"

#: sportspress/widgets/widget-alc-game-result.php:226
msgid "Past"
msgstr ""

#: sportspress/widgets/widget-alc-game-result.php:229 woocommerce/myaccount/orders.php:93
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: sportspress/widgets/widget-alc-game-result.php:237
msgid "Relative"
msgstr ""

#: sportspress/widgets/widget-alc-game-result.php:252
msgid "Show Timeline"
msgstr "显示时间表"

#: sportspress/widgets/widget-alc-game-result.php:266
msgid "Show Stats"
msgstr "显示统计"

#: template-parts/content-hero-slider-numbers.php:49
#: template-parts/content-hero-slider-numbers.php:51 template-parts/page-hero-unit.php:59
#: template-parts/page-hero-unit.php:61
msgid "Hero Image"
msgstr "英雄形象"

#: template-parts/content-none.php:18
#, php-format
msgid "Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "准备发布你的第一篇文章？ <a href=\"%1$s\">从这里开始</a>。"

#: template-parts/content-none.php:24
msgid "Nothing Found!"
msgstr "什么都没找到！"

#: template-parts/content-none.php:24
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some different "
"keywords."
msgstr "对不起，但没有与您的搜索字词匹配。 请使用一些不同的关键字再试一次。"

#: template-parts/content-none.php:30
msgid "It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for."
msgstr "看来我们无法找到您所需要的东西。"

#: template-parts/header-searchform.php:3
msgid "Enter your search here..."
msgstr "在此输入您的搜索..."

#: template-parts/header-secondary.php:29
msgid "Header Banner"
msgstr "标题横幅"

#: template-parts/post-filter.php:44
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: template-parts/post-filter.php:46
msgid "All Articles"
msgstr "所有文章"

#: template-parts/post-filter.php:68
msgid "Article Date"
msgstr "文章日期"

#: template-parts/post-filter.php:69
msgid "Article Title"
msgstr "文章标题"

#: template-parts/post-filter.php:70
msgid "Article ID"
msgstr "文章ID"

#: template-parts/post-filter.php:71
msgid "Comments Count"
msgstr "评论数"

#: template-parts/post-filter.php:108
msgid "All Authors"
msgstr "所有作者"

#: template-parts/post-filter.php:136
msgid "Filter News"
msgstr "过滤新闻"

#: template-parts/post/post-navigation-2.php:25
msgid "Other Articles"
msgstr "其他文章"

#: template-parts/social-counters/social-gplus.php:18
msgid "Friend us on Google+"
msgstr "在Google+上与我们联系"

#: template-parts/social-counters/social-instagram.php:18
msgid "Follow Us on Instagram"
msgstr ""

#: vc_templates/alc_images_carousel.php:98
msgid "Image Title"
msgstr "图像标题"

#: vc_templates/alc_images_carousel.php:99
msgid "Image Caption"
msgstr "图片说明"

#: vc_templates/alc_player_stats.php:478
msgid "CMP %"
msgstr ""

#: vc_templates/alc_player_stats.php:762
msgid "Rebs"
msgstr ""

#: vc_templates/alc_player_stats.php:813
msgid "Field Goal Accuracy"
msgstr "命中精度"

#: vc_templates/alc_staff_bio_card.php:116
msgid "Phone"
msgstr "相册"

#: vc_templates/alc_team_points_history/alc_team_points_history-default.php:31
#: vc_templates/alc_team_points_history/alc_team_points_history-football.php:37
msgid "POINTS"
msgstr "积分"

#: vc_templates/alc_team_points_history/alc_team_points_history-soccer.php:40
msgid "1st Half"
msgstr "上半场"

#: vc_templates/alc_team_points_history/alc_team_points_history-soccer.php:59
msgid "2nd Half"
msgstr "下半场"

#: woocommerce/cart/cart-shipping.php:30 woocommerce/cart/cart-totals.php:44
#: woocommerce/cart/cart-totals.php:81 woocommerce/cart/cart-totals.php:82
msgid "Shipping"
msgstr "运输"

#: woocommerce/cart/cart-shipping.php:56
#, php-format
msgid "Estimate for %s."
msgstr ""

#: woocommerce/cart/cart-shipping.php:57
msgid "Change address"
msgstr ""

#: woocommerce/cart/cart-shipping.php:59
msgid "This is only an estimate. Prices will be updated during checkout."
msgstr ""

#: woocommerce/cart/cart-shipping.php:66
msgid "Enter your address to view shipping options."
msgstr ""

#: woocommerce/cart/cart-shipping.php:68
msgid ""
"There are no shipping methods available. Please ensure that your address has been "
"entered correctly, or contact us if you need any help."
msgstr "没有可用的运输方式。 请确保您的地址输入正确，如果您需要任何帮助，请与我们联系。"

#: woocommerce/cart/cart-shipping.php:71
#, php-format
msgid "No shipping options were found for %s."
msgstr ""

#: woocommerce/cart/cart-shipping.php:72
msgid "Enter a different address"
msgstr ""

#: woocommerce/cart/cart-totals.php:59
msgid "Cart totals"
msgstr "购物车总数"

#: woocommerce/cart/cart-totals.php:69 woocommerce/cart/cart-totals.php:70
#: woocommerce/cart/mini-cart.php:112 woocommerce/checkout/review-order.php:63
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: woocommerce/cart/cart-totals.php:108
#, php-format
msgid "(estimated for %s)"
msgstr "(估计为 %s)"

#: woocommerce/cart/cart.php:27
msgid "Your Shopping Cart"
msgstr "你的购物车"

#: woocommerce/cart/cart.php:33
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: woocommerce/cart/cart.php:34 woocommerce/cart/cart.php:74
#: woocommerce/checkout/review-order.php:30 woocommerce/order/order-details.php:50
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: woocommerce/cart/cart.php:35 woocommerce/cart/cart.php:97
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: woocommerce/cart/cart.php:36 woocommerce/cart/cart.php:103
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: woocommerce/cart/cart.php:92
msgid "Available on backorder"
msgstr "缺货可用"

#: woocommerce/cart/cart.php:133 woocommerce/cart/mini-cart.php:55
msgid "Remove this item"
msgstr "删除此项"

#: woocommerce/cart/cart.php:154
msgid "Coupon:"
msgstr "优惠券："

#: woocommerce/cart/cart.php:155 woocommerce/checkout/form-coupon.php:35
msgid "Coupon code"
msgstr "优惠券代码"

#: woocommerce/cart/cart.php:157 woocommerce/checkout/form-coupon.php:39
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: woocommerce/cart/cart.php:162
msgid "Update cart"
msgstr "更新购物车"

#: woocommerce/cart/mini-cart.php:103
msgid "No products in the cart."
msgstr "没有产品在购物车中。"

#: woocommerce/cart/proceed-to-checkout-button.php:40
msgid "Proceed to checkout"
msgstr "进行结算"

#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:24
msgid "Calculate shipping"
msgstr ""

#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:31
msgid "Select a country&hellip;"
msgstr "选择一个国家＆hellip;"

#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:51
#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:56
#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:68
msgid "State / County"
msgstr "州/县"

#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:57
msgid "Select a state&hellip;"
msgstr "选择一个国家＆hellip;"

#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:79
msgid "City"
msgstr "市"

#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:87
msgid "Postcode / ZIP"
msgstr "邮政编码/ ZIP"

#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:93
msgid "Update totals"
msgstr "更新总计"

#: woocommerce/checkout/form-billing.php:36
msgid "Billing &amp; Shipping"
msgstr "帐单＆amp; 运输"

#: woocommerce/checkout/form-billing.php:40
msgid "Billing details"
msgstr "结算明细"

#: woocommerce/checkout/form-billing.php:71
msgid "Create an account?"
msgstr "创建一个帐户？"

#: woocommerce/checkout/form-checkout.php:26
msgid "You must be logged in to checkout."
msgstr "您必须登录才能结帐。"

#: woocommerce/checkout/form-checkout.php:50
msgid "Your order"
msgstr "你的订单"

#: woocommerce/checkout/form-coupon.php:26
msgid "Have a coupon?"
msgstr "有优惠券吗？"

#: woocommerce/checkout/form-coupon.php:26
msgid "Click here to enter your code"
msgstr "点击此处输入您的代码"

#: woocommerce/checkout/form-coupon.php:33
msgid "If you have a coupon code, please apply it below."
msgstr ""

#: woocommerce/checkout/form-shipping.php:34
msgid "Shipping Details"
msgstr "运输细节"

#: woocommerce/checkout/form-shipping.php:39
msgid "Ship to a different address?"
msgstr "运送到不同的地址？"

#: woocommerce/checkout/form-shipping.php:79
#: woocommerce/single-product/tabs/additional-information.php:25
msgid "Additional information"
msgstr "附加信息"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:41 woocommerce/checkout/thankyou.php:90
msgid "Thank you. Your order has been received."
msgstr "谢谢您.您的订单已收到。"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:49
msgid "Order number:"
msgstr "订单号："

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:66
msgid "Total:"
msgstr "总计："

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:73
msgid "Payment method:"
msgstr "付款方法："

#: woocommerce/global/form-login.php:39
msgid "Username or email"
msgstr "用户名或电子邮件"

#: woocommerce/global/form-login.php:45 woocommerce/myaccount/form-login.php:51
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:112
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: woocommerce/global/form-login.php:55 woocommerce/myaccount/form-login.php:59
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: woocommerce/global/form-login.php:59 woocommerce/myaccount/form-login.php:63
msgid "Lost your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: woocommerce/global/form-login.php:59 woocommerce/myaccount/form-login.php:63
msgid "Click Here"
msgstr "点击这里"

#: woocommerce/global/form-login.php:65 woocommerce/myaccount/form-login.php:69
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: woocommerce/myaccount/downloads.php:41 woocommerce/myaccount/orders.php:101
msgid "Go shop"
msgstr "去商店"

#: woocommerce/myaccount/downloads.php:43
msgid "No downloads available yet."
msgstr "没有可用的下载。"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-account.php:27
msgid "First name"
msgstr "名"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-account.php:31
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-account.php:37
msgid "Display name"
msgstr ""

#: woocommerce/myaccount/form-edit-account.php:38
msgid "This will be how your name will be displayed in the account section and in reviews"
msgstr ""

#: woocommerce/myaccount/form-edit-account.php:43
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:105
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-account.php:50
msgid "Password change"
msgstr "密码更改"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-account.php:53
msgid "Current password (leave blank to leave unchanged)"
msgstr "当前密码（留空不变）"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-account.php:57
msgid "New password (leave blank to leave unchanged)"
msgstr "新密码（留空不变）"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-account.php:61
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-account.php:71
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-address.php:20
#: woocommerce/order/order-details-customer.php:35
msgid "Billing address"
msgstr "帐单地址"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-address.php:20
#: woocommerce/order/order-details-customer.php:60
msgid "Shipping address"
msgstr "送货地址"

#: woocommerce/myaccount/form-edit-address.php:49
msgid "Save address"
msgstr "保存地址"

#: woocommerce/myaccount/form-login.php:39
msgid "Login to your account"
msgstr "登录到您的帐户"

#: woocommerce/myaccount/form-login.php:47
msgid "Username or email address"
msgstr "用户名或邮箱地址"

#: woocommerce/myaccount/form-login.php:88
msgid "Register Now"
msgstr "现在注册"

#: woocommerce/myaccount/form-login.php:98
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: woocommerce/myaccount/form-login.php:122
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: woocommerce/myaccount/navigation.php:29
msgid "Welcome Back!"
msgstr "欢迎回来！"

#: woocommerce/myaccount/orders.php:51
msgctxt "hash before order number"
msgid "#"
msgstr ""

#: woocommerce/myaccount/orders.php:63
#, php-format
msgid "%1$s for %2$s item"
msgid_plural "%1$s for %2$s items"
msgstr[0] ""

#: woocommerce/myaccount/orders.php:89
msgid "Previous"
msgstr "以前的"

#: woocommerce/myaccount/orders.php:103
msgid "No order has been made yet."
msgstr "尚未订购。"

#: woocommerce/order/order-again.php:22
msgid "Order again"
msgstr "再次订购"

#: woocommerce/order/order-details-customer.php:39
#: woocommerce/order/order-details-customer.php:64 woocommerce/single-product/meta.php:31
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: woocommerce/order/order-details.php:43
msgid "Order details"
msgstr "订单详细信息"

#: woocommerce/order/order-details.php:89
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: woocommerce/order/order-downloads.php:54
msgid "&infin;"
msgstr ""

#: woocommerce/order/order-downloads.php:60
msgid "Never"
msgstr "从未"

#: woocommerce/product-searchform.php:25
msgid "Search for:"
msgstr "搜索："

#: woocommerce/product-searchform.php:27
msgid "Search products&hellip;"
msgstr "搜索产品&hellip;"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:43
#, php-format
msgid "%1$s review for %2$s"
msgid_plural "%1$s reviews for %2$s"
msgstr[0] ""

#: woocommerce/single-product-reviews.php:45
msgid "Reviews"
msgstr "评测"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:68
msgid "There are no reviews yet."
msgstr "目前还没有评论。"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:81
msgid "Add a review"
msgstr "添加评论"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:81
#, php-format
msgid "Be the first to review &ldquo;%s&rdquo;"
msgstr "成为第一个评论 &ldquo;%s&rdquo;"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:93
msgid "Submit Review"
msgstr "提交评论"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:99
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a review."
msgstr "您必须<a href=\"%s\">登录</a>才能发布评论。"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:103
msgid "Your rating"
msgstr "你的等级"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:104
msgid "Rate&hellip;"
msgstr "价格&hellip;"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:105
msgid "5 Stars - Perfect"
msgstr "5颗星 - 完美"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:106
msgid "4 Stars - Good"
msgstr "4星 - 好"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:107
msgid "3 Stars - Average"
msgstr "3星 - 一般"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:108
msgid "2 Stars - Not that bad"
msgstr "2星 - 不是那么糟糕"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:109
msgid "1 Star - Very poor"
msgstr "1星 - 非常差"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:113
msgid "Your review"
msgstr "你的评论"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:122
msgid "Only logged in customers who have purchased this product may leave a review."
msgstr "只有购买了此产品的登录客户可以留下评论。"

#: woocommerce/single-product/add-to-cart/variable.php:30
msgid "This product is currently out of stock and unavailable."
msgstr "此产品目前缺货且无法使用。"

#: woocommerce/single-product/add-to-cart/variable.php:44
msgid "Clear"
msgstr "明确"

#: woocommerce/single-product/meta.php:31
msgid "SKU:"
msgstr "库存单位："

#: woocommerce/single-product/meta.php:35
msgid "Tag:"
msgid_plural "Tags:"
msgstr[0] "标签："

#: woocommerce/single-product/product-image.php:58
msgid "Awaiting product image"
msgstr "等待产品形象"

#: woocommerce/single-product/related.php:29
msgid "Related products"
msgstr "相关产品"

#: woocommerce/single-product/review-meta.php:27
msgid "Your review is awaiting approval"
msgstr "您的评论正在等待批准"

#: woocommerce/single-product/review-meta.php:37
msgid "verified owner"
msgstr ""

#: woocommerce/single-product/tabs/tabs.php:49
#: woocommerce/single-product/tabs/tabs.php:93
msgctxt "single product: subtitle"
msgid "Product"
msgstr ""

#~ msgid "Enter your full address to see shipping costs."
#~ msgstr "输入您的完整地址以查看运费。"

#~ msgid "1st Email:"
#~ msgstr "第一邮箱："

#~ msgid "2nd Email:"
#~ msgstr "第二邮箱："

#~ msgid "List Roster"
#~ msgstr "列出名单"

#~ msgid "Select List Roster"
#~ msgstr "选择列表中的名单"

#~ msgid "Game Recap"
#~ msgstr "比赛概述"

#~ msgid "Game Results"
#~ msgstr "比赛结果"

#~ msgid "Submit Results"
#~ msgstr "提交结果"

#~ msgid "Submit Scores"
#~ msgstr "提交分数"

#~ msgid "Versus"
#~ msgstr "对阵"

#~ msgid "Score"
#~ msgstr "分数"

#~ msgid "Shot<br> Accuracy"
#~ msgstr "射门<br> 精度"

#~ msgid "Free Throw<br> Accuracy"
#~ msgstr "罚球<br> 精度"

#~ msgid "Social"
#~ msgstr "社交"

#~ msgid "Carousel size"
#~ msgstr "圆盘尺寸"

#~ msgid "If empty will be taken from Theme Options > Social > Instagram"
#~ msgstr "如果将从主题选项>社交> Instagram中获取空白"

#~ msgid ""
#~ "I&rsquo;ve read and accept the <a href=\"%s\" class=\"woocommerce-terms-and-"
#~ "conditions-link\">terms &amp; conditions</a>"
#~ msgstr "我已阅读并接受；< a href =“%s”class=“WooCommerce条款链接”>项&amp；条件</a>"

#~ msgid "Verified Owner"
#~ msgstr "验证人"

#~ msgid "Custom Logo Width on Mobile"
#~ msgstr "手机上的自定义徽标宽度"

#~ msgid "Set your Logo width on Mobile devices."
#~ msgstr "在移动设备上设置您的徽标宽度。"

#~ msgid "Logo Position - Mobile"
#~ msgstr "标志的位置移动"

#~ msgid "Adjust Logo position for mobile devices."
#~ msgstr "调整移动设备的徽标位置。"

#~ msgid "Sidebar Position"
#~ msgstr "侧边栏的位置"

#~ msgid "Blog Sidebar Position."
#~ msgstr "博客边栏位置。"

#~ msgid "Select sidebar alignment for classic Blog."
#~ msgstr "为经典博客选择边栏对齐方式。"

#~ msgid "Facebook Token"
#~ msgstr "Facebook令牌"

#~ msgid ""
#~ "Check next article about generating Facebook Token <a href=\"%s\">How to get a "
#~ "Facebook Access Token</a>"
#~ msgstr ""
#~ "请查看下一篇关于生成Facebook令牌的文章<a href=\"%s\">如何获取Facebook访问令牌</a>"

#~ msgid "Facebook User"
#~ msgstr "Facebook的用户"

#~ msgid "Enter Facebook User Name."
#~ msgstr "输入Facebook用户名。"

#~ msgid "Enter Facebook Token."
#~ msgstr "输入Facebook令牌。"

#~ msgid "Competition"
#~ msgstr "赛事"

#~ msgid "Alchemists"
#~ msgstr "Alchemists"

#~ msgid "Sports Club and News WordPress Theme"
#~ msgstr "体育俱乐部和新闻WordPress主题"
